text,value
Η,O
τεράστια,O
τρύπα,O
στο,O
στρώμα,O
του,O
όζοντος,O
πάνω,O
από,O
την,O
Ανταρκτική,B-LOC
φαίνεται,O
να,O
θεραπεύεται,O
",",O
υποστηρίζουν,O
οι,O
επιστήμονες,O
",",O
θέτοντας,O
τον,O
κόσμο,O
σε,O
καλό,O
δρόμο,O
για,O
να,O
επουλώσει,O
τελικά,O
ένα,B-CARDINAL
από,O
τα,O
μεγαλύτερα,O
περιβαλλοντικά,O
προβλήματα,O
της,O
δεκαετίας,B-DATE
του,I-DATE
'80,I-DATE
και,I-DATE
του,I-DATE
'90,I-DATE
.,O
Ευχαριστώ,O
τους,O
οπαδούς,O
της,O
Ρεάλ,B-ORG
αλλά,O
τώρα,O
πρέπει,O
να,O
αφοσιωθώ,O
στη,O
νέα,O
ομάδα,O
μου,O
",",O
σε,O
αυτό,O
το,O
νέο,O
σταθμό,O
της,O
ζωής,O
μου,O
.,O
Το,O
ανήσυχο,O
πνεύμα,O
και,O
η,O
τάση,O
για,O
πειραματισμούς,O
οδήγησαν,O
σε,O
σημαντικές,O
ανακαλύψεις,O
και,O
τη,O
βράβευσή,O
του,O
το,O
1909,B-DATE
με,O
Νόμπελ,B-WORK_OF_ART
Φυσικής,I-WORK_OF_ART
για,O
τη,O
συμβολή,O
του,O
στην,O
ανάπτυξη,O
της,O
ασύρματης,O
τηλεγραφίας,O
.,O
Με,O
τη,O
βοήθεια,O
του,O
Μασκ,B-PERSON
Μιλώντας,O
για,O
την,O
πρόσφατη,O
συμφωνία,O
με,O
την,O
πΓΔΜ,B-GPE
",",O
ο,O
κοινοβουλευτικός,O
εκπρόσωπος,O
της,O
ΝΔ,B-ORG
υποστηρίζει,O
ότι,O
«,O
η,O
ίδια,O
η,O
συμφωνία,O
",",O
εκ,O
των,O
πραγμάτων,O
",",O
τελεί,O
υπό,O
το,O
καθεστώς,O
της,O
αίρεσης,O
για,O
σημαντικό,O
χρονικό,O
διάστημα,O
",",O
ενώ,O
η,O
εφαρμογή,O
της,O
στην,O
πράξη,O
εξαρτάται,O
",",O
ουσιαστικά,O
",",O
από,O
τη,O
γειτονική,O
χώρα,O
και,O
τις,O
εκεί,O
πολιτικές,O
εξελίξεις,O
»,O
",",O
ενώ,O
αναφερόμενος,O
στα,O
εσωτερικά,O
της,O
Ελλάδας,B-GPE
εκτιμά,O
ότι,O
«,O
εκλογές,O
μπορούν,O
να,O
γίνουν,O
ανά,O
πάσα,O
στιγμή,O
και,O
με,O
οποιοδήποτε,O
πρόσχημα,O
λόγω,O
των,O
αδιεξόδων,O
που,O
η,O
κυβέρνηση,O
έχει,O
δημιουργήσει,O
σε,O
όλους,O
τους,O
τομείς,O
»,O
.,O
Καθόλου,O
τυχαία,O
",",O
την,O
ίδια,O
μέρα,O
του,O
επόμενου,O
μήνα,O
αναμένεται,O
η,O
Microsoft,B-ORG
να,O
κυκλοφορήσει,O
στην,O
αγορά,O
τις,O
νέες,O
συσκευές,O
μικτής,O
πραγματικότητας,O
"	O
Windows	B-PRODUCT
Mixed	I-PRODUCT
Reality	I-PRODUCT
",O
",",O
οι,O
οποίες,O
θα,O
προσαρμόζονται,O
στο,O
κεφάλι,O
του,O
χρήστη,O
και,O
θα,O
λειτουργούν,O
με,O
το,O
αναβαθμισμένο,O
λειτουργικό,O
σύστημα,O
.,O
Ο,O
επικεφαλής,O
του,O
Κινήματος,B-ORG
Δημοκρατών,I-ORG
Σοσιαλιστών,I-ORG
",",O
Γιώργος,B-PERSON
Παπανδρέου,I-PERSON
",",O
φρόντισε,O
να,O
κρατήσει,O
αποστάσεις,O
από,O
από,O
την,O
πρόεδρο,O
του,O
ΠΑΣΟΚ,B-ORG
για,O
το,O
ονοματολογικό,O
",",O
εκτιμώντας,O
πως,O
πρόκειται,O
για,O
μια,B-CARDINAL
«,O
ισορροπημένη,O
συμφωνία,O
»,O
που,O
«,O
θα,O
μπορούσε,O
να,O
ήταν,O
και,O
πολύ,O
καλύτερη,O
",",O
αν,O
είχαμε,O
ενώσει,O
όλοι,O
τις,O
δυνάμεις,O
μας,O
»,O
.,O
Ο,O
κύριος,O
Κόκκινος,B-PERSON
ανέφερε,O
ότι,O
το,O
κάπνισμα,O
είναι,O
υπεύθυνο,O
για,O
28%,B-PERCENT
του,O
θανάτου,O
ανδρών,O
και,O
13%,B-PERCENT
του,O
θανάτου,O
γυναικών,O
ηλικίας,O
35-60,B-DATE
ετών,I-DATE
.,O
Ο,O
υπουργός,O
Υγείας,O
Ανδρέας,B-PERSON
Ξανθός,I-PERSON
θα,O
συμμετάσχει,O
στις,O
εργασίες,O
της,O
συνόδου,O
εκπροσωπώντας,O
τη,O
χώρα,O
μας,O
στις,O
αποφάσεις,O
που,O
θα,O
ληφθούν,O
και,O
θα,O
επηρεάσουν,O
την,O
υγεία,O
900,B-MONEY
εκατομμυρίων,I-MONEY
ανθρώπων,O
.,O
*,O
Το,O
πρόγραμμα,O
απευθύνεται,O
σε,O
παιδιά,O
από,O
8,B-DATE
έως,I-DATE
12,I-DATE
ετών,I-DATE
και,O
διαρκεί,O
περίπου,O
60’,B-TIME
.,O
Επί,O
πλέον,O
",",O
καθίσταται,O
σχεδόν,O
αδύνατο,O
να,O
εξυπηρετηθεί,O
από,O
τις,O
δημόσιες,O
δομές,O
Υγείας,B-ORG
",",O
στις,O
οποίες,O
υπάρχουν,O
όλοι,O
και,O
όλοι,O
30,B-CARDINAL
ρευματολόγοι,O
",",O
εκ,O
των,O
οποίων,O
οι,O
20,B-CARDINAL
υπηρετούν,O
στο,O
ΠΕΔΥ,B-ORG
.,O
Τα,O
εν,O
λόγω,O
βίντεο,O
μπορούν,O
να,O
αναρτηθούν,O
στο,O
YouTube,B-ORG
βάσει,O
μιας,B-CARDINAL
«,O
ιδιωτικής,O
»,O
ρύθμισης,O
που,O
τα,O
αποτρέπει,O
να,O
εμφανίζονται,O
δημόσια,O
σε,O
κάποιο,O
website,O
ή,O
στα,O
αποτελέσματα,O
αναζήτησης,O
.,O
ΤΙΤΑΝ,B-ORG
:,O
"20,850",B-MONEY
ευρώ,I-MONEY
(,O
αμετάβλητη,O
),O
H,O
ελληνική,O
Πολεμική,B-ORG
Αεροπορία,I-ORG
",",O
για,O
να,O
τιμήσει,O
τον,O
πιλότο,O
που,O
έδωσε,O
τη,O
ζωή,O
του,O
",",O
υπερασπιζόμενος,O
την,O
εθνική,O
μας,O
κυριαρχία,O
",",O
εισηγήθηκε,O
να,O
του,O
αποδοθεί,O
ο,O
βαθμός,O
του,O
αντιπτεράρχου,O
.,O
Ο,O
Μπρους,B-PERSON
Λι,I-PERSON
παραμένει,O
και,O
σήμερα,B-DATE
αρκετά,O
δημοφιλής,O
και,O
γύρω,O
του,O
έχει,O
στηθεί,O
μια,B-CARDINAL
επικερδής,O
βιομηχανία,O
.,O
Διατεθειμένος,O
να,O
προσφέρει,O
χείρα,O
βοηθείας,O
στην,O
Καγκελάριο,O
της,O
Γερμανίας,B-GPE
",",O
Άνγκελα,B-PERSON
Μέρκελ,I-PERSON
",",O
η,O
οποία,O
αντιμετωπίζει,O
έντονη,O
αμφισβήτηση,O
στο,O
εσωτερικό,O
της,O
κυβέρνησής,O
της,O
για,O
το,O
προσφυγικό,O
",",O
εμφανίστηκε,O
ο,O
πρωθυπουργός,O
Αλέξης,B-PERSON
Τσίπρας,I-PERSON
μιλώντας,O
στους,O
Financial,B-ORG
Times,I-ORG
.,O
Φορτισμένος,O
δήμος,O
",",O
ωστόσο,O
",",O
εδώ,O
",",O
πρέπει,O
να,O
προσμετρηθεί,O
το,O
γεγονός,O
ότι,O
και,O
ο,O
Γιάννης,B-PERSON
Μώραλης,I-PERSON
δεν,O
είναι,O
τόσο,O
άφθαρτος,O
όσο,O
πριν,O
από,O
4,B-DATE
χρόνια,I-DATE
.,O
Παράδειγμα,O
της,O
προκλητικής,O
ιδιοφυΐας,O
του,O
ήταν,O
η,O
κοσμολογική,O
θεωρία,O
του,O
για,O
το,O
τι,O
συνέβη,O
ή,O
",",O
καλύτερα,O
",",O
για,O
το,O
τι,O
μπορεί,O
να,O
υπήρχε,O
πριν,O
από,O
τη,O
Μεγάλη,B-EVENT
Εκρηξη,I-EVENT
(,O
το,O
Big,B-EVENT
Bang,I-EVENT
),O
",",O
το,O
πρωταρχικό,O
συμβάν,O
από,O
το,O
οποίο,O
",",O
σύμφωνα,O
με,O
την,O
κρατούσα,O
θεωρία,O
",",O
προέκυψε,O
το,O
Σύμπαν,O
.,O
Ο,O
Λενγκέ,B-PERSON
αγωνίστηκε,O
για,O
1.5,B-DATE
χρόνο,I-DATE
στην,O
ομάδα,O
της,O
Ανδαλουσίας,B-GPE
",",O
η,O
οποία,O
τον,O
είχε,O
αποκτήσει,O
τον,O
Ιανουάριο,B-DATE
του,I-DATE
2017,I-DATE
από,O
τη,O
Νανσί,B-ORG
αντί,O
μόλις,O
"5,4",B-MONEY
εκατ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
.,O
H,O
νέα,O
προηγμένη,O
εφαρμογή,O
γονικού,O
ελέγχου,O
COSMOTE,B-PRODUCT
Family,I-PRODUCT
Safety,I-PRODUCT
",",O
δίνει,O
τη,O
δυνατότητα,O
στους,O
γονείς,O
να,O
ενημερώνονται,O
για,O
τα,O
sites,O
και,O
τις,O
εφαρμογές,O
που,O
χρησιμοποιούν,O
τα,O
παιδιά,O
τους,O
",",O
αποκλείοντας,O
εκείνα,O
που,O
θεωρούν,O
ακατάλληλα,O
",",O
να,O
θέτουν,O
όρια,O
στον,O
χρόνο,O
που,O
αφιερώνουν,O
τα,O
παιδιά,O
στο,O
Internet,O
και,O
να,O
τα,O
προστατεύουν,O
κατά,O
την,O
πλοήγηση,O
στα,O
κοινωνικά,O
δίκτυα,O
(,O
cyberbullying,O
",",O
predators,O
),O
.,O
Σε,O
ανάλογο,O
μήκος,O
κύματος,O
ήταν,O
και,O
ο,O
επικεφαλής,O
της,O
παράταξης,O
«,O
Αυτοδιοικητικό,B-ORG
Κίνημα,I-ORG
»,O
",",O
δήμαρχος,O
Αμφιλοχίας,O
",",O
Απόστολος,B-PERSON
Κοιμήσης,I-PERSON
",",O
που,O
μίλησε,O
για,O
έναν,B-CARDINAL
νόμο,O
«,O
γραμμένο,O
στο,O
γόνατο,O
»,O
και,O
μια,B-CARDINAL
κυβέρνηση,O
που,O
μελλοντικά,O
θα,O
αναγκαστεί,O
να,O
αλλάξει,O
πολλές,O
διατάξεις,O
του,O
.,O
Λόγω,O
του,O
μεγέθους,O
τους,O
",",O
δεν,O
επιτρέπεται,O
να,O
λειτουργούν,O
σε,O
προστατευόμενες,O
ζώνες,O
",",O
αλλά,O
μπορούν,O
να,O
κατασκευαστούν,O
σε,O
Ζώνες,B-FAC
Οικιστικού,I-FAC
Ελέγχου,I-FAC
(,O
ΖΟΕ,B-FAC
),O
στις,O
οποίες,O
ήδη,O
επιτρέπονται,O
δραστηριότητες,O
ήπιας,O
όχλησης,O
(,O
εργαστήρια,O
",",O
χονδρεμπόριο,O
",",O
εμπόριο,O
κ.λπ.,O
),O
.,O
Η,O
τραγική,O
ειρωνεία,O
είναι,O
ότι,O
ο,O
37χρονος,O
Σαμάν,B-PERSON
Κούναν,I-PERSON
",",O
πρώην,O
μέλος,O
των,O
Ειδικών,B-ORG
Δυνάμεων,I-ORG
του,O
Πολεμικού,B-ORG
Ναυτικού,I-ORG
της,O
Ταϊλάνδης,B-GPE
είχε,O
αποστρατευθεί,O
και,O
επέστρεψε,O
προκειμένου,O
να,O
συνδράμει,O
εθελοντικά,O
στην,O
επιχείρηση,O
διάσωσης,O
των,O
παιδιών,O
",",O
καθότι,O
δεινός,O
δύτης,O
.,O
Σε,O
ανάλογο,O
ύφος,O
κι,O
η,O
ανάρτηση,O
του,O
αντιπροέδρου,O
του,O
Ευρωπαϊκού,B-ORG
Κοινοβουλίου,I-ORG
",",O
Δημήτρη,B-PERSON
Παπαδημούλη,B-PERSON
:,O
Ο,O
Λι,B-PERSON
έγινε,O
γνωστός,O
στο,O
αμερικανικό,O
κοινό,O
με,O
την,O
τηλεοπτική,O
σειρά,O
«,O
The,B-WORK_OF_ART
Green,I-WORK_OF_ART
Hornet,I-WORK_OF_ART
»,O
.,O
Στέφανο,B-PERSON
Πιραΐνο,I-PERSON
:,O
Το,O
πρόβλημα,O
υπάρχει,O
σε,O
παγκόσμια,O
κλίμακα,O
και,O
σε,O
περιφερειακό,O
επίπεδο,O
στη,O
Μεσόγειο,B-LOC
",",O
όπου,O
επιδεινώνεται,O
τοπικά,O
από,O
συγκεκριμένα,O
γεγονότα,O
",",O
όπως,O
αυτό,O
που,O
συμβαίνει,O
στον,O
κόλπο,O
της,O
Κορίνθου,B-GPE
τα,O
τελευταία,O
δύο,B-DATE
χρόνια,I-DATE
.,O
Πρώτα,B-ORDINAL
ο,O
Μαρσέλο,B-PERSON
και,O
κατόπιν,O
ο,O
Νεϊμάρ,B-PERSON
έφτασαν,O
κοντά,O
στο,O
πρώτο,B-ORDINAL
γκολ,O
στο,O
52’,B-TIME
και,O
το,O
57’,B-TIME
αντίστοιχα,O
.,O
Περισσότερη,O
ελάφρυνση,O
του,O
χρέους,O
στο,O
μακροπρόθεσμο,O
διάστημα,O
θα,O
χρειαστεί,O
η,O
χώρα,O
",",O
καθώς,O
η,O
συμφωνία,O
στο,O
Eurogroup,B-ORG
προβλέπει,O
το,O
βραχυπρόθεσμο,O
περιορισμό,O
των,O
χρηματοδοτικών,O
αναγκών,O
της,O
Ελλάδας,B-GPE
",",O
αναφέρει,O
σε,O
έκθεσή,O
της,O
η,O
Rabobank,B-ORG
.,O
«,O
Από,O
τα,O
αρχικά,O
μας,O
συμπεράσματα,O
προκύπτει,O
πως,O
δεν,O
είναι,O
μία,O
παραλλαγή,O
του,O
ransomware,O
Petya,B-PRODUCT
",",O
όπως,O
αναφέρθηκε,O
δημόσια,O
",",O
αλλά,O
ένας,B-CARDINAL
καινούριος,O
τύπος,O
ransomware,O
που,O
δεν,O
έχει,O
εμφανιστεί,O
ποτέ,O
ξανά,O
.,O
Στέφανο,B-PERSON
Πιραΐνο,I-PERSON
:,O
Δεν,O
γνωρίζω,O
συγκεκριμένα,O
την,O
κατάσταση,O
",",O
επειδή,O
η,O
περίοδος,O
παραμονής,O
μου,O
ήταν,O
λιγότερο,O
από,O
48,B-DATE
ώρες,I-DATE
",",O
μόνο,O
για,O
το,O
συνέδριο,O
.,O
Σύμφωνα,O
με,O
στοιχεία,O
του,O
ΙΓΜΕ,B-ORG
που,O
επικαλείται,O
η,O
μελέτη,O
",",O
το,O
ύψος,O
τού,O
υπό,O
εξέταση,O
υδροφόρου,O
ορίζοντα,O
δεν,O
είναι,O
σταθερό,O
.,O
«,O
Η,O
πρόσβαση,O
σε,O
ποιοτικο,O
νερο,O
βρύσης,O
ποικίλλει,O
σε,O
μεγάλο,O
βαθμό,O
σε,O
ολόκληρη,O
την,O
ΕΕ.,B-ORG
Σύμφωνα,O
με,O
την,O
Επιτροπή,O
",",O
23,B-CARDINAL
εκατ.,I-CARDINAL
πολίτες,O
της,O
ΕΕ,B-ORG
δεν,O
συνδέονται,O
με,O
δημόσια,O
συστήματα,O
ύδρευσης,O
και,O
ένα,B-CARDINAL
εκατομμύριο,I-CARDINAL
κυρίως,O
φτωχοί,O
άνθρωποι,O
δεν,O
έχουν,O
πρόσβαση,O
σε,O
καλό,O
και,O
ασφαλές,O
νερό,O
.,O
Η,O
οργάνωση,O
προβλέπει,O
ότι,O
οι,O
πολιτικές,O
που,O
ακολουθούν,O
αυτές,O
οι,O
δύο,B-CARDINAL
χώρες,O
«,O
οδηγούν,O
σε,O
μείωση,O
της,O
θερμοκρασίας,O
κατά,O
"0,2",B-QUANTITY
βαθμούς,I-QUANTITY
Κελσίου,I-QUANTITY
»,O
.,O
(,O
1998,B-DATE
),O
Του,B-WORK_OF_ART
Γενάρη,I-WORK_OF_ART
το,I-WORK_OF_ART
φεγγάρι,I-WORK_OF_ART
:,I-WORK_OF_ART
Παραμύθια,I-WORK_OF_ART
για,I-WORK_OF_ART
τους,I-WORK_OF_ART
δώδεκα,I-WORK_OF_ART
(,O
εικονογράφηση,O
Μάνος,B-PERSON
Ελευθερίου,I-PERSON
),O
",",O
Κέδρος,B-ORG
Μιλώντας,O
στην,O
τηλεόραση,O
του,O
ΣΚΑΪ,B-ORG
",",O
ο,O
κ.,O
Χατζησωκράτης,B-PERSON
παρουσίασε,O
ορισμένες,O
«,O
τρανταχτές,O
»,O
",",O
όπως,O
είπε,O
",",O
περιπτώσεις,O
περικοπών,O
",",O
και,O
συγκεκριμένα,O
:,O
«,O
Αύξηση,O
της,O
εισφοράς,O
υπέρ,O
υγείας,O
από,O
το,O
4%,B-PERCENT
στο,O
6%,B-PERCENT
στο,O
σύνολο,O
των,O
κύριων,O
συντάξεων,O
.,O
Όμως,O
δεν,O
έχουμε,O
επιλογή,O
",",O
πρέπει,O
να,O
της,O
δώσουμε,O
τη,O
δυνατότητα,O
να,O
ζήσει,O
με,O
τους,O
γονείς,O
της,O
»,O
είπε,O
η,O
γιατρός,O
Μαρί,B-PERSON
Κλερ,I-PERSON
Κολιέ,I-PERSON
εκ,O
μέρους,O
του,O
ιατρικού,O
προσωπικού,O
.,O
Μήνυμα,O
ενότητας,O
από,O
τον,O
Προκόπη,B-PERSON
Παυλόπουλο,I-PERSON
Γιατί,O
περί,O
καταλύσεως,O
του,O
πολιτεύματος,O
πρόκειται,O
η,O
προσπάθεια,O
η,O
οποία,O
γίνεται,O
για,O
εκφοβισμό,O
στελεχών,O
ενός,B-CARDINAL
δημοκρατικού,O
κινήματος,O
»,O
υπογράμμισε,O
ο,O
κ.,O
Καμμένος,B-PERSON
.,O
«,O
Κάποιοι,O
θεωρούσαν,O
ότι,O
οι,O
διαφορετικές,O
απόψεις,O
ήταν,O
εμπόδιο,O
στο,O
Κίνημα,B-ORG
Αλλαγής,I-ORG
",",O
εμείς,O
θεωρούσαμε,O
ότι,O
ήταν,O
πλούτος,O
.,O
Στην,O
ΑΕΚ,B-ORG
μιλούσαν,O
για,O
προσπάθεια,O
της,O
δημοτικής,O
αρχής,O
να,O
μπλοκάρει,O
«,O
ντε,O
φάκτο,O
»,O
τη,O
διαδικασία,O
",",O
αλλά,O
επέμεναν,O
σε,O
όλους,O
τους,O
τόνους,O
πως,O
θα,O
προχωρήσουν,O
στην,O
κατεδάφιση,O
.,O
Εκτιμάται,O
ότι,O
οι,O
αμμόλοφοι,O
σχηματίσθηκαν,O
πριν,O
από,O
500.000,B-DATE
χρόνια,I-DATE
",",O
ίσως,O
και,O
πολύ,O
πιο,O
πρόσφατα,O
.,O
Το,O
ΥΠΠΟΑ,B-ORG
",",O
ύστερα,O
από,O
σχετική,O
εισήγηση,O
του,O
ΟΠΙ,B-ORG
",",O
έχει,O
αποφασίσει,O
τον,O
άμεσο,O
διορισμό,O
Επιτρόπου,O
.,O
Τα,O
πρώτα,B-ORDINAL
5-8,B-QUANTITY
κιλά,I-QUANTITY
είναι,O
συχνά,O
τα,O
πιο,O
δύσκολα,O
να,O
χαθούν,O
και,O
αυτό,O
διότι,O
το,O
σώμα,O
αρνείται,O
να,O
υπακούσει,O
",",O
μιας,O
και,O
νοιώθει,O
βολεμένο,O
και,O
ο,O
μεταβολισμός,O
έχει,O
μνήμη,O
και,O
θυμάται,O
τις,O
άπειρες,O
ταλαιπωρίες,O
",",O
στις,O
οποίες,O
τον,O
έχετε,O
υποβάλει,O
",",O
στην,O
προσπάθειά,O
σας,O
να,O
απωλέσετε,O
κάποια,O
περιττά,O
κιλά,O
",",O
από,O
μαγικές,O
δίαιτες,O
που,O
κυκλοφορούν,O
από,O
χέρι,O
σε,O
χέρι,O
με,O
φωτοτυπίες,O
",",O
ή,O
κάτι,O
που,O
διαβάσατε,O
σε,O
κάποιο,O
ένθετο,O
.,O
«,O
Το,O
Method-2,B-PRODUCT
είναι,O
το,O
πρώτο,B-ORDINAL
επανδρωμένο,O
δίποδο,O
ρομπότ,O
στον,O
κόσμο,O
και,O
είναι,O
κατασκευασμένο,O
ώστε,O
να,O
λειτουργεί,O
σε,O
ακραίες,O
και,O
επικίνδυνες,O
συνθήκες,O
και,O
περιοχές,O
όπου,O
οι,O
άνθρωποι,O
δεν,O
μπορούν,O
να,O
πάνε,O
χωρίς,O
προστασία,O
»,O
",",O
δήλωσε,O
ο,O
πρόεδρος,O
της,O
εταιρείας,O
Γιανγκ,B-ORG
Ζιν-Ξο,I-ORG
.,O
Κατά,O
την,O
διάρκεια,O
των,O
τελευταίων,O
δεκαετιών,O
",",O
το,O
οικοσύστημα,O
αυτό,O
έχει,O
υποστεί,O
τεράστιες,O
ζημιές,O
που,O
συνεχίζονται,O
έως,O
τα,O
σήμερα,B-DATE
.,O
Η,O
Βίκυ,B-PERSON
Μαραγκοπούλου,I-PERSON
στο,O
τιμόνι,O
της,O
ΚΣΟΤ,B-ORG
Τον,O
Νοέμβριο,B-DATE
είμαι,O
στο,O
στούντιο,O
όταν,O
μου,O
τηλεφωνεί,O
ο,O
ίδιος,O
ο,O
Μαλαγκό,B-PERSON
εν,O
συγχύσει,O
αλλά,O
και,O
καθησυχαστικός,O
:,O
«,O
Αντί,O
για,O
τον,O
Γενάρη,B-DATE
έλα,O
καλύτερα,O
τις,O
επόμενες,O
μέρες,O
για,O
έλεγχο,O
.,O
«,O
Ο,O
κόσμος,O
είχε,O
κουραστεί,O
να,O
είναι,O
σοβαρός,O
»,O
λέει,O
ένας,B-CARDINAL
τακτικός,O
θαμώνας,O
του,O
Studio,B-ORG
54,I-ORG
",",O
στο,O
ντοκιμαντέρ,O
για,O
το,O
διαβόητο,O
νάιτ,O
κλαμπ,O
της,O
Νέας,B-GPE
Υόρκης,I-GPE
.,O
Επιτυχής,O
συγκόλληση,O
ακρωτηριασμένου,O
χεριού,O
σε,O
ασθενή,O
στο,O
ΚΑΤ,B-ORG
Στη,O
μελέτη,O
προτείνεται,O
να,O
αναζητηθεί,O
άλλη,O
θέση,O
για,O
το,O
λιμάνι,O
της,O
Ελευσίνας,B-GPE
",",O
είτε,O
ανατολικότερα,O
έως,O
και,O
τα,O
Ναυπηγεία,B-FAC
Σκαραμαγκά,I-FAC
είτε,O
δυτικότερα,O
έως,O
και,O
τα,O
Ναυπηγεία,B-FAC
της,I-FAC
Ελευσίνας,I-FAC
",",O
αντί,O
της,O
σημερινής,O
πρόβλεψης,O
για,O
τη,O
μετακίνησή,O
του,O
λίγα,O
μέτρα,O
δυτικότερα,O
από,O
την,O
υπάρχουσα,O
θέση,O
του,O
.,O
Είναι,O
η,O
πρώτη,B-ORDINAL
φορά,O
που,O
η,O
Ιταλία,B-GPE
λαμβάνει,O
την,O
απόφαση,O
να,O
κλείσει,O
τα,O
λιμάνια,O
της,O
.,O
Το,O
Ευρωπαϊκό,B-ORG
Κοινοβούλιο,I-ORG
έχει,O
θεσπίσει,O
από,O
το,O
2004,B-DATE
σχετική,O
οδηγία,O
για,O
την,O
εφαρμογή,O
προτύπων,O
ποιότητας,O
και,O
ασφάλειας,O
για,O
τη,O
δωρεά,O
",",O
την,O
προμήθεια,O
",",O
τον,O
έλεγχο,O
",",O
την,O
επεξεργασία,O
",",O
τη,O
συντήρηση,O
",",O
την,O
αποθήκευση,O
και,O
τη,O
διανομή,O
ανθρώπινων,O
ιστών,O
και,O
κυττάρων,O
.,O
Αυτός,O
ναι,O
μεν,O
είχε,O
ήδη,O
ταξιδέψει,O
σε,O
5,B-EVENT
Παγκόσμια,I-EVENT
Κύπελλα,I-EVENT
(,O
από,O
το,O
1998,B-DATE
έως,O
το,O
2014,B-DATE
),O
",",O
αλλά,O
είχε,O
αγωνιστεί,O
στα,O
τέσσερα,B-CARDINAL
από,O
αυτά,O
(,O
ήταν,O
παγκίτης,O
σε,O
εκείνο,O
του,O
1998,B-DATE
),O
.,O
Ο,O
επικεφαλής,O
της,O
Υπηρεσίας,B-ORG
Περιβάλλοντος,I-ORG
του,O
ΟΗΕ,B-ORG
",",O
Έρικ,B-PERSON
Σόλχαϊμ,I-PERSON
",",O
χαρακτήρισε,O
την,O
κίνηση,O
ως,O
μια,B-CARDINAL
φαινομενική,O
δέσμευση,O
",",O
επικροτώντας,O
την,O
Ινδία,B-GPE
που,O
«,O
αντιστέκεται,O
στην,O
πλαστική,O
ρύπανση,O
»,O
.,O
Εγκρίθηκε,O
σήμερα,B-DATE
",",O
από,O
την,O
Επιτροπή,O
του,O
άρθρου,B-LAW
49Α,I-LAW
του,I-LAW
Κανονισμού,I-LAW
της,I-LAW
Βουλής,I-LAW
",",O
η,O
πρόταση,O
του,O
Υφυπουργού,O
Κοινωνικής,O
Ασφάλισης,O
",",O
Αναστάσιου,B-PERSON
Πετρόπουλου,I-PERSON
",",O
για,O
τον,O
διορισμό,O
του,O
Λάμπρου,B-PERSON
Σέμπου,B-PERSON
στη,O
θέση,O
του,O
διοικητή,O
του,O
Ενιαίου,B-ORG
Φορέα,I-ORG
Κοινωνικής,I-ORG
Ασφάλισης,I-ORG
(,O
ΕΦΚΑ,B-ORG
),O
και,O
του,O
Νικόλαου,B-PERSON
Μπρίκη,B-PERSON
ως,O
διοικητή,O
του,O
Ενιαίου,B-ORG
Ταμείου,I-ORG
Επικουρικής,I-ORG
Ασφάλισης,I-ORG
και,I-ORG
Εφάπαξ,I-ORG
Παροχών,I-ORG
(,O
ΕΤΕΑΕΠ,B-ORG
),O
.,O
«,O
Επίσης,O
",",O
συγχαρητήρια,O
στον,O
πρόεδρο,O
Πούτιν,B-PERSON
και,O
στη,O
Ρωσία,B-GPE
για,O
τη,O
διοργάνωση,O
ενός,B-CARDINAL
πραγματικά,O
εκπληκτικού,O
Παγκοσμίου,B-EVENT
Κυπέλλου,I-EVENT
",",O
από,O
τα,O
καλύτερα,O
που,O
έχουν,O
πραγματοποιηθεί,O
ποτέ,O
!,O
»,O
",",O
Ρωσία,B-GPE
:,O
Τον,O
Μαχμούντ,B-PERSON
Αμπάς,I-PERSON
δέχτηκε,O
στο,O
Κρεμλίνο,B-ORG
ο,O
Πούτιν,B-PERSON
Ο,O
ιδρυτής,O
του,O
Facebook,B-ORG
",",O
Μαρκ,B-PERSON
Ζάκερμπεργκ,I-PERSON
βρίσκεται,O
στο,O
μάτι,O
του,O
κυκλώνα,O
του,O
σκανδάλου,O
",",O
με,O
τις,O
αρχές,O
σε,O
ΗΠΑ,B-GPE
",",O
Βρετανία,B-GPE
και,O
Ευρωπαϊκή,B-ORG
Ένωση,I-ORG
να,O
τον,O
καλούν,O
να,O
δώσει,O
εξηγήσεις/,O
Η,O
αφήγηση,O
του,O
νυν,O
προπονητή,O
της,O
Εθνικής,B-ORG
Αγγλίας,I-ORG
είναι,O
συγκλονιστική,O
και,O
μας,O
βάζει,O
πλήρως,O
στο,O
κλίμα,O
.,O
Η,O
Google,B-ORG
αναφέρει,O
ότι,O
«,O
υπάρχει,O
ένα,B-CARDINAL
ολόκληρο,O
",",O
ζωντανό,O
οικοσύστημα,O
από,O
εφαρμογές,O
",",O
οι,O
οποίες,O
δεν,O
ανήκουν,O
στην,O
Google,B-ORG
",",O
που,O
σας,O
παρέχουν,O
τη,O
δυνατότητα,O
επιλογών,O
και,O
σας,O
βοηθούν,O
να,O
αξιοποιήσετε,O
στο,O
μάξιμουμ,O
τις,O
δυνατότητες,O
της,O
ηλεκτρονικής,O
αλληλογραφίας,O
σας,O
.,O
Περίπου,O
στις,O
11.00,B-TIME
το,O
πρωί,B-TIME
έφτασαν,O
στα,O
δικαστήρια,B-FAC
της,I-FAC
Ευελπίδων,I-FAC
φορώντας,O
χειροπέδες,O
προκειμένου,O
να,O
παρουσιαστούν,O
ενώπιον,O
του,O
Εισαγγελέα,O
καθώς,O
σε,O
βάρος,O
τους,O
σχηματίστηκε,O
δικογραφία,O
για,O
διατάραξη,O
κοινής,O
ειρήνης,O
",",O
απείθεια,O
",",O
διέγερση,O
και,O
διατάραξη,O
ασφάλειας,O
συγκοινωνιών,O
.,O
Νεϊμάρ,B-PERSON
:,O
Αν,O
έπαιζα,O
",",O
η,O
Βραζιλία,B-ORG
δεν,O
θα,O
έχανε,O
με,O
7-1,O
από,O
τη,O
Γερμανία,B-ORG
Για,O
παράδειγμα,O
",",O
τα,O
πιο,O
αξιόπιστα,O
δεδομένα,O
σχετικά,O
με,O
αυτά,O
τα,O
φαινόμενα,O
είναι,O
αυτά,O
που,O
προέκυψαν,O
πρόσφατα,O
από,O
μεγάλη,O
έρευνα,O
της,O
HBSC,B-ORG
(,O
Health,B-ORG
Behaviour,I-ORG
in,I-ORG
School-Aged,I-ORG
Children,I-ORG
),O
",",O
της,O
ειδικής,O
υπηρεσίας,O
του,O
Παγκόσμιου,B-ORG
Οργανισμού,I-ORG
Υγείας,I-ORG
που,O
μελετά,O
την,O
υγεία,O
των,O
παιδιών,O
ηλικίας,O
μεταξύ,O
11,B-DATE
και,I-DATE
15,I-DATE
ετών,I-DATE
.,O
(,O
2003,B-DATE
),O
Η,B-WORK_OF_ART
πόρτα,I-WORK_OF_ART
της,I-WORK_OF_ART
Πηνελόπης,I-WORK_OF_ART
",",O
Γαβριηλίδης,B-ORG
Με,O
καθαρά,O
αγωνιστικά,O
κριτήρια,O
και,O
κριτήρια,O
ιστορικής,O
παρακαταθήκης,O
η,O
ΑΕΚ,B-ORG
έχει,O
μια,B-CARDINAL
ιστορική,O
ευκαιρία,O
να,O
κατακτήσει,O
ξανά,O
το,O
νταμπλ,O
.,O
Honda,B-ORG
Urban,B-PRODUCT
Άλλη,O
μια,B-CARDINAL
απώλεια,O
μετρούν,O
από,O
σήμερα,B-DATE
οι,O
ΑΝ.ΕΛΛ,B-ORG
.,O
Βάσει,O
του,O
σχεδιασμού,O
",",O
επίκεντρο,O
των,O
δύο,B-CARDINAL
καλοκαιρινών,O
περιπάτων,O
θα,O
αποτελέσουν,O
τα,O
ανεξάντλητα,O
«,O
μυστικά,O
»,O
του,O
ιστορικού,O
κέντρου,O
της,O
πόλης,O
μας,O
και,O
η,O
σημαντική,O
πολυπολιτισμική,O
φυσιογνωμία,O
του,O
.,O
Σταμάτησε,O
να,O
πηγαίνει,O
σχολείο,O
και,O
αφοσιώθηκε,O
στα,O
fake,O
news,O
",",O
τα,O
οποία,O
διακινούνται,O
κυρίως,O
από,O
το,O
Facebook,B-ORG
.,O
Τον,O
τελευταίο,O
καιρό,O
",",O
με,O
τη,O
λαϊκίστικη,O
κυβέρνηση,O
της,O
Ιταλίας,B-GPE
και,O
τον,O
Σαλβίνι,B-PERSON
να,O
τα,O
βάζουν,O
με,O
μετανάστες,O
και,O
Ρομά,B-NORP
",",O
ασκεί,O
σκληρή,O
κριτική,O
.,O
Στην,O
τελετή,O
προσήλθαν,O
22,B-CARDINAL
αρχηγοί,O
κρατών,O
και,O
28,B-CARDINAL
πρωθυπουργοί,O
και,O
ομιλητές,O
από,O
διάφορες,O
χώρες,O
",",O
καθώς,O
και,O
εκπρόσωποι,O
από,O
την,O
Τουρκία,B-GPE
",",O
ενώ,O
την,O
παρακολούθησαν,O
συνολικά,O
"10,000",B-CARDINAL
άτομα,O
",",O
μεταξύ,O
των,O
οποίων,O
κυβερνητικοί,O
αξιωματούχοι,O
και,O
ξένοι,O
προσκεκλημένοι,O
.,O
Η,O
κατάπτυστη,O
συμφωνία,O
που,O
προέκυψε,O
και,O
από,O
την,O
ανεπάρκεια,O
και,O
τις,O
εγκληματικές,O
πολιτικές,O
του,O
παρελθόντος,O
δεν,O
πρέπει,O
να,O
υπογραφεί,O
από,O
τον,O
Υπουργό,B-ORG
Εξωτερικών,I-ORG
και,O
από,O
κανέναν,O
άλλον,O
»,O
",",O
αναφέρει,O
στην,O
ανάρτησή,O
της,O
η,O
κ.,O
Παπαδοπούλου,B-PERSON
.,O
Το,O
ARIEL,B-PRODUCT
αναμένεται,O
να,O
μελετήσει,O
πάνω,O
από,O
1.000,B-CARDINAL
ήδη,O
γνωστούς,O
εξωπλανήτες,O
.,O
Παπαφιλίππου,B-PERSON
:,O
Είναι,O
γνωστοί,O
ακροδεξιοί,O
αυτοί,O
που,O
μου,O
επιτέθηκαν,O
-,O
Πολιτική,O
Η,O
Κομισιόν,B-ORG
είναι,O
πάντα,O
στο,O
πλευρό,O
όλων,O
των,O
Ελλήνων,B-NORP
",",O
είχα,O
συνεργαστεί,O
και,O
με,O
τον,O
Πρωθυπουργό,O
Σαμαρά,B-PERSON
και,O
άλλους,O
πρωθυπουργούς,O
",",O
τώρα,O
με,O
τον,O
Α.Τσίπρα,B-PERSON
και,O
τον,O
Ε.,B-PERSON
Τσακαλώτο,I-PERSON
",",O
είχα,O
κάποια,O
προβλήματα,O
με,O
τον,O
Γ.,B-PERSON
Βαρουφάκη,I-PERSON
",",O
αλλά,O
η,O
Κομισιόν,B-ORG
ήταν,O
πάντα,O
στο,O
πλευρό,O
της,O
Ελλάδας,B-GPE
»,O
",",O
επεσήμανε,O
.,O
Έτσι,O
",",O
από,O
αύριο,O
Πέμπτη,B-DATE
5,I-DATE
Ιουλίου,I-DATE
",",O
τίθενται,O
σε,O
ισχύ,O
",",O
οι,O
παρακάτω,O
ρυθμίσεις,O
.,O
Ειδικότερα,O
",",O
το,O
ΠΑΣΟΚ,B-ORG
και,O
η,O
Φώφη,B-PERSON
Γεννηματά,I-PERSON
εμφανίζονται,O
οι,O
πλέον,O
επιφυλακτικοί,O
",",O
μετρώντας,O
τις,O
αντιδράσεις,O
ενός,B-CARDINAL
μέρους,O
των,O
στελεχών,O
από,O
τη,O
Βόρεια,B-GPE
Ελλάδα,I-GPE
και,O
της,O
βάσης,O
της,O
λεγόμενης,O
«,O
πατριωτικής,O
»,O
τους,O
πτέρυγας,O
.,O
Αντίθετα,O
",",O
ο,O
αριθμός,O
των,O
συσκευασιών,O
που,O
πουλήθηκαν,O
στα,O
νοσοκομεία,O
μειώθηκε,O
κατά,O
"3,6%",B-PERCENT
ενώ,O
αντίθετα,O
στα,O
φαρμακεία,O
και,O
στις,O
φαρμακαποθήκες,O
παρουσιάζεται,O
αυξημένος,O
κατά,O
"2,8%.",B-PERCENT
Οπως,O
σημειώνει,O
",",O
«,O
το,O
2016,B-DATE
",",O
ανακάλυψα,O
ένα,B-CARDINAL
αρχείο,O
φωτογραφιών,O
της,O
Ελλάδας,B-GPE
στη,O
συλλογή,O
των,O
Éditions,B-ORG
Kallimages,I-ORG
",",O
στο,O
Παρίσι,B-GPE
.,O
Επίσης,O
το,O
27%,B-PERCENT
παραδέχεται,O
ότι,O
δεν,O
γνωρίζει,O
πολλά,O
για,O
τη,O
σχετική,O
τεχνολογία,O
και,O
το,O
26%,B-PERCENT
πως,O
δεν,O
θα,O
εμπιστευόταν,O
ένα,B-CARDINAL
αυτοδηγούμενο,O
όχημα,O
σε,O
κυκλοφοριακό,O
περιβάλλον,O
με,O
συμβατικά,O
αυτοκίνητα,O
.,O
Ο,O
Γιούνκερ,B-PERSON
έχει,O
απορρίψει,O
επανειλημμένα,O
τους,O
ισχυρισμούς,O
ότι,O
έχει,O
πρόβλημα,O
με,O
το,O
αλκοόλ,O
",",O
ένας,B-CARDINAL
ισχυρισμός,O
που,O
προέβαλαν,O
κυρίως,O
βρετανικά,O
ΜΜΕ,O
όταν,O
το,O
Λονδίνο,B-GPE
προσπαθούσε,O
να,O
μπλοκάρει,O
τον,O
διορισμό,O
του,O
πριν,O
από,O
τέσσερα,B-DATE
χρόνια,I-DATE
.,O
Κατά,O
τη,O
διάρκεια,O
του,O
συνεδρίου,B-EVENT
Black,I-EVENT
Hat,I-EVENT
που,O
πραγματοποιείται,O
στο,O
Λας,B-GPE
Βέγκας,I-GPE
",",O
ερευνητές,O
έδειξαν,O
πώς,O
μικρές,O
τροποποιήσεις,O
στον,O
εξοπλισμό,O
θα,O
μπορούσε,O
να,O
επιτρέψει,O
σε,O
χάκερς,O
να,O
παραβιάσουν,O
το,O
σύστημα,O
του,O
μηχανήματος,O
.,O
Σημειώνεται,O
ότι,O
στον,O
κατάλογο,O
με,O
τα,O
φαρμακευτικά,O
προϊόντα,O
προς,O
τιμολόγηση,O
συμπεριελήφθησαν,O
όλα,O
τα,O
αιτήματα,O
που,O
είχαν,O
κατατεθεί,O
από,O
την,O
1η,B-DATE
Φεβρουαρίου,I-DATE
έως,O
και,O
την,O
31η,B-DATE
Μαρτίου,I-DATE
2017,I-DATE
και,O
ήταν,O
πλήρη,O
.,O
Επιπρόσθετα,O
",",O
στην,O
κατοχή,O
τους,O
καθώς,O
και,O
από,O
τις,O
κατ’,O
οίκον,O
έρευνες,O
",",O
βρέθηκαν,O
και,O
κατασχέθηκαν,O
πλήθος,O
εγγράφων,O
σχετιζόμενων,O
με,O
υποθέσεις,O
θυμάτων,O
",",O
στρογγυλή,O
σφραγίδα,O
Δήμου,B-ORG
",",O
κινητά,O
τηλέφωνα,O
",",O
ηλεκτρονικοί,O
υπολογιστές,O
",",O
εξωτερικοί,O
σκληροί,O
δίσκοι,O
",",O
κοσμήματα,O
και,O
τιμαλφή,O
και,O
το,O
χρηματικό,O
ποσό,O
των,O
2.150,B-MONEY
ευρώ,I-MONEY
.,O
Όποιος,O
διαφοροποιείται,O
από,O
τη,O
στάση,O
της,O
ΕΕ,B-ORG
προφανώς,O
έχει,O
στο,O
μυαλό,O
του,O
μια,B-CARDINAL
άλλη,O
στρατηγική,O
.,O
Πουτζντεμόν,B-PERSON
:,O
Aποσχιστής,O
εκ,O
Γερμανίας,B-GPE
Δες,O
πώς,O
Samsung,B-ORG
και,O
Mercedes,B-ORG
έκαναν,O
το,O
smartphone,O
και,O
κλειδί,O
αυτοκινήτου,O
-,O
Τεχνολογία,O
Ζήτησε,O
να,O
ψηφιστεί,O
άμεσα,O
η,O
συμφωνία,O
από,O
την,O
ελληνική,O
Βουλή,B-ORG
και,O
μάλιστα,O
προτού,O
μονογραφεί,O
από,O
τους,O
δύο,B-CARDINAL
πρωθυπουργούς,O
!,O
Αύξηση,O
κατάθλιψης-αυτοκτονιών,O
στην,O
Ελλάδα,B-GPE
της,O
κρίσης,O
Περιφέρεια,B-ORG
Αττικής,I-ORG
και,O
Περιφέρεια,B-ORG
Πελοποννήσου,I-ORG
έχουν,O
ήδη,O
ταχθεί,O
με,O
το,O
μέρος,O
της,O
πλειοψηφίας,O
των,O
κατοίκων,O
που,O
αντιδρούν,O
.,O
Υπενυθμίζονται,O
οι,O
κινήσεις,O
που,O
έγιναν,O
μέσα,O
στο,O
2017,B-DATE
και,O
οι,O
προσπάθειες,O
για,O
τόνωση,O
της,O
ανάπτυξης,O
",",O
της,O
ανταγωνιστικότητας,O
και,O
των,O
επενδύσεων,O
",",O
καθώς,O
και,O
για,O
τον,O
εκσυγχρονισμό,O
της,O
δημόσιας,O
διοίκησης,O
.,O
«,O
ΒΟΥΛΓΑΡΙΑ,B-GPE
Η,O
εντεινόμενη,O
επενδυτική,O
δραστηριότητα,O
στα,O
λιμάνια,O
Πειραιά,B-GPE
και,O
Θεσσαλονίκης,B-GPE
",",O
καθώς,O
και,O
το,O
σε,O
εξέλιξη,O
πλάνο,O
αξιοποίησης,O
και,O
αναβάθμισης,O
των,O
συνολικών,O
υποδομών,O
της,O
χώρας,O
(,O
λιμενικών,O
",",O
σιδηροδρομικών,O
",",O
αεροπορικών,O
και,O
οδικών,O
),O
αναδεικνύουν,O
την,O
Ελλάδα,B-GPE
σε,O
πύλη,O
μεταξύ,O
Ευρώπης,B-LOC
και,O
Ασίας,B-LOC
»,O
ανέφερε,O
.,O
Στον,O
χαιρετισμό,O
της,O
η,O
αντιδήμαρχος,O
Κοινωνικών,O
Υπηρεσιών,O
Ελευθερία,B-PERSON
Κωτσίδου,I-PERSON
",",O
που,O
ανακοίνωσε,O
την,O
δημιουργία,O
του,O
Ρευματολογικού,B-ORG
Ιατρείου,I-ORG
",",O
αναφέρθηκε,O
στην,O
συνεχή,O
προσπάθεια,O
της,O
δημοτικής,O
αρχής,O
και,O
της,O
Διεύθυνσης,B-ORG
Κοινωνικών,I-ORG
Υπηρεσιών,I-ORG
για,O
παρεμβάσεις,O
και,O
δράσεις,O
πρόληψης,O
κι,O
ευαισθητοποίησης,O
του,O
κοινού,O
σε,O
θέματα,O
σωματικής,O
και,O
ψυχικής,O
υγείας,O
",",O
ενώ,O
ευχαρίστησε,O
τους,O
εισηγητές,O
ιατρούς,O
και,O
τα,O
μέλη,O
του,O
συλλόγου,O
για,O
την,O
εξαιρετική,O
συνεργασία,O
.,O
7.,O
ΑΚΟΥΣΑΜΕ,O
τον,O
Υφυπουργό,O
ΥΠΕΝ,B-ORG
να,O
απαντά,O
σε,O
ερώτηση,O
για,O
το,O
θέμα,O
στη,O
Βουλή,B-ORG
",",O
αλλά,O
να,O
μην,O
κάνει,O
στην,O
ουσία,O
τίποτα,O
για,O
αυτό,O
!,O
Ερευνητές,O
από,O
την,O
Σχολή,B-ORG
Υγιεινής,I-ORG
&,I-ORG
Τροπικής,I-ORG
Ιατρικής,I-ORG
του,O
Λονδίνου,B-GPE
(,O
LSHTM,B-ORG
),O
βρήκαν,O
πως,O
ο,O
αριθμός,O
των,O
αδελφών,O
που,O
έχει,O
κάποιος,O
",",O
αλλά,O
και,O
η,O
σειρά,O
της,O
γέννησής,O
του,O
",",O
μπορούν,O
να,O
επηρεάσουν,O
την,O
υγεία,O
του,O
με,O
πολλούς,O
τρόπους,O
.,O
Από,O
πλευράς,O
κεφαλαιακής,O
επάρκειας,O
",",O
ο,O
δείκτης,O
CET1,O
διαμορφώθηκε,O
σε,O
"17,0%",B-PERCENT
",",O
μη,O
ενσωματώνοντας,O
τη,O
θετική,O
επίπτωση,O
από,O
τις,O
εναπομείνασες,O
ενέργειες,O
κεφαλαιακής,O
ενίσχυσης,O
του,O
σχεδίου,O
αναδιάρθρωσης,O
της,O
Τράπεζας,O
.,O
Στην,O
ΓΑΔΑ,B-ORG
οδηγήθηκαν,O
δύο,B-CARDINAL
νεαροί,O
που,O
προσήχθησαν,O
από,O
αστυνομικούς,O
από,O
την,O
οδό,B-FAC
Ηροδότου,I-FAC
",",O
στο,O
κέντρο,O
της,O
Αθήνας,B-GPE
",",O
αρκετά,O
κοντά,O
στην,O
Πρεσβεία,B-FAC
της,I-FAC
Αυστρίας,I-FAC
που,O
ενδεχομένως,O
ήθελαν,O
να,O
κατευθυνθούν,O
.,O
Οι,O
σύμβουλοι,O
του,O
ΤΑΙΠΕΔ,B-ORG
έχουν,O
τεχνοκρατική,O
ανεπάρκεια,O
»,O
δήλωσε,O
μετά,O
την,O
συνάντηση,O
που,O
είχε,O
με,O
τους,O
θεσμούς,O
για,O
θέματα,O
αποκρατικοποιήσεων,O
.,O
Ανάμεσα,O
στα,O
θύματα,O
συγκαταλέγονται,O
τέσσερις,B-CARDINAL
πυροσβέστες,O
",",O
ισάριθμοι,O
δημοτικοί,O
αστυνομικοί,O
και,O
ένας,B-CARDINAL
πολιτειακός,O
αστυνομικός,O
",",O
ανέφερε,O
η,O
υπουργός,O
Δημόσιας,O
Ασφάλειας,O
της,O
Πολιτείας,O
",",O
η,O
Μαριμπέλ,B-PERSON
Σερβάντες,I-PERSON
.,O
Λεπτομέρειες,O
που,O
φανερώνουν,O
το,O
μέγεθος,O
της,O
"	O
επιχείρησης	O
",O
με,O
τα,O
πλαστά,O
διπλώματα,O
",",O
που,O
είχε,O
στηθεί,O
σε,O
όλη,O
την,O
Ελλάδα,B-GPE
με,O
επίκεντρο,O
τη,O
Λαμία,B-GPE
",",O
έδωσε,O
στη,O
δημοσιότητα,O
η,O
Ελληνική,B-ORG
Αστυνομία,I-ORG
και,O
συγκεκριμένα,O
η,O
Διεύθυνση,B-ORG
Εσωτερικών,I-ORG
Υποθέσεων,I-ORG
.,O
Τότε,O
θα,O
υπάρξει,O
μια,B-CARDINAL
συνάντηση,O
του,O
Eurogroup,B-ORG
και,O
τότε,O
θα,O
γίνει,O
σε,O
όλους,O
σαφές,O
το,O
τι,O
εννοώ,O
»,O
",",O
είπε,O
η,O
κα,O
Λαγκάρντ,B-PERSON
",",O
απαντώντας,O
σε,O
ερώτηση,O
σχετικά,O
με,O
το,O
εάν,O
το,O
Ταμείο,O
θα,O
συμμετάσχει,O
στο,O
ελληνικό,O
πρόγραμμα,O
με,O
οικονομική,O
στήριξη,O
ή,O
μόνο,O
με,O
επίβλεψη,O
.,O
Σε,O
τετράωρη,O
παναττική,O
στάση,O
εργασίας,O
από,O
τις,O
11,B-TIME
το,I-TIME
πρωί,I-TIME
έως,O
τις,O
3,B-TIME
το,I-TIME
απόγευμα,I-TIME
και,O
παράσταση,O
διαμαρτυρίας,O
έξω,O
από,O
τα,O
γραφεία,O
του,O
Ελεγκτικού,B-ORG
Συνεδρίου,I-ORG
στις,O
11.30,B-TIME
το,O
μεσημέρι,B-TIME
και,O
στη,O
Βουλή,B-ORG
στις,O
4,B-TIME
το,I-TIME
απόγευμα,I-TIME
προχωρούν,O
την,O
Τρίτη,B-DATE
οι,O
νοσοκομειακοί,O
γιατροί,O
",",O
έπειτα,O
από,O
απόφαση,O
του,O
γενικού,O
συμβουλίου,O
της,O
Ομοσπονδίας,B-ORG
Ενώσεων,I-ORG
Νοσοκομειακών,I-ORG
Γιατρών,I-ORG
Ελλάδας,I-ORG
(,O
ΟΕΝΓΕ,B-ORG
),O
.,O
Οι,O
φυτογενετικοί,O
πόροι,O
αυτή,O
τη,O
στιγμή,O
είναι,O
η,O
μεγάλη,O
πρόκληση,O
",",O
που,O
η,O
Ε.Ε.,B-ORG
έχει,O
στην,O
κορυφή,O
της,O
ατζέντας,O
της,O
μαζί,O
με,O
το,O
περιβάλλον,O
.,O
Τουρκικό,O
δικαστήριο,O
καταδίκασε,O
δημοσιογράφους,O
της,O
εφημερίδας,O
Zaman,B-ORG
σε,O
ποινές,O
κάθειρξης,O
για,O
σχέσεις,O
με,O
την,O
αποτυχημένη,O
απόπειρα,O
πραξικοπήματος,O
του,O
2016,B-DATE
",",O
μετέδωσε,O
σήμερα,B-DATE
το,O
κρατικό,O
πρακτορείο,O
ειδήσεων,O
Ανατολή,B-ORG
.,O
Τα,O
πρώτα,B-ORDINAL
του,O
μπασκετικά,O
βήματα,O
τα,O
έκανε,O
τμήματα,O
υποδομής,O
του,O
ΑΠΟΕΛ,B-ORG
.,O
Ο,O
κίνδυνος,O
είναι,O
ιδιαίτερα,O
μεγάλος,O
για,O
όλα,O
τα,O
λειτουργικά,O
συστήματα,O
:,O
Android,B-PRODUCT
(,O
ιδίως,O
την,O
έκδοση,O
6.0,O
Marshmallow,O
),O
",",O
Linux,B-PRODUCT
",",O
Apple,B-PRODUCT
iOS,I-PRODUCT
",",O
Windows,B-PRODUCT
κ.α.,O
Εκπρόσωπος,O
της,O
Google,B-ORG
δήλωσε,O
:,O
«,O
Είμαστε,O
ενήμεροι,O
για,O
το,O
ζήτημα,O
και,O
θα,O
προστατεύουμε,O
όποιες,O
συσκευές,O
επηρεασθούν,O
μέσα,O
στις,O
επόμενες,O
εβδομάδες,O
»,O
.,O
Η,O
εταιρεία,O
που,O
φτιάχνει,O
αυτά,O
τα,O
οχήματα,O
",",O
η,O
Ride,B-ORG
the,I-ORG
Ducks,I-ORG
International,I-ORG
LLC,I-ORG
",",O
δέχθηκε,O
το,O
2016,B-DATE
να,O
καταβάλει,O
πρόστιμο,O
1,B-MONEY
εκατομμυρίου,I-MONEY
δολαρίων,I-MONEY
μετά,O
τη,O
σύγκρουση,O
ενός,B-CARDINAL
από,O
τα,O
οχήματά,O
της,O
με,O
λεωφορείο,O
στο,O
Σιάτλ,B-GPE
",",O
στην,O
οποία,O
σκοτώθηκαν,O
πέντε,B-CARDINAL
ξένοι,O
φοιτητές,O
.,O
naftemporiki.gr,B-ORG
Δημοτική,B-FAC
Αγορά,I-FAC
Κυψέλης,I-FAC
(,O
Φωκίωνος,O
Νέγρη,O
42,O
",",O
Αθήνα,B-GPE
113,O
61,O
),O
Ως,O
εξίσου,O
σημαντικές,O
προτεραιότητες,O
της,O
αυστριακής,O
προεδρίας,O
ανέφερε,O
επίσης,O
τη,O
βελτίωση,O
της,O
ανταγωνιστικότητας,O
στην,O
ψηφιακή,O
Ευρώπη,B-LOC
",",O
καθώς,O
και,O
την,O
ένταξη,O
των,O
χωρών,O
των,O
δυτικών,O
Βαλκανίων,B-LOC
στην,O
ΕΕ,B-ORG
",",O
για,O
την,O
οποία,O
προτίθεται,O
να,O
εργαστεί,O
«,O
με,O
ιδιαίτερο,O
ζήλο,O
»,O
.,O
Παπατσώνης,B-PERSON
",",O
Τ.,O
Κ.,O
1974,O
.,O
«,O
Υπενθυμίζεται,O
ότι,O
ήδη,O
από,O
το,O
2014,B-DATE
η,O
Επιτροπή,B-ORG
Αναφορών,I-ORG
του,I-ORG
Ευρωπαϊκού,I-ORG
Κοινοβουλίου,I-ORG
",",O
σε,O
έκθεσή,O
της,O
",",O
έχει,O
χαρακτηρίσει,O
τον,O
ΧΥΤΑ,B-FAC
Φυλής,I-FAC
«,O
μνημείο,O
περιβαλλοντικού,O
χάους,O
",",O
αρρώστιας,O
και,O
ανθρώπινου,O
πόνου,O
»,O
.,O
Στη,O
Γερμανία,B-GPE
δεν,O
είναι,O
όλοι,O
σύμφωνοι,O
για,O
τον,O
τρόπο,O
που,O
πρέπει,O
να,O
αντιμετωπίζεται,O
η,O
Ελλάδα,B-GPE
στη,O
μεταμνημονιακή,O
περίοδο,O
.,O
Η,O
μεγάλη,O
κατηγορία,O
των,O
κακοήθων,O
νεοπλασμάτων,O
συνεχίζουν,O
να,O
είναι,O
ψηλά,O
στη,O
λίστα,O
με,O
τις,O
αιτίες,O
θανάτου,O
στην,O
Ελλάδα,B-GPE
",",O
καθώς,O
για,O
το,O
έτος,O
2011,B-DATE
καταγράφηκαν,O
συνολικά,O
27.346,B-CARDINAL
θάνατοι,O
από,O
όλα,O
τα,O
κακοήθη,O
νεοπλάσματα,O
.,O
naftemporiki.gr,B-ORG
Στο,O
ρέμα,B-LOC
Πικροδάφνης,I-LOC
Όμως,O
",",O
ο,O
στενός,O
του,O
φίλος,O
και,O
μελετητής,O
του,O
έργου,O
του,O
Γιώργος,B-PERSON
Ζεβελάκης,I-PERSON
",",O
μου,O
είπε,O
σε,O
μία,O
από,O
τις,O
πολλές,O
ενδιαφέρουσες,O
συζητήσεις,O
μας,O
για,O
τον,O
ποιητή,O
",",O
πως,O
κατά,O
τη,O
γνώμη,O
του,O
",",O
δεν,O
ήταν,O
ποιητής,O
της,O
φυγής,O
ο,O
Καββαδίας,B-GPE
",",O
αλλά,O
ποιητής,O
της,O
επιστροφής,O
καθώς,O
ήθελε,O
πάντα,O
να,O
γυρίσει,O
στην,O
Άπω,B-LOC
Ανατολή,I-LOC
όπου,O
έζησε,O
τα,O
παιδικά,O
του,O
χρόνια,O
.,O
Αλλά,O
πήραμε,O
την,O
υπόσχεση,O
ότι,O
θα,O
κοιτάξουμε,O
και,O
πάλι,O
το,O
χρέος,O
το,O
2032,B-DATE
με,O
επιστημονικό,O
τρόπο,O
",",O
με,O
βάση,O
την,O
ανάλυση,O
βιωσιμότητας,O
και,O
όχι,O
με,O
βάση,O
τη,O
διάθεση,O
των,O
Ευρωπαίων,B-NORP
υπουργών,O
»,O
σημείωσε,O
",",O
προσθέτοντας,O
ότι,O
είναι,O
μία,O
συγκεκριμένη,O
δέσμευση,O
που,O
εξασφαλίζει,O
την,O
έξοδο,O
στις,O
αγορές,O
.,O
Στη,O
συνέχεια,O
ο,O
πρόεδρος,O
της,O
FIFA,B-ORG
μίλησε,O
για,O
τη,O
Ρωσία,B-GPE
:,O
«,O
Η,O
Ρωσία,B-GPE
έγινε,O
χώρα,O
του,O
ποδοσφαίρου,O
.,O
Παρατηρητικός,O
αστυνομικός,O
είδε,O
κάποιον,O
να,O
ζητά,O
έξι,B-CARDINAL
πακέτα,O
«,O
Καρέλια,B-PRODUCT
πλακέ,I-PRODUCT
»,O
από,O
περίπτερο,O
της,O
περιοχής,O
.,O
Για,O
την,O
εκπαίδευση,O
του,O
κοινού,O
",",O
η,O
COSMOTE,B-ORG
δημιούργησε,O
το,O
νέο,O
portal,O
e-parenting,O
",",O
όπου,O
οι,O
γονείς,O
μπορούν,O
να,O
αναζητούν,O
άρθρα,O
για,O
το,O
θέμα,O
της,O
ασφαλούς,O
πλοήγησης,O
από,O
εξειδικευμένους,O
φορείς,O
",",O
να,O
ενημερώνονται,O
για,O
τις,O
νέες,O
τάσεις,O
",",O
εφαρμογές,O
",",O
αλλά,O
και,O
τα,O
νέα,O
σημεία,O
επαφής,O
των,O
παιδιών,O
στο,O
digital,O
περιβάλλον,O
.,O
Δυο,B-DATE
μήνες,I-DATE
μετά,O
",",O
τον,O
Ιούλιο,B-DATE
του,I-DATE
2017,I-DATE
",",O
αναφέρει,O
η,O
ανακοίνωση,O
",",O
συγγενικό,O
πρόσωπο,O
της,O
οικογένειας,O
κάλεσε,O
στο,O
"	O
Χαμόγελο	O
του	O
Παιδιού	O
",O
",",O
για,O
να,O
αναφέρει,O
ότι,O
το,O
13χρονο,O
κορίτσι,O
και,O
ο,O
8χρονος,O
αδερφός,O
του,O
μεταφέρθηκαν,O
σε,O
Νοσοκομείο,B-ORG
Παίδων,I-ORG
",",O
μετά,O
από,O
εισαγγελική,O
εντολή,O
",",O
ενώ,O
πρόσθεσε,O
πως,O
η,O
13χρονη,O
είχε,O
φύγει,O
μόνη,O
της,O
από,O
το,O
νοσοκομείο,O
",",O
υπό,O
τον,O
φόβο,O
της,O
επιστροφής,O
στο,O
οικογενειακό,O
της,O
περιβάλλον,O
",",O
ωστόσο,O
εντοπίστηκε,O
και,O
επέστρεψε,O
.,O
«,O
Εχουν,O
το,O
δικαίωμα,O
οι,O
Ελληνες,B-NORP
του,O
εξωτερικού,O
και,O
κυρίως,O
οι,O
νέοι,O
να,O
εκφράζονται,O
στις,O
βουλευτικές,O
εκλογές,O
.,O
Οπως,O
εξήγησε,O
ο,O
κ.,O
Τσίπρας,B-PERSON
",",O
η,O
συμφωνία,O
προβλέπει,O
αλλαγές,O
και,O
πέραν,O
της,O
ονομασίας,O
που,O
εξαλείφουν,O
το,O
ζήτημα,O
του,O
αλυτρωτισμού,O
",",O
τόσο,O
στο,O
προοίμιο,O
όσο,O
και,O
σε,O
άλλα,O
σημεία,O
αυτού,O
.,O
Με,O
αφορμή,O
την,O
ψήφιση,O
της,O
διάταξης,O
με,O
την,O
οποία,O
ο,O
ΣΒΒΕ,B-ORG
περιελήφθη,O
στους,O
κοινωνικούς,O
εταίρους,O
",",O
ο,O
κ.,O
Σαββάκης,B-PERSON
επισημαίνει,O
ότι,O
θα,O
αυξήσει,O
την,O
αντιπροσώπευση,O
της,O
μεταποιητικής,O
βάσης,O
της,O
χώρας,O
με,O
έδρα,O
την,O
ελληνική,O
περιφέρεια,O
",",O
καθώς,O
και,O
ότι,O
ο,O
ΣΒΒΕ,B-ORG
θα,O
δράσει,O
συμπληρωματικά,O
και,O
όχι,O
ανταγωνιστικά,O
",",O
προς,O
τους,O
υφιστάμενους,O
κοινωνικούς,O
εταίρους,O
.,O
Γαβρίλης,B-PERSON
:,O
«,O
Πρόκειται,O
για,O
ένα,B-CARDINAL
από,O
τα,O
μεγαλύτερα,O
ατυχήματα,O
θαλάσσιας,O
ρύπανσης,O
»,O
Οι,O
εικόνες,O
είναι,O
ζωγραφισμένες,O
με,O
ώχρα,O
και,O
αναπαριστούν,O
σκηνές,O
κυνηγιού,O
στις,O
οποίες,O
ξεχωρίζουν,O
τρία,B-CARDINAL
μαμούθ,O
",",O
γεγονός,O
που,O
σημαίνει,O
ότι,O
ζωγραφίστηκαν,O
πριν,O
από,O
την,O
εξαφάνιση,O
των,O
μαμούθ,O
ή,O
τουλάχιστον,O
πριν,O
από,O
12.000,B-DATE
χρόνια,I-DATE
.,O
Οι,O
δαπάνες,O
του,O
τακτικού,O
προϋπολογισμού,O
παρουσιάζονται,O
μειωμένες,O
σε,O
σχέση,O
με,O
την,O
αντίστοιχη,O
περίοδο,O
του,O
2017,B-DATE
κατά,O
206,B-MONEY
εκατ.,I-MONEY
Ευρώ,I-MONEY
ενώ,O
καταβληθεί,O
επιπλέον,O
67,B-MONEY
εκατ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
για,O
το,O
Κοινωνικό,O
Εισόδημα,O
Αλληλεγγύης,O
και,O
19,B-MONEY
εκατ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
για,O
επιδοτήσεις,O
γεωργίας,O
.,O
Φέτος,B-DATE
η,O
ΕΠΟ,B-ORG
το,O
εξαίρεσε,O
από,O
το,O
τελετουργικό,O
",",O
προφανώς,O
λόγω,O
της,O
έντασης,O
που,O
έχει,O
δημιουργηθεί,O
μεταξύ,O
των,O
δύο,B-CARDINAL
συλλόγων,O
από,O
το,O
πρόσφατο,O
ντέρμπι,O
πρωταθλήματος,O
.,O
Η,O
έκθεση,O
θα,O
διαρκέσει,O
μέχρι,O
τις,O
16,B-DATE
Σεπτεμβρίου,I-DATE
",",O
ενώ,O
θα,O
ακολουθήσουν,O
τα,O
άλλα,O
δύο,B-CARDINAL
μέρη,O
της,O
τριλογίας,B-ORDINAL
",",O
«,O
Μετά,B-WORK_OF_ART
τη,I-WORK_OF_ART
Βαβέλ,I-WORK_OF_ART
»,O
και,O
«,O
Ενα,B-WORK_OF_ART
δικό,I-WORK_OF_ART
σου,I-WORK_OF_ART
δωμάτιο,I-WORK_OF_ART
»,O
.,O
Σύμφωνα,O
με,O
τον,O
προκαταρκτικό,O
προγραμματισμό,O
της,O
Επιτροπής,O
",",O
οι,O
νέες,O
προτάσεις,O
για,O
την,O
πρόληψη,O
των,O
πλαστικών,O
αποβλήτων,O
θα,O
υποβληθούν,O
το,O
νωρίτερο,O
στις,O
23,B-DATE
Μαΐου,I-DATE
.,O
Τα,O
τρικάκια,O
τα,O
μοιράζουν,O
λέγοντας,O
«,O
Η,O
Βουλή,B-ORG
είναι,O
παράνομη,O
!,O
H,O
24MEDIA,O
",",O
το,O
μεγαλύτερο,O
δίκτυο,O
ψηφιακών,O
μέσων,O
στην,O
Ελλάδα,B-GPE
",",O
σε,O
συνεργασία,O
με,O
την,O
εταιρεία,O
στρατηγικής,O
επικοινωνίας,O
Συμεών,B-ORG
Γ.,I-ORG
Τσομώκος,I-ORG
ΑΕ,I-ORG
",",O
διοργανώνει,O
το,O
πρώτο,B-EVENT
συνέδριο,I-EVENT
Game,I-EVENT
Changer,I-EVENT
με,O
τίτλο,O
"	O
Digital	B-EVENT
Marketing	I-EVENT
",O
και,O
το,O
NEWS,B-ORG
247,I-ORG
σου,O
δίνει,O
πέντε,B-CARDINAL
καλούς,O
λόγους,O
",",O
για,O
να,O
μην,O
το,O
χάσεις,O
.,O
Στο,O
άρθρο,O
της,O
η,O
κα,O
Κωνσταντοπούλου,B-PERSON
σημειώνει,O
χαρακτηριστικά,O
:,O
«,O
Την,O
περασμένη,B-DATE
εβδομάδα,I-DATE
ήταν,O
η,O
τρίτη,B-ORDINAL
επέτειος,O
του,O
Δημοψηφίσματος,B-EVENT
του,I-EVENT
2015,I-EVENT
",",O
στο,O
οποίο,O
ο,O
ελληνικός,O
λαός,O
ψήφισε,O
ΟΧΙ,O
σε,O
άλλη,O
λιτότητα,O
",",O
ΟΧΙ,O
στην,O
κατάλυση,O
της,O
δημοκρατίας,O
από,O
τους,O
δανειστές,O
.,O
Η,O
ομάδα,O
του,O
Αγρινίου,B-GPE
τη,O
Δευτέρα,B-DATE
ανακοίνωσε,O
και,O
επίσημα,O
τη,O
λύση,O
του,O
συμβολαίου,O
του,O
24χρονου,B-TIME
επιθετικού,O
",",O
ο,O
οποίος,O
αγωνίστηκε,O
για,O
"2,5",B-DATE
χρόνια,I-DATE
στα,O
«,O
καναρίνια,O
»,O
",",O
καταγράφοντας,O
στο,O
διάστημα,O
αυτό,O
56,B-CARDINAL
συμμετοχές,O
και,O
2,B-CARDINAL
γκολ,O
στο,O
πρωτάθλημα,O
της,O
Super,B-ORG
League,I-ORG
.,O
Το,O
αντιγριπικό,O
εμβόλιο,O
πρέπει,O
να,O
χορηγείται,O
έγκαιρα,O
και,O
πριν,O
την,O
έναρξη,O
της,O
συνήθους,O
περιόδου,O
εμφάνισης,O
της,O
έξαρσης,O
των,O
κρουσμάτων,O
γρίπης,O
",",O
δεδομένου,O
ότι,O
απαιτούνται,O
περίπου,O
2,B-DATE
εβδομάδες,I-DATE
για,O
την,O
επίτευξη,O
ανοσολογικής,O
απάντησης,O
.,O
Digital,O
Disruption,O
Sessions,O
στο,O
3ο,B-EVENT
Delphi,I-EVENT
Economic,I-EVENT
Forum,I-EVENT
-,O
Τεχνολογία,O
Ο,O
κ.,O
Βούτσης,B-PERSON
υπενθύμισε,O
στον,O
κ.,O
Μοσκοβισί,B-PERSON
πως,O
σε,O
τρία,B-DATE
χρόνια,I-DATE
θα,O
γίνουν,O
στο,O
ελληνικό,O
Κοινοβούλιο,B-ORG
οι,O
εορτασμοί,O
για,O
τα,O
διακόσια,B-DATE
χρόνια,I-DATE
της,O
ανεξαρτησίας,O
της,O
χώρας,O
μας,O
",",O
«,O
γεγονός,O
με,O
ιδιαίτερο,O
συμβολισμό,O
για,O
εμάς,O
»,O
όπως,O
τόνισε,O
",",O
ευχαριστώντας,O
παράλληλα,O
τον,O
Επίτροπο,O
Οικονομικών,O
Υποθέσεων,O
για,O
την,O
έως,O
τώρα,O
συμβολή,O
του,O
.,O
Αναστέλλουν,O
για,O
την,O
ερχόμενη,B-DATE
εβδομάδα,I-DATE
την,O
επίσχεση,O
εργασίας,O
οι,O
ιδιώτες,O
συμβεβλημένοι,O
γιατροί,O
του,O
ΕΟΠΥΥ,B-ORG
",",O
μετά,O
τις,O
δεσμεύσεις,O
της,O
διοίκησης,O
του,O
Οργανισμού,O
για,O
έναρξη,O
αποπληρωμής,O
των,O
οφειλομένων,O
.,O
«,O
Η,O
ζωή,O
εν,O
τάφω,O
κατετέθης,O
Χριστέ,B-PERSON
…,O
»,O
",",O
γέμισε,O
την,O
ατμόσφαιρα,O
στα,O
ελληνικά,B-LANGUAGE
",",O
στα,O
βουλγαρικά,B-LANGUAGE
",",O
στα,O
σερβικά,B-LANGUAGE
και,O
στα,O
ρωσικά,B-LANGUAGE
.,O
H,O
Α.,B-PERSON
Μέρκελ,I-PERSON
δεν,O
σχολίασε,O
την,O
δήλωση,O
του,O
Αμερικανού,B-NORP
προέδρου,O
πριν,O
την,O
έναρξη,O
της,O
Συνόδου,O
ότι,O
«,O
η,O
Γερμανία,B-GPE
είναι,O
όμηρος,O
της,O
Ρωσίας,B-GPE
»,O
…,O
Ο,O
“,O
Mikhail,B-PERSON
”,O
χρησιμοποίησε,O
τους,O
πρώτους,B-ORDINAL
μισθούς,O
για,O
να,O
αγοράσει,O
ένα,B-CARDINAL
σπίτι,O
και,O
να,O
βάλει,O
την,O
αδελφή,O
του,O
σε,O
ιδιωτικό,O
σχολείο,O
.,O
Άλλωστε,O
",",O
όπως,O
διαπίστωσαν,O
οι,O
ερευνητές,O
το,O
57%,B-PERCENT
των,O
ανθρώπων,O
με,O
ψύχωση,O
ήταν,O
ήδη,O
καπνιστές,O
όταν,O
είχαν,O
το,O
πρώτο,B-ORDINAL
ψυχωσικό,O
επεισόδιό,O
τους,O
(,O
παράνοια,O
",",O
ψευδαισθήσεις,O
και,O
άλλα,O
),O
.,O
Θα,O
βοηθήσει,O
επίσης,O
η,O
ανάπλαση,O
της,O
επιφάνειας,O
του,O
μεγάλου,O
ρέματος,B-LOC
της,I-LOC
Εσχατιάς,I-LOC
",",O
που,O
δεν,O
προχώρησε,O
μετά,O
τη,O
διευθέτησή,O
του,O
με,O
κλειστούς,O
αγωγούς,O
.,O
Οι,O
Βρετανοί,B-NORP
απορρίπτουν,O
τα,O
σχέδια,O
της,O
Μέι,B-PERSON
για,O
το,O
Brexit,B-EVENT
Οι,O
μνήμες,O
και,O
ένα,B-CARDINAL
σημαντικό,O
κομμάτι,O
της,O
ιστορίας,O
«,O
ζωντανεύουν,O
»,O
",",O
οκτώ,B-QUANTITY
μέτρα,I-QUANTITY
κάτω,O
από,O
τη,O
γη,O
",",O
στις,O
υπόγειες,O
στοές,O
που,O
κατασκεύασαν,O
Κρητικοί,B-NORP
",",O
οι,O
οποίοι,O
εργάστηκαν,O
σε,O
καταναγκαστικά,O
έργα,O
.,O
Το,O
παιδικό,O
βιβλίο,O
",",O
που,O
μια,B-CARDINAL
δεκαετία,B-DATE
μετά,O
πλήττεται,O
από,O
την,O
οικονομική,O
δυσπραγία,O
",",O
όπως,O
και,O
πολλά,O
άλλα,O
αντικείμενα,O
ή,O
μάλλον,O
πιο,O
σωστά,O
όλα,O
τα,O
αντικείμενα,O
στον,O
ελληνικό,O
χώρο,O
.,O
Μια,B-CARDINAL
ιστορική,O
και,O
επιστημονική,O
πρόκληση,O
που,O
",",O
από,O
κοινού,O
",",O
ανέλαβαν,O
τα,O
μέλη,O
της,O
οργανωτικής,O
επιτροπής,O
:,O
«,O
Συνέχεια,O
του,O
προηγούμενου,O
συνεδρίου,O
μας,O
πριν,O
από,O
δύο,B-DATE
έτη,I-DATE
στη,O
Θεολογική,B-ORG
Σχολή,I-ORG
της,I-ORG
Χάλκης,I-ORG
παίρνει,O
τη,O
σκυτάλη,O
από,O
το,O
ερώτημα,O
του,O
τέλους,O
της,O
ζωής,O
με,O
καρκίνο,O
και,O
κάνει,O
ένα,B-CARDINAL
άλμα,O
-προς,O
τα,O
εμπρός,O
ή,O
πίσω,O
-,O
στη,O
θεμελιώδη,O
διαδικασία,O
της,O
εξέλιξης,O
με,O
άξονα,O
και,O
πάλι,O
τον,O
καρκίνο,O
»,O
.,O
Ακόμη,O
",",O
το,O
site,O
φιλοξενεί,O
δημοσιεύματα,O
",",O
έρευνες,O
και,O
άλλα,O
που,O
αφορούν,O
στο,O
πολύκροτο,O
θέμα,O
ενώ,O
γίνεται,O
ειδική,O
αναφορά,O
στους,O
κατοίκους,O
της,O
περιοχής,O
του,O
«,O
Ελ.,B-FAC
Βενιζέλος,I-FAC
»,O
που,O
μιλούν,O
για,O
ζωή,O
τους,O
αναφορικά,O
με,O
την,O
συνύπαρξη,O
με,O
το,O
αεροδρόμιο,O
.,O
Οι,O
δύο,B-CARDINAL
ομάδες,O
βγήκαν,O
χωρίς,O
αλλαγές,O
στην,O
επανάληψη,O
με,O
τον,O
ΠΑΟΚ,B-ORG
να,O
κάνει,O
ευκαιρία,O
μόλις,O
στι,O
50΄,B-TIME
",",O
αλλά,O
ο,O
Μπάρκας,B-PERSON
πάλι,O
είπε,O
«,O
όχι,O
»,O
στον,O
Σέρβο,B-NORP
επιθετικό,O
του,O
«,O
Δικεφάλου,B-ORG
του,I-ORG
Βορρά,I-ORG
»,O
.,O
Δημοσιογράφος,O
:,O
Τι,O
θα,O
λέγατε,O
στους,O
επιχειρηματίες,O
που,O
δραστηριοποιούνται,O
στο,O
παραλιακό,O
μέτωπο,O
του,O
Κορινθιακού,B-LOC
και,O
αντιμετωπίζουν,O
σοβαρές,O
οικονομικές,O
συνέπειες,O
από,O
την,O
«,O
επέλαση,O
»,O
των,O
μεδουσών,O
;,O
Ο,O
Νίκος,B-PERSON
Καραθάνος,I-PERSON
ήταν,O
φανερά,O
πανευτυχής,O
.,O
Αυτό,O
είναι,O
ένα,B-CARDINAL
χαρακτηριστικό,O
στο,O
οποίο,O
δίνουν,O
μεγαλύτερη,O
προσοχή,O
οι,O
γυναίκες,O
(,O
18%,B-PERCENT
),O
και,O
λιγότερο,O
οι,O
άνδρες,O
(,O
13%,B-PERCENT
),O
.,O
Και,O
αυτό,O
είναι,O
πολύ,O
σημαντικό,O
",",O
γιατί,O
από,O
την,O
ημέρα,O
που,O
ξεκινήσαμε,O
",",O
πριν,O
από,O
28,B-DATE
χρόνια,I-DATE
",",O
δεν,O
έχουμε,O
σταματήσει,O
να,O
παλεύουμε,O
για,O
τα,O
παιδιά,O
",",O
πιστεύοντας,O
ότι,O
η,O
ζωή,O
ενός,B-CARDINAL
και,O
μόνο,O
παιδιού,O
αξίζει,O
για,O
να,O
αγωνίζεσαι,O
.,O
Όπως,O
αναφέρει,O
",",O
το,O
προσωρινό,O
τέλος,O
της,O
βοήθειας,O
για,O
την,O
Ελλάδα,B-GPE
είχε,O
και,O
μία,O
περίεργη,O
στιγμή,O
.,O
Το,O
συγκεκριμένο,O
άτομο,O
ενημέρωσε,O
ότι,O
το,O
13χρονο,O
κορίτσι,O
έφυγε,O
μόνο,O
του,O
από,O
το,O
Νοσοκομείο,B-ORG
",",O
καθώς,O
φοβόταν,O
ότι,O
θα,O
γυρίσει,O
πίσω,O
στο,O
οικογενειακό,O
της,O
περιβάλλον,O
",",O
ωστόσο,O
εντοπίστηκε,O
άμεσα,O
κι,O
επέστρεψε,O
ξανά,O
.,O
Εκεί,O
βρισκόταν,O
μια,B-CARDINAL
αποθήκη,O
",",O
την,O
οποία,O
ενοικίασε,O
η,O
ομοσπονδιακή,O
κυβέρνηση,O
και,O
την,O
τροποποίησε,O
ώστε,O
να,O
χωρά,O
1000,B-CARDINAL
παιδιά,O
",",O
καθώς,O
εξ,O
αρχής,O
το,O
κέντρο,O
προορίστηκε,O
για,O
την,O
κράτηση,O
ανθρώπων,O
που,O
διασχίζουν,O
την,O
αμερικανική,O
μεθόριο,O
χωρίς,O
να,O
διαθέτουν,O
νόμιμα,O
έγγραφα,O
.,O
Εκπόνησε,O
τη,O
διδακτορική,O
διατριβή,O
του,O
στη,O
Σχολή,B-ORG
Καλών,I-ORG
Τεχνών,I-ORG
του,O
Αριστοτελείου,B-ORG
Πανεπιστημίου,I-ORG
Θεσσαλονίκης,I-ORG
.,O
Ο,O
πρώην,O
δήμαρχος,O
του,O
Μεξικού,B-GPE
(,O
2000-2005,B-DATE
),O
υπόσχεται,O
επίσης,O
να,O
κάνει,O
προσπάθειες,O
για,O
να,O
μειωθεί,O
η,O
φτώχεια,O
",",O
η,O
οποία,O
δημιουργεί,O
εύφορο,O
έδαφος,O
για,O
τα,O
καρτέλ,O
των,O
ναρκωτικών,O
",",O
ενώ,O
θέλει,O
να,O
πατάξει,O
τη,O
διαφθορά,O
για,O
να,O
χρηματοδοτήσει,O
κοινωνικά,O
προγράμματα,O
.,O
Ο,O
αρχηγός,O
των,O
«,O
κόκκινων,O
διαβόλων,O
»,O
Εντέν,B-PERSON
Αζάρ,I-PERSON
θυμήθηκε,O
την,O
ήττα,O
με,O
1-3,O
από,O
την,O
Ουαλία,B-ORG
πριν,O
από,O
δύο,B-DATE
χρόνια,I-DATE
στο,O
ευρωπαϊκό,O
πρωτάθλημα,O
της,O
Γαλλίας,B-GPE
:,O
«,O
Φοβηθήκαμε,O
ότι,O
θα,O
συνέβαινε,O
το,O
ίδιο,O
.,O
Κυκλοφοριακές,O
ρυθμίσεις,O
λόγω,O
της,O
συναυλίας,O
των,O
Scorpions,B-ORG
-,O
Κοινωνία,O
«,O
Φεύγω,O
από,O
την,O
Ελλάδα,B-GPE
σήμερα,B-DATE
ύστερα,O
από,O
3,B-CARDINAL
φανταστικά,O
χρόνια,O
.,O
Ο,O
αντιπρόεδρος,O
της,O
Επιτροπής,O
κ.,O
Valdis,B-PERSON
Dombrovskis,I-PERSON
δήλωσε,O
τον,O
Σεπτέμβριο,B-DATE
ότι,O
τα,O
εταιρικά,O
κέρδη,O
θα,O
πρέπει,O
να,O
φορολογούνται,O
μακροπρόθεσμα,O
",",O
ακόμη,O
και,O
στον,O
ψηφιακό,O
κόσμο,O
.,O
Δεν,O
έγιναν,O
",",O
βέβαια,O
",",O
ποτέ,O
εκλογές,O
ούτε,O
κατά,O
τη,O
διάρκεια,B-EVENT
της,I-EVENT
Κατοχής,I-EVENT
",",O
αλλά,O
και,O
η,O
Αριστερά,O
δεν,O
συμμετείχε,O
στις,O
εκλογές,B-EVENT
του,I-EVENT
1946,I-EVENT
.,O
Δύο,B-CARDINAL
γιατροί,O
από,O
το,O
Lindau,B-GPE
",",O
ο,O
Franz,B-PERSON
Karl,I-PERSON
Hein,I-PERSON
και,O
ο,O
Gustav,B-PERSON
Parade,I-PERSON
",",O
είχαν,O
την,O
ιδέα,O
διοργάνωσης,O
ενός,B-CARDINAL
συνεδρίου,O
που,O
θα,O
βοηθούσε,O
στην,O
απομάκρυνση,O
της,O
Γερμανίας,B-GPE
από,O
την,O
εμπειρία,O
",",O
όχι,O
μόνο,O
του,O
πολέμου,O
αλλά,O
και,O
της,O
πνευματικής,O
απομόνωσης,O
και,O
της,O
επιστημονικής,O
παραμόρφωσης,O
της,O
ναζιστικής,O
περιόδου,O
.,O
Ε.Ε.,B-ORG
:,O
Συμφωνία,O
για,O
τους,O
στόχους,O
στην,O
ενέργεια,O
από,O
ανανεώσιμες,O
πηγές,O
μέχρι,O
το,O
2030,B-DATE
Δύο,B-DATE
χρόνια,I-DATE
τώρα,O
ωριμάζει,O
εκείνη,O
η,O
πρώτη,B-ORDINAL
σκέψη,O
που,O
έπεσε,O
στο,O
τραπέζι,O
των,O
ρόκερ,O
να,O
συνεργαστούν,O
με,O
την,O
ελληνική,O
ορχήστρα,O
.,O
Μικρότεροι,O
τον,O
φοβόμασταν,O
και,O
έπρεπε,O
να,O
σκαρφιζόμαστε,O
εναλλακτικές,O
διαδρομές,O
μέσα,O
από,O
τα,O
χωράφια,O
ή,O
ακόμα,O
κι,O
από,O
την,O
παραλία,O
για,O
να,O
αποφύγουμε,O
να,O
περάσουμε,O
δίπλα,O
από,O
το,O
σπίτι,O
των,O
Κατσιναίων,B-PERSON
.,O
Παρόλα,O
αυτά,O
",",O
το,O
ενδιαφέρον,O
του,O
για,O
τις,O
εξελίξεις,O
στον,O
κόσμο,O
και,O
στην,O
Ελλάδα,B-GPE
",",O
την,O
οποία,O
αγάπησε,O
πραγματικά,O
",",O
παρέμενε,O
αμείωτο,O
",",O
έως,O
το,O
τέλος,O
της,O
ζωής,O
του,O
.,O
Δεύτερη,B-ORDINAL
η,O
Στεφανίδη,B-PERSON
στο,O
Μόντε,B-PERSON
Κάρλο,I-PERSON
Ο,O
βυθός,O
του,O
Σαρωνικού,B-LOC
ήταν,O
αυτός,O
με,O
τη,O
μεγαλύτερη,O
πυκνότητα,O
.,O
Αθήνα,B-GPE
:,O
Συνέχεια,O
.,O
Πανελλαδική,O
κινητοποίηση,O
του,O
προσωπικού,O
που,O
υπηρετεί,O
με,O
ελαστικές,O
μορφές,O
απασχόλησης,O
στο,O
ΕΣΥ,B-ORG
",",O
την,O
Πρόνοια,B-ORG
",",O
το,O
ΕΚΑΒ,B-ORG
(,O
επικουρικό,O
",",O
κοινοτικά,O
προγράμματα,O
",",O
εργολαβικοί,O
ή,O
πρώην,O
εργολαβικοί,O
εργαζόμενοι,O
),O
έχει,O
προκηρύξει,O
για,O
σήμερα,B-DATE
η,O
Πανελλήνια,B-ORG
Ομοσπονδία,I-ORG
Εργαζομένων,I-ORG
στα,O
Δημόσια,B-ORG
Νοσοκομεία,I-ORG
(,O
ΠΟΕΔΗΝ,B-ORG
),O
.,O
8,B-DATE
χρόνια,I-DATE
δε,O
μας,O
άφησαν,O
σε,O
ησυχία,O
.,O
Η,O
αντιμετώπιση,O
της,O
βίας,O
και,O
τις,O
διαφθοράς,O
είναι,O
ανάμεσα,O
στις,O
προτεραιότητες,O
του,O
ΑΜΛΟ,B-ORG
.,O
Στην,O
περίπτωση,O
της,O
Ελλάδα,B-GPE
αυτό,O
σημαίνει,O
ότι,O
οι,O
έλεγχοι,O
θα,O
συνεχιστούν,O
το,O
νωρίτερο,O
μέχρι,O
το,O
2050,B-DATE
»,O
.,O
Στο,O
ιστορικό,O
σας,O
",",O
μετράτε,O
ήδη,O
συμβόλαια,O
με,O
μεγάλες,O
εταιρείες,O
",",O
όπως,O
η,O
Oracle,B-ORG
.,O
Μελέτη,O
που,O
δημοσιεύθηκε,O
πέρυσι,O
στην,O
επιθεώρηση,O
Circulation,B-ORG
έδειξε,O
πως,O
όταν,O
ένα,B-CARDINAL
από,O
τα,O
αδέλφια,O
παθαίνει,O
εγκεφαλικό,O
",",O
αυξάνεται,O
κατά,O
60%,B-PERCENT
ο,O
κίνδυνος,O
να,O
πάθουν,O
και,O
τα,O
υπόλοιπα,O
",",O
ιδίως,O
εάν,O
το,O
πρώτο,B-ORDINAL
που,O
αρρώστησε,O
είχε,O
ηλικία,O
κάτω,O
των,O
55,B-DATE
ετών,I-DATE
.,O
Δέσμευσαν,O
10,B-QUANTITY
τόνους,I-QUANTITY
γαλοπούλας,O
σε,O
ψυκτική,O
αποθήκη,O
στον,O
Πειραιά,B-GPE
-,O
Υγεία,O
Όσο,O
για,O
το,O
εάν,O
της,O
έλειπε,O
η,O
«,O
Ελευθεροτυπία,B-ORG
»,O
είχε,O
απαντήσει,O
ως,O
εξής,O
:,O
Σε,O
Ραμάλα,B-GPE
και,O
Γάζα,B-GPE
οι,O
Παλαιστίνιοι,B-NORP
υποδέχθηκαν,O
με,O
εκδηλώσεις,O
χαράς,O
την,O
ακύρωση,O
του,O
φιλικού,O
",",O
ενώ,O
η,O
ποδοσφαιρική,O
ομοσπονδία,O
της,O
Παλαιστίνης,B-GPE
ευχαρίστησε,O
τον,O
Λιονέλ,B-PERSON
Μέσι,I-PERSON
και,O
τους,O
υπόλοιπους,O
ποδοσφαιριστές,O
για,O
την,O
«,O
άρνησή,O
τους,O
να,O
υπηρετήσουν,O
έναν,B-CARDINAL
μη,O
αθλητικό,O
σκοπό,O
»,O
.,O
Πριν,O
από,O
δύο,O
χρόνια,O
",",O
η,O
γαλλική,O
ομοσπονδία,O
είχε,O
προγραμματίσει,O
παρόμοια,O
τελετή,O
",",O
αλλά,O
οι,O
Πορτογάλοι,B-NORP
του,O
Φερνάντο,B-PERSON
Σάντος,I-PERSON
και,O
του,O
Κριστιάνο,B-PERSON
Ρονάλντο,I-PERSON
τους,O
χάλασαν,O
την,O
γιορτή,O
.,O
Και,O
το,O
έκανε,O
αυτό,O
για,O
να,O
στηρίξει,O
εκεί,O
το,O
αίτημά,O
του,O
προς,O
τον,O
Πρόεδρο,O
",",O
από,O
τον,O
οποίο,O
ζήτησε,O
να,O
παρέμβει,O
«,O
έτσι,O
ώστε,O
η,O
συμφωνία,O
αυτή,O
να,O
έρθει,O
το,O
συντομότερο,O
δυνατόν,O
στη,O
Βουλή,B-ORG
",",O
σε,O
κάθε,O
περίπτωση,O
πριν,O
υπογραφεί,O
από,O
την,O
ελληνική,O
κυβέρνηση,O
",",O
ώστε,O
να,O
διαπιστωθεί,O
εάν,O
η,O
ίδια,O
η,O
Βουλή,B-ORG
περιβάλλει,O
αυτή,O
τη,O
συμφωνία,O
με,O
την,O
εμπιστοσύνη,O
της,O
»,O
.,O
Από,O
την,O
πλευρά,O
του,O
",",O
ο,O
γενικός,O
γραμματέας,O
των,O
Ηνωμένων,B-ORG
Εθνών,I-ORG
Αντόνιο,B-PERSON
Γκουτέρες,I-PERSON
",",O
είπε,O
ότι,O
το,O
να,O
στηρίζει,O
κανείς,O
την,O
ενέργεια,O
που,O
προέρχεται,O
από,O
ορυκτά,O
καύσιμα,O
–τα,O
οποία,O
ενοχοποιούνται,O
σε,O
μεγάλο,O
βαθμό,O
για,O
την,O
υπερθέρμανση,O
του,O
πλανήτη–,O
ισοδυναμεί,O
με,O
το,O
να,O
"	O
επενδύει	O
στο	O
χαμό	O
",O
μας,O
.,O
Πρέπει,O
να,O
κερδίσει,O
τη,O
Γερμανία,B-ORG
",",O
να,O
ελπίζει,O
ότι,O
η,O
Σουηδία,B-ORG
θα,O
χάσει,O
και,O
να,O
έχει,O
καλύτερη,O
διαφορά,O
γκολ,O
από,O
τις,O
δύο,B-CARDINAL
αυτές,O
ομάδες,O
.,O
Στην,O
πεζογράφο,O
Κλαίρη,B-PERSON
Μιτσοτάκη,I-PERSON
θα,O
απονεμηθεί,O
το,O
εφετινό,O
Βραβείο,B-WORK_OF_ART
«,I-WORK_OF_ART
Νίκος,I-WORK_OF_ART
Καζαντζάκης,I-WORK_OF_ART
»,I-WORK_OF_ART
του,O
Δήμου,B-ORG
Ηρακλείου,I-ORG
",",O
όπως,O
αποφάσισε,O
ομόφωνα,O
η,O
Επιτροπή,O
του,O
Βραβείου,O
και,O
το,O
οποίο,O
απονέμεται,O
κάθε,O
δύο,B-DATE
χρόνια,I-DATE
σε,O
Κρήτες,B-NORP
δημιουργούς,O
(,O
κατ',O
εξαίρεση,O
στον,O
πέμπτο,B-ORDINAL
κύκλο,O
:,O
και,O
σε,O
μη,O
Κρήτες,B-NORP
),O
",",O
χωρίς,O
περιορισμό,O
ηλικίας,O
.,O
Σημειώνεται,O
ότι,O
πρόκειται,O
για,O
ένα,B-CARDINAL
ακόμη,O
ρυπαντικό,O
περιστατικό,O
που,O
προστίθεται,O
στα,O
πολλά,O
που,O
έχουν,O
συμβεί,O
στα,O
ΕΛΠΕ,B-ORG
Ελευσίνας,I-ORG
και,O
που,O
αποδίδεται,O
σε,O
δυσλειτουργία,O
στο,O
",",O
κατά,O
τα,O
λοιπά,O
",",O
πιο,O
σύγχρονο,O
διυλιστήριο,O
της,O
Ευρώπης,B-LOC
",",O
με,O
το,O
τελευταίο,O
επεισόδιο,O
να,O
έχει,O
καταγραφεί,O
στις,O
2,B-DATE
Φεβρουαρίου,I-DATE
2015,I-DATE
(,O
βλ.,O
«,O
Νέο,O
ρυπαντικό,O
επεισόδιο,O
στα,O
ΕΛΠΕ,B-PRODUCT
Ελευσίνας,I-PRODUCT
»,O
-,O
«,O
Εφ,O
.,O
Το,O
αυτογκόλ,O
του,O
Μάντζουκιτς,B-PERSON
έβαλε,O
μπροστά,O
στο,O
σκορ,O
τους,O
Γάλλους,B-NORP
",",O
ωστόσο,O
ο,O
Πέρισιτς,B-PERSON
στο,O
28΄,B-TIME
ισοφάρισε,O
σε,O
1-1,O
.,O
Ο,O
Τόμας,B-PERSON
συνολικά,O
είχε,O
"15,2",B-CARDINAL
πόντους,O
",",O
"4,8",B-CARDINAL
ασίστ,O
και,O
"2,1",B-CARDINAL
ριμπάουντ,O
κατά,O
μέσο,O
όρο,O
στο,O
ενεργητικό,O
του,O
.,O
Τη,O
μεγαλύτερη,O
κριτική,O
όμως,O
εισέπραξε,O
ο,O
ομοσπονδιακός,O
τεχνικός,O
της,O
Γερμανίας,B-ORG
",",O
Γιόαχιμ,B-PERSON
Λεβ,I-PERSON
",",O
στον,O
οποίο,O
καταλογίζουν,O
αλαζονεία,O
και,O
κακό,O
διάβασμα,O
του,O
παιχνιδιού,O
.,O
Οι,O
παγκόσμιες,O
εκπομπές,O
διοξειδίου,O
το,O
2016,B-DATE
παρέμειναν,O
ουσιαστικά,O
σταθερές,O
για,O
τρίτη,B-ORDINAL
συνεχόμενη,O
χρονιά,O
",",O
στους,O
"35,8",B-QUANTITY
γιγατόνους,I-QUANTITY
.,O
Από,O
το,O
2015,B-DATE
έως,O
σήμερα,B-DATE
",",O
η,O
ΠΟΕΔΗΝ,B-ORG
έχει,O
ξεπεράσει,O
τα,O
700,B-CARDINAL
!,O
«,O
Το,O
προηγούμενο,O
διάστημα,O
",",O
έχουμε,O
προσπαθήσει,O
αυτές,O
τις,O
πρωτοβουλίες,O
να,O
τις,O
αναδείξουμε,O
",",O
γι’,O
αυτό,O
και,O
πρόσφατα,O
δεσμεύσαμε,O
ένα,B-CARDINAL
πολύ,O
σημαντικό,O
ποσό,O
για,O
έργα,O
που,O
είναι,O
απαραίτητο,O
να,O
γίνουν,O
στον,O
αρχαιολογικό,O
χώρο,O
της,O
Μεσσήνης,B-GPE
.,O
Ο,O
Μπιναλί,B-PERSON
Γιλντιρίμ,I-PERSON
ήταν,O
ο,O
27ος,B-ORDINAL
και,O
τελευταίος,O
πρωθυπουργός,O
της,O
Τουρκίας,B-GPE
.,O
(,O
2010,B-DATE
),O
Ο,B-WORK_OF_ART
νοητός,I-WORK_OF_ART
λύκος,I-WORK_OF_ART
",",O
Μεταίχμιο,B-ORG
Η,O
NASA,B-ORG
σκοπεύει,O
να,O
προγραμματίσει,O
τη,O
σύγκρουσή,O
του,O
με,O
τον,O
Κρόνο,B-LOC
για,O
να,O
αποφύγει,O
το,O
ενδεχόμενο,O
να,O
συγκρουστεί,O
κάποια,O
μέρα,O
ο,O
δορυφόρος,O
με,O
κάποιο,O
από,O
τα,O
φεγγάρια,O
του,O
Κρόνου,B-LOC
",",O
που,O
φέρουν,O
ωκεανούς,O
που,O
μπορούν,O
να,O
συντηρήσουν,O
ενδογενή,O
μικροβιακή,O
ζωή,O
.,O
Οι,O
δύο,B-CARDINAL
τελευταίες,O
δεν,O
απάντησαν,O
όταν,O
το,O
πρακτορείο,O
ειδήσεων,O
Ρόιτερςτους,O
ζήτησε,O
να,O
σχολιάσουν,O
.,O
Συνέχισε,O
μάλιστα,O
λέγοντας,O
ότι,O
από,O
τις,O
περίπου,O
20,B-CARDINAL
αποκρατικοποιήσεις,O
που,O
έχει,O
αναλάβει,O
το,O
Ταμείο,B-ORG
έχουν,O
ολοκληρωθεί,O
ελάχιστες,O
.,O
Επειδή,O
η,O
τροχιά,O
της,O
Σελήνης,B-LOC
δεν,O
είναι,O
τέλειος,O
κύκλος,O
γύρω,O
από,O
τη,O
Γη,B-LOC
",",O
η,O
απόσταση,O
ανάμεσα,O
στο,O
κέντρο,O
του,O
φεγγαριού,O
και,O
στο,O
κέντρο,O
της,O
Γης,B-LOC
αυξομειώνεται,O
από,O
τα,O
περίπου,O
363.400,B-QUANTITY
χιλιόμετρα,I-QUANTITY
(,O
περίγειο,O
),O
έως,O
τα,O
405.550,B-QUANTITY
χιλιόμετρα,I-QUANTITY
(,O
απόγειο,O
),O
.,O
Χρησιμοποιούσε,O
",",O
μάλιστα,O
",",O
τα,O
μέσα,O
κοινωνικής,O
δικτύωσης,O
",",O
«,O
έστελνε,O
μηνύματα,O
και,O
δημιουργούσε,O
επαφές,O
",",O
ως,O
νονός,O
του,O
21ου,B-DATE
αιώνα,I-DATE
»,O
",",O
τονίζει,O
η,O
εφημερίδα,O
.,O
Εν,O
είδει,O
υστερόγραφου,O
",",O
οι,O
ίδιες,O
πηγές,O
σχολιάζουν,O
ότι,O
"	O
η	O
κα	O
Μπακογιάννη	B-PERSON
καλό	O
θα	O
είναι	O
να	O
μην	O
εμπλέκει	O
την	O
οίηση	O
και	O
τις	O
προσωπικές	O
της	O
επιδιώξεις	O
με	O
την	O
εξωτερική	O
πολιτική	O
",O
.,O
Στέφανο,B-PERSON
Πιραΐνο,I-PERSON
:,O
Τα,O
δίχτυα,O
αποτελούν,O
μερική,O
λύση,O
.,O
Σύμφωνα,O
με,O
την,O
έρευνα,O
",",O
το,O
"27,1%",B-PERCENT
του,O
πληθυσμού,O
δηλώνει,O
σήμερα,B-DATE
ότι,O
καπνίζει,O
",",O
έναντι,O
του,O
"36,7%",B-PERCENT
που,O
είχε,O
καταγραφεί,O
στην,O
αντίστοιχη,O
έρευνα,O
της,O
ΚΑΠΑ,B-ORG
Research,I-ORG
το,O
2012,B-DATE
.,O
Σημειώνεται,O
ότι,O
η,O
απόφαση,O
αφορά,O
τα,O
νησιά,O
Λέσβο,B-GPE
",",O
Λήμνο,B-GPE
",",O
Σάμο,B-GPE
",",O
Χίο,B-GPE
και,O
Λέρο,B-GPE
και,O
έχει,O
ισχύ,O
έως,O
το,O
τέλος,B-DATE
του,I-DATE
2018,I-DATE
.,O
Διήμερη,O
επίσκεψη,O
πραγματοποιεί,O
στη,O
Λέσβο,B-GPE
το,O
μέλος,O
της,O
Κεντρικής,O
Επιτροπής,O
του,O
ΚΚΕ,B-ORG
",",O
Γιάννης,B-PERSON
Πρωτούλης,I-PERSON
.,O
Για,O
τους,O
εορτασμούς,O
των,O
200,B-DATE
χρόνων,I-DATE
από,O
την,O
ανεξαρτησία,O
της,O
χώρας,O
",",O
το,O
2021,B-DATE
",",O
προετοιμάζονται,O
ήδη,O
εκδηλώσεις,O
και,O
εκδόσεις,O
.,O
Συνεχάρη,O
το,O
ΣΒΒΕ,B-ORG
και,O
τον,O
πρόεδρο,O
του,O
Θανάση,B-PERSON
Σαββάκη,I-PERSON
για,O
την,O
"	O
υπεύθυνη	O
στάση	O
που	O
κράτησε	O
",O
και,O
αναφέρθηκε,O
ειδικά,O
στις,O
προοπτικές,O
που,O
ανοίγονται,O
στον,O
τομέα,O
των,O
επενδύσεων,O
στη,O
γειτονική,O
χώρα,O
",",O
τονίζοντας,O
ότι,O
"	O
οι	O
ελληνικές	O
επιχειρήσεις	O
μπορούν	O
και	O
πρέπει	O
να	O
παίξουν	O
πρωταγωνιστικό	O
ρόλο	O
και	O
να	O
αποδείξουν	O
στην	O
πράξη	O
ότι	O
η	O
Ελλάδα	B-GPE
είναι	O
ο	O
ισχυρός	O
παίχτης	O
στην	O
περιοχή	O
των	O
Βαλκανίων	B-LOC
.	O

Σε	O
ένα	B-CARDINAL
σκηνικό	O
έντονων	O
αντιπαραθέσεων	O
αναμένεται	O
να	O
διεξαχθεί	O
σήμερα	B-DATE
(	O
15.30	B-TIME
)	O
η	O
συνεδρίαση	O
του	O
Περιφερειακού	B-ORG
Συμβουλίου	I-ORG
Αττικής	I-ORG
,	O
το	O
οποίο	O
γνωμοδοτεί	O
για	O
τη	O
Στρατηγική	O
Μελέτη	O
Περιβαλλοντικών	O
Επιπτώσεων	O
(	O
ΣΜΠΕ	O
)	O
του	O
αναθεωρημένου	O
Περιφερειακού	B-LAW
Σχεδίου	I-LAW
Διαχείρισης	I-LAW
Αποβλήτων	I-LAW
(	O
ΠΕΣΔΑ	B-LAW
)	O
.	O

Στην	O
παράλληλη	O
παράκτια	O
δράση	O
καθαρισμού	O
συγκεντρώθηκαν	O
,	O
μέσα	O
σε	O
λίγες	O
ώρες	O
,	O
47	B-CARDINAL
σάκοι	O
σκουπιδιών	O
με	O
πλαστικές	O
κυρίως	O
συσκευασίες	O
!	O

(	O
2009	B-DATE
)	O
Αγρυπνία	B-WORK_OF_ART
για	I-WORK_OF_ART
το	I-WORK_OF_ART
σκοτεινό	I-WORK_OF_ART
τρυγόνι	I-WORK_OF_ART
στην	I-WORK_OF_ART
εκκλησία	I-WORK_OF_ART
του	I-WORK_OF_ART
προφήτη	I-WORK_OF_ART
Ελισσαίου	I-WORK_OF_ART
,	O
Εκδόσεις	B-ORG
Καστανιώτη	I-ORG

Βρίσκουμε	O
χημεία	O
»	O
τόνισε	O
ο	O
αμυντικός	O
της	O
Ένωσης	B-ORG
,	O
μιλώντας	O
στην	O
κάμερα	O
της	O
Nova	B-ORG
.	O

Την	O
Παρασκευή	B-DATE
(	O
Πρωτοχρονιά	B-EVENT
)	O
οι	O
χιονοπτώσεις	O
σταδιακά	O
θα	O
περιοριστούν	O
στα	O
ορεινά-ημιορεινά	O
της	O
Θεσσαλίας	B-GPE
,	O
της	O
κεντρικής-ανατολικής	O
Στερεάς	B-GPE
(	O
πιθανόν	O
στα	O
βόρεια	O
και	O
ανατολικά	O
της	O
Αττικής	B-GPE
)	O
,	O
της	O
Εύβοιας	B-GPE
,	O
της	O
Πελοποννήσου	B-GPE
,	O
των	O
Κυκλάδων	B-GPE
και	O
της	O
Κρήτης	B-GPE
και	O
θα	O
εξασθενήσουν	O
κυρίως	O
στις	O
νησιωτικές	O
περιοχές	O
.	O

Ο	O
Σαμάρν	B-PERSON
Πουνάν	I-PERSON
,	O
πρώην	O
μέλος	O
της	O
ομάδας	O
SEAL	B-ORG
,	O
συμμετείχε	O
στις	O
προσπάθειες	O
διάσωσης	O
των	O
παιδιών	O
και	O
του	O
προπονητή	O
τους	O
,	O
που	O
εντοπίστηκαν	O
σε	O
πλημμυρισμένο	O
σπήλαιο	O
στην	O
επαρχία	O
Τσιανγκ	B-GPE
Ράι	I-GPE
.	O

Οι	O
κοκκινομάλληδες	O
απέκτησαν	O
επιτέλους	O
το	O
Emoji	B-PRODUCT
τους	O
-	O
Τεχνολογία	O

Για	O
δεύτερη	B-ORDINAL
φορά	O
και	O
με	O
69	B-CARDINAL
«	O
ναι	O
»	O
εγκρίθηκε	O
σήμερα	B-DATE
από	O
τη	O
Βουλή	B-ORG
της	O
ΠΓΔΜ	B-GPE
η	O
συμφωνία	B-EVENT
των	I-EVENT
Πρεσπών	I-EVENT
.	O

Είναι	O
συγγραφέας	O
αξιόλογων	O
μονογραφιών	O
σχετικών	O
με	O
την	O
ιστορία	O
και	O
τη	O
φύση	O
της	O
βιοηθικής	O
και	O
τις	O
κοινωνικές	O
απόψεις	O
γύρω	O
από	O
τη	O
βιοτεχνολογία	O
,	O
ενώ	O
έχει	O
δημοσιεύσει	O
περισσότερα	O
από	O
45	B-CARDINAL
άρθρα	O
σε	O
περιοδικά	O
και	O
σύμμεικτους	O
τόμους	O
σχετικά	O
με	O
ζητήματα	O
που	O
αφορούν	O
τη	O
θρησκεία	O
,	O
την	O
επιστήμη	O
και	O
τον	O
δημόσιο	O
διάλογο	O
.	O

Μετά	O
την	O
ανάπαυλα	O
,	O
η	O
Ρεάλ	B-ORG
μπήκε	O
πιο	O
δυνατά	O
και	O
είχε	O
δοκάρι	O
με	O
τον	O
Ισκο	B-PERSON
στο	O
47΄.	B-TIME

Σε	O
περιπέτεια	O
εκτυλίχθηκε	O
η	O
βόλτα	O
με	O
το	O
ιστιοφόρο	O
για	O
δύο	B-CARDINAL
τουρίστες	O
στον	O
Άγιο	B-GPE
Νικόλαο	I-GPE
Κρήτης	I-GPE
.	O

«	O
Η	O
ΚΑΕ	B-ORG
Παναθηναϊκός	I-ORG
ανακοινώνει	O
την	O
επιστροφή	O
του	O
Γιώργου	B-PERSON
Παπαγιάννη	I-PERSON
στην	O
ομάδα	O
για	O
τα	O
πέντε	B-CARDINAL
επόμενα	O
χρόνια	O
!	O

Πρόκειται	O
για	O
ένα	B-CARDINAL
από	O
τα	O
χαμηλότερα	O
ποσοστά	O
μεταξύ	O
των	O
χωρών	O
της	O
Ευρωζώνης	B-ORG
.	O

«	O
Το	O
συγκεκριμένο	O
έργο	O
αποτελεί	O
παράδειγμα	O
πλήρους	O
ιδιοκτησίας	O
των	O
μεταρρυθμίσεων	O
από	O
τη	O
Δημόσια	B-ORG
Διοίκηση	I-ORG
.	O

Moody's	B-ORG
:	O
Ορόσημο	O
για	O
την	O
ανάκαμψη	O
και	O
τη	O
βιωσιμότητα	O
του	O
χρέους	O
η	O
συμφωνία	O
του	O
Eurogroup	B-ORG
|	O
naftemporiki.gr	B-ORG

Είχαν	O
την	O
ευκαιρία	O
να	O
παίξουν	O
μία	O
παρτίδα	O
σκάκι	O
απέναντι	O
στην	O
18χρονη	O
παγκόσμια	O
πρωταθλήτρια	O
Σταυρούλα	B-PERSON
Τσολακίδου	I-PERSON
,	O
η	O
οποία	O
ήρθε	O
στα	O
Χανιά	B-GPE
και	O
ξεκίνησε	O
να	O
παίζει	O
εναντίον	O
33	B-CARDINAL
σκακιστών	O
όλων	O
των	O
ηλικιών	O
παράλληλα	O
,	O
σε	O
33	B-CARDINAL
ξεχωριστές	O
σκακιέρες	O
.	O

«	O
Είναι	O
απίστευτο	O
στις	O
μέρες	O
μας	O
να	O
υπάρχει	O
κάποιος	O
που	O
να	O
αμφισβητεί	O
μια	B-CARDINAL
υπόθεση	O
βιασμού	O
ισχυριζόμενος	O
ότι	O
πρόκειται	O
για	O
συνωμοσία	O
που	O
στόχο	O
έχει	O
να	O
βλάψει	O
την	O
Uber	B-ORG
»	O
,	O
δήλωσε	O
ο	O
Ντάγκλας	B-PERSON
Γουίντορ	I-PERSON
,	O
ο	O
δικηγόρος	O
που	O
εκπροσωπεί	O
το	O
θύμα	O
στην	O
αγωγή	O
που	O
κατέθεσε	O
η	O
ίδια	O
στις	O
ΗΠΑ	B-GPE
για	O
αμέλεια	O
και	O
απάτη	O
.	O

Ο	O
υπότιτλος	O
προσθέτει	O
ότι	O
«	O
σε	O
αντίθεση	O
με	O
το	O
2014	B-DATE
,	O
αυτή	O
τη	O
φορά	O
η	O
Εθνική	B-ORG
στάθηκε	O
στα	O
πόδια	O
της	O
»	O
.	O

Κάτι	O
τέτοιο	O
,	O
ανέφερε	O
,	O
θα	O
είναι	O
σχετικά	O
εύκολο	O
,	O
επειδή	O
η	O
Σελήνη	B-LOC
δεν	O
είναι	O
μακριά	O
,	O
ενώ	O
έχει	O
και	O
αποθέματα	O
νερού	O
,	O
τα	O
οποία	O
,	O
μεταξύ	O
άλλων	O
,	O
μπορούν	O
να	O
χρησιμοποιηθούν	O
για	O
τη	O
δημιουργία	O
καυσίμων	O
.	O

Ο	O
αρχηγός	O
τους	O
,	O
ο	O
Μόντριτς	B-PERSON
,	O
έγινε	O
αλλαγή	O
πέντε	B-TIME
λεπτά	I-TIME
πριν	O
από	O
το	O
τέλος	O
της	O
παράτασης	O
,	O
μην	O
μπορώντας	O
πια	O
ούτε	O
να	O
βαδίσει	O
από	O
την	O
κούραση	O
.	O

Οπως	O
είπε	O
ο	O
Γιώργος	B-PERSON
Κουκουλάκης	I-PERSON
,	O
«	O
ήδη	O
,	O
είναι	O
σε	O
πλήρη	O
λειτουργία	O
η	O
γραμμή	O
στη	O
βιομηχανική	O
περιοχή	O
της	O
Σίνδου	B-GPE
με	O
άμεσο	O
στόχο	O
τη	O
δημιουργία	O
επιμέρους	O
συνδέσεων	O
όλων	O
των	O
επιχειρήσεων	O
με	O
το	O
κεντρικό	O
σιδηροδρομικό	O
άξονα	O
για	O
τη	O
μεταφορά	O
των	O
εμπορευμάτων	O
και	O
των	O
προϊόντων	O
τους	O
.	O

«	O
Όλα	O
τα	O
παραπάνω	O
»	O
όπως	O
δήλωσε	O
ο	O
κ.	O
Μπεχράκης	B-PERSON
,	O
«	O
καταδεικνύουν	O
ότι	O
η	O
πρωτοβουλία	O
του	O
δημάρχου	O
Τρικκαίων	O
για	O
την	O
εφαρμογή	O
του	O
αντικαπνιστικού	O
νόμου	O
,	O
αποτελεί	O
αναγκαιότητα	O
για	O
την	O
Ελλάδα	B-GPE
του	O
21ου	B-DATE
αιώνα	I-DATE
και	O
ο	O
πολιτικός	O
κόσμος	O
της	O
χώρας	O
καλείται	O
να	O
ακολουθήσει	O
το	O
παράδειγμα	O
των	O
Τρικάλων	B-GPE
»	O
.	O

Το	O
πρόγραμμα	O
βοήθειας	O
ολοκληρώνεται	O
στις	O
20	B-DATE
Αυγούστου	I-DATE
και	O
το	O
ομοσπονδιακό	O
Κοινοβούλιο	B-ORG
ξεκινά	O
σύντομα	O
τις	O
θερινές	O
διακοπές	O
του	O
.	O

Πρόκειται	O
για	O
τμήμα	O
της	O
παλιάς	B-FAC
σιδηροδρομικής	I-FAC
Λαυρίου	I-FAC
,	O
όπου	O
παρκάρουν	O
τα	O
απορριμματοφόρα	O
των	O
γύρω	O
δήμων	O
και	O
στην	O
πραγματικότητα	O
εμποδίζουν	O
την	O
πρόσβαση	O
των	O
περιοίκων	O
στο	O
πάρκο	O
.	O

Άρα	O
η	O
ΝΔ	B-ORG
διαχρονικά	O
υποστήριζε	O
το	O
αίτημα	O
των	O
αποδήμων	O
,	O
το	O
πιστεύουμε	O
πρέπει	O
να	O
τους	O
δώσουμε	O
φωνή	O
και	O
εγώ	O
προσωπικά	O
δεν	O
σας	O
έχω	O
καμία	O
εμπιστοσύνη	O
ότι	O
σε	O
5	B-DATE
μήνες	I-DATE
θα	O
φέρετε	O
νομοσχέδιο	O
.	O

Ο	O
Εγκέλαδος	B-LOC
αποτελεί	O
το	O
δεύτερο	B-ORDINAL
μεγάλο	O
κέντρο	O
ενδιαφέροντος	O
των	O
αστροφυσικών	O
,	O
όσον	O
αφορά	O
τα	O
φεγγάρια	O
του	O
Κρόνου	B-LOC
.	O

Η	O
αρχική	O
εκτίμηση	O
επισκευής	O
των	O
τριών	B-CARDINAL
ελικοπτέρων	O
και	O
των	O
κινητήρων	O
ήταν	O
6	B-MONEY
εκατ.	I-MONEY
ευρώ	I-MONEY
,	O
ενώ	O
μετά	O
από	O
σχετική	O
έρευνα	O
αγοράς	O
το	O
κόστος	O
αυτό	O
έχει	O
πέσει	O
,	O
ως	O
δια	O
μαγείας	O
,	O
περίπου	O
στα	O
2,5	B-MONEY
εκατ.	I-MONEY
Ευρώ	I-MONEY
»	O

Τότε	O
,	O
ωστόσο	O
,	O
συμβαίνει	O
το	O
εξής	O
παράδοξο	O
:	O
Ο	O
κ.	O
Γεώργιος	B-PERSON
Τσίπρας	I-PERSON
που	O
έχει	O
στο	O
μεταξύ	O
αναλάβει	O
τις	O
δοτές	O
θέσεις	O
που	O
του	O
έχει	O
παραχωρήσει	O
ο	O
κ.	O
Αλέξης	B-PERSON
Τσίπρας	I-PERSON
,	O
δεν	O
διώκεται	O
.	O

Εάν	O
ένας	B-CARDINAL
σεισμός	O
πάνω	O
από	O
επτά	B-QUANTITY
βαθμούς	I-QUANTITY
προκαλέσει	O
ένα	B-CARDINAL
τσουνάμι	O
στο	O
Αιγαίο	B-LOC
,	O
ο	O
χρόνος	O
αντίδρασης	O
θα	O
είναι	O
μόνο	O
δέκα	B-TIME
έως	I-TIME
δεκαπέντε	I-TIME
λεπτά	I-TIME
,	O
εωσότου	O
το	O
κύμα	O
χτυπήσει	O
τις	O
ακτές	O
,	O
προειδοποίησε	O
ο	O
νέος	O
ακαδημαϊκός	O
Κώστας	B-PERSON
Συνολάκης	I-PERSON
,	O
καθηγητής	O
του	O
Πολυτεχνείου	B-ORG
Κρήτης	I-ORG
,	O
σε	O
ομιλία	O
του	O
κατά	O
την	O
αποψινή	O
συνεδρίαση	O
στην	O
Ακαδημία	B-ORG
Αθηνών	I-ORG
για	O
την	O
υποδοχή	O
του	O
ως	O
του	O
45ου	O
τακτικού	O
μέλους	O
της	O
.	O

Πρόστιμα	O
από	O
100	B-MONEY
έως	I-MONEY
500	I-MONEY
ευρώ	I-MONEY
και	O
τόκους	O
εκπρόθεσμης	O
καταβολής	O
,	O
υπολογιζόμενους	O
με	O
0,73%	B-PERCENT
μηνιαίως	O
,	O
θα	O
πληρώσουν	O
και	O
φέτος	B-DATE
όσοι	O
φορολογούμενοι	O
υποβάλλουν	O
εκπρόθεσμα	O
,	O
μετά	O
τις	O
26	B-DATE
Ιουλίου	I-DATE
2018	I-DATE
,	O
τις	O
δηλώσεις	O
φορολογίας	O
εισοδήματος	O
φορολογικού	O
έτους	O
2017	B-DATE
,	O
εφόσον	O
από	O
την	O
εκκαθάριση	O
των	O
δηλώσεων	O
αυτών	O
προκύψει	O
υποχρέωση	O
καταβολής	O
επιπλέον	O
φόρου	O
και	O
εφόσον	O
τη	O
στιγμή	O
της	O
εκπρόθεσμης	O
υποβολής	O
έχει	O
εκπνεύσει	O
και	O
η	O
προθεσμία	O
καταβολής	O
του	O
φόρου	O
.	O

Αντιθέτως	O
,	O
τα	O
νοικοκυριά	O
(	O
που	O
περιλαμβάνουν	O
και	O
τους	O
ελεύθερους	O
επαγγελματίες	O
)	O
,	O
όχι	O
μόνο	O
δεν	O
έβαλαν	O
τίποτα	O
στην	O
άκρη	O
,	O
αλλά	O
«	O
τράβηξαν	O
»	O
και	O
13,7	B-MONEY
δισ.	I-MONEY
ευρώ	I-MONEY
από	O
τις	O
οικονομίες	O
τους	O
(	O
και	O
ενδεχομένως	O
από	O
δανεισμό	O
)	O
,	O
για	O
να	O
επενδύσουν	O
5,4	B-MONEY
δισ.	I-MONEY
ευρώ	I-MONEY
και	O
να	O
«	O
ρίξουν	O
»	O
τα	O
υπόλοιπα	O
8,3	B-MONEY
δισ.	I-MONEY
ευρώ	I-MONEY
στην	O
κατανάλωση	O
,	O
ξοδεύοντας	O
περισσότερα	O
από	O
ό	O
,	O
τι	O
τους	O
επέτρεπε	O
το	O
διαθέσιμο	O
εισόδημά	O
τους	O
(	O
είχαν	O
δηλαδή	O
αρνητική	O
αποταμίευση	O
ύψους	O
€	B-MONEY
8,3	I-MONEY
δισ.	I-MONEY
)	O
.	O
«	O

Ο	O
Σαμάν	B-PERSON
Κουνάν	I-PERSON
ολοκλήρωσε	O
τη	O
θητεία	O
του	O
στον	O
στρατό	O
το	O
2006	B-DATE
.	O

Σε	O
όλο	O
τον	O
κόσμο	O
οι	O
άνθρωποι	O
με	O
κόκκινα	O
μαλλιά	O
είναι	O
ελάχιστοι	O
,	O
καθώς	O
μόνο	O
το	O
2%	B-PERCENT
του	O
παγκόσμιου	O
πληθυσμού	O
είναι	O
κοκκινοτρίχηδες	O
.	O

Ειδικότερα	O
,	O
βάσει	O
της	O
έρευνας	O
το	O
61%	B-PERCENT
των	O
εργοδοτών	O
δυσκολεύεται	O
να	O
βρει	O
κατάλληλο	O
προσωπικό	O
,	O
ποστοσό	O
που	O
αποτελεί	O
το	O
υψηλότερο	O
που	O
καταγράφεται	O
στην	O
Ελλάδα	B-GPE
τα	O
τελευταία	O
10	B-DATE
χρόνια	I-DATE
διεξαγωγής	O
της	O
έρευνας	O
στη	O
χώρα	O
μας	O
,	O
ενώ	O
βρίσκεται	O
16	B-CARDINAL
μονάδες	O
πάνω	O
από	O
τον	O
παγκόσμιο	O
μέσο	O
όρο	O
(	O
45%	B-PERCENT
)	O
.	O

Χθες	B-DATE
ήρθαν	O
στο	O
προσκήνιο	O
πληροφορίες	O
περί	O
αναζωπύρωσης	O
του	O
ενδιαφέροντος	O
του	O
ΠΑΟΚ	B-ORG
για	O
Ρουμάνους	B-NORP
παίκτες	O
που	O
αρέσουν	O
στον	O
Ραζβάν	B-PERSON
Λουτσέσκου	I-PERSON
με	O
χαρακτηριστικότερη	O
περίπτωση	O
τον	O
φορ	O
της	O
Λουντογκόρετς	B-ORG
,	O
Κλαούντιο	B-PERSON
Κεσέρου	I-PERSON
.	O

Για	O
παιδιά	O
7-12	B-DATE
ετών	I-DATE
.	O

Σχετικά	O
με	O
τα	O
κέρδη	O
της	O
ΕΚΤ	B-ORG
και	O
των	O
άλλων	O
κεντρικών	O
τραπεζών	O
από	O
τη	O
διακράτηση	O
ελληνικών	O
ομολόγων	O
,	O
είπε	O
ότι	O
αυτά	O
είναι	O
περισσότερο	O
μεσοπρόθεσμα	O
μέτρα	O
τα	O
οποία	O
θα	O
μοιραστούν	O
σε	O
αρκετά	O
χρόνια	O
.	O

Διάρκεια	O
:	O
21.06	B-TIME
–	O
01.07.2018	B-DATE

Όπως	O
αναφέρει	O
στην	O
ανακοίνωσή	O
του	O
το	O
Δ.Σ.	O
της	O
ΕΣΗΕΑ	B-ORG
,	O
οι	O
δημοσιογράφοι	O
είναι	O
υποχρεωμένοι	O
κατά	O
την	O
άσκηση	O
του	O
δημοσιογραφικού	O
λειτουργήματος	O
να	O
εκφράζουν	O
με	O
ψυχραιμία	O
και	O
αντικειμενικότητα	O
την	O
είδηση	O
,	O
τηρώντας	O
κατά	O
γράμμα	O
τους	O
νόμους	O
και	O
τις	O
Αρχές	O
Δεοντολογίας	O
.	O

ΚΙΝΑΛ	B-ORG
:	O
Υπόθεση	O
",O
Κυριάκος,B-PERSON
Σαμαράς,I-PERSON
"	O
-	O
Πολιτική	O

Στη	O
συνέχεια	O
οδηγήθηκε	O
στον	O
ανακριτή	O
,	O
από	O
τον	O
οποίο	O
ζήτησε	O
και	O
έλαβε	O
48ωρη	B-DATE
προθεσμία	O
,	O
προκειμένου	O
να	O
απολογηθεί	O
αύριο	O
το	O
πρωί	B-TIME
.	O

Σε	O
ό	O
,	O
τι	O
αφορά	O
το	O
πρόγραμμα	O
«	O
Νόστος-Επιστροφή	O
»	O
,	O
ο	O
υφυπουργός	O
Εξωτερικών	O
ανακοίνωσε	O
πως	O
η	O
επόμενη	O
εκδήλωση	O
θα	O
γίνει	O
περί	O
τα	O
τέλη	B-DATE
Οκτωβρίου	I-DATE
στο	O
Λονδίνο	B-GPE
,	O
ενώ	O
στα	O
μέσα	B-DATE
Σεπτεμβρίου	I-DATE
μια	B-CARDINAL
ομάδα	O
νέων	O
από	O
τις	O
τρεις	B-CARDINAL
χώρες	O
θα	O
επισκεφθεί	O
την	O
Ελλάδα	B-GPE
,	O
την	O
Κύπρο	B-GPE
και	O
την	O
Αίγυπτο	B-GPE
,	O
συζητώντας	O
ξεχωριστές	O
θεματικές	O
,	O
όπως	O
τον	O
τουρισμό	O
,	O
τον	O
πολιτισμό	O
,	O
την	O
παιδεία	O
και	O
τα	O
πανεπιστήμια	O
.	O

Επιχείρηση	O
διάσωσης	O
για	O
γυναίκα	O
που	O
εγκλωβίστηκε	O
στο	O
φαράγγι	B-LOC
Ρίχτη	I-LOC
της	O
Σητείας	B-GPE

Σκοπός	O
είναι	O
να	O
συμπίπτει	O
σε	O
μεγάλο	O
βαθμό	O
η	O
εν	O
λόγω	O
παρακολούθηση	O
με	O
αυτήν	O
που	O
πραγματοποιείται	O
στο	O
πλαίσιο	O
της	O
συνήθους	O
διαδικασίας	O
του	O
Ευρωπαϊκού	B-EVENT
Εξαμήνου	I-EVENT
,	O
η	O
οποία	O
θα	O
εφαρμόζεται	O
πλέον	O
στην	O
Ελλάδα	B-GPE
όπως	O
και	O
σε	O
όλα	O
τα	O
άλλα	O
κράτη-μέλη	O
.	O

Μια	B-CARDINAL
ξεχωριστή	O
στιγμή	O
για	O
την	O
ομάδα	O
χάντμπολ	O
της	O
ΑΕΚ	B-ORG
αύριο	O
,	O
που	O
βέβαια	O
θα	O
μπορούσε	O
να	O
είναι	O
ακόμη	O
καλύτερη	O
αν	O
δεν	O
υπήρχε	O
το	O
βαρύ	O
σκορ	O
του	O
πρώτου	B-ORDINAL
αγώνα	O
.	O

●	O
Ξεχωριστό	O
είναι	O
και	O
το	O
πρόγραμμα	O
του	O
Μουσείου	B-ORG
Γουλανδρή	I-ORG
Φυσικής	I-ORG
Ιστορίας	I-ORG
-	O
Κέντρο	B-FAC
Γαία	I-FAC
στην	O
Κηφισιά	B-GPE
(	O
Κυριακή	B-DATE
20/5	B-DATE
)	O
όπου	O
σε	O
συνεργασία	O
με	O
τον	O
Μουσείο	B-ORG
Περιβάλλοντος	I-ORG
Στυμφαλίας	I-ORG
του	O
ΠΙΟΠ	B-ORG
προβάλλει	O
την	O
ταινία	O
«	O
Ο	B-WORK_OF_ART
6ος	I-WORK_OF_ART
Αθλος	I-WORK_OF_ART
»	O
,	O
διοργανώνει	O
ξενάγηση	O
στην	O
έκθεση	O
«	O
Τα	B-EVENT
ορυκτά	I-EVENT
και	I-EVENT
ο	I-EVENT
άνθρωπος	I-EVENT
»	O
κ.ά.	O
(	O
Οθωνος	O
100	O
,	O
Κηφισιά	B-GPE
,	O
τηλ.	O
210-8015870	O
)	O
.	O

Ο	O
νέος	O
αυτός	O
νόμος	O
,	O
ο	O
οποίος	O
έχει	O
ισχύ	O
συνταγματικής	O
διάταξης	O
(	O
για	O
χώρες	O
με	O
γραπτό	O
Σύνταγμα	B-LAW
)	O
,	O
πέρασε	O
σε	O
νυχτερινή	O
σύνοδο	O
της	O
Κνέσετ	B-ORG
με	O
62	B-CARDINAL
ψήφους	O
υπέρ	O
και	O
55	B-CARDINAL
κατά	O
έπειτα	O
από	O
πολύωρη	O
διαμάχη	O
και	O
θα	O
ισχύσει	O
αμέσως	O
μετά	O
τη	O
δημοσίευσή	O
του	O
στην	O
επίσημη	O
εφημερίδα	O
της	O
ισραηλινής	O
κυβέρνησης	O
.	O

Με	O
τη	O
ψήφιση	O
της	O
ΚΥΑ	B-LAW
το	O
υπουργείο	B-ORG
Υγείας	I-ORG
καθιστά	O
σαφές	O
ότι	O
καταργούνται	O
οι	O
τριμελείς	O
επιτροπές	O
καθώς	O
και	O
κάθε	O
οικονομική	O
επιβάρυνση	O
για	O
τη	O
νοσηλεία	O
στα	O
δημόσια	O
νοσοκομεία	O
.	O

Επιπλέον	O
,	O
η	O
αστυνομία	O
έδωσε	O
στη	O
δημοσιότητα	O
τις	O
φωτογραφίες	O
τριών	B-CARDINAL
ανδρών	O
,	O
τους	O
οποίους	O
θέλει	O
να	O
ανακρίνει	O
.	O

Αυτό	O
είναι	O
,	O
όµως	O
,	O
το	O
πρώτο	B-ORDINAL
βήµα	O
.	O

Τέλος	O
Σεπτεμβρίου	B-DATE
ολοκληρώνεται	O
το	O
μέτρο	O
για	O
τη	O
μόνιμη	O
παύση	O
αλιευτικών	O
δραστηριοτήτων	O

Το	O
περιστατικό	O
αποκαλύφθηκε	O
από	O
στελέχη	O
του	O
Λιμενικού	B-ORG
Σώματος	I-ORG
που	O
διενήργησαν	O
έλεγχο	O
πριν	O
τον	O
απόπλου	O
του	O
πλοίου	O
της	O
γραμμής	O
Μυτιλήνη	B-GPE
-	O
Πειραιάς	B-GPE
.	O

Σύγκρουση	O
στη	O
Βουλή	B-ORG
για	O
Εξάρχεια	B-LOC
και	O
",O
Ρουβίκωνα,B-ORG
"	O

Η	O
ανάδυση	O
βέβαια	O
του	O
προσωπικού	O
,	O
περισσότερο	O
ή	O
λιγότερο	O
συγκαλυμμένη	O
,	O
κάποτε	O
καβαφικώ	O
τω	O
τρόπω	O
κρυπτογραφημένη	O
,	O
δεν	O
γίνεται	O
ως	O
αυτοβιογράφηση	O
–	O
αυτό	O
θα	O
γίνει	O
μαεστρικά	O
την	O
ίδια	O
εποχή	O
από	O
τον	O
Ταχτσή	B-PERSON
,	O
τόσο	O
ως	O
προς	O
τη	O
μεγάλη	O
όσο	O
και	O
ως	O
προς	O
τη	O
σύντομη	O
φόρμα	O
,	O
με	O
Τα	O
ρέστα	O
–	O
καθώς	O
το	O
πεζογράφημα	O
δεν	O
διαθέτει	O
ήρωες	O
ή	O
πλοκή	O
,	O
αποφεύγονται	O
έτσι	O
οι	O
απευθείας	O
ταυτίσεις	O
.	O

Ο	O
“	O
Mikhail	B-PERSON
”	O
είχε	O
ήδη	O
έτοιμη	O
την	O
επόμενη	O
.	O

Παράλληλα	O
με	O
το	O
",O
Ασκληπιείο,B-ORG
"	O
Βούλας	B-GPE
και	O
το	O
Νοσοκομείο	B-ORG
Σύρου	I-ORG
παρέχει	O
ανάλογες	O
υπηρεσίες	O
,	O
από	O
την	O
πρώτη	B-ORDINAL
ημέρα	O
έναρξη	O
λειτουργίας	O
του	O
ΕΔιΤ	B-ORG
.	O

«	O
ΠΑΝΕΛΛΗΝΙΑ	B-ORG
ΟΜΟΣΠΟΝΔΙΑ	I-ORG
ΕΝΩΣΕΩΝ	I-ORG
ΣΥΝΤΑΚΤΩΝ	I-ORG
ΠΑΝΕΛΛΗΝΙΑ	B-ORG
ΟΜΟΣΠΟΝΔΙΑ	I-ORG
ΕΝΩΣΕΩΝ	I-ORG
ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΥ	I-ORG
ΤΥΠΟΥ	I-ORG
ΜΜΕ	I-ORG
ΕΝΩΣΙΣ	B-ORG
ΣΥΝΤΑΚΤΩΝ	I-ORG
ΗΜΕΡΗΣΙΩΝ	I-ORG
ΕΦΗΜΕΡΙΔΩΝ	I-ORG
ΑΘΗΝΩΝ	I-ORG
ΕΝΩΣΗ	B-ORG
ΣΥΝΤΑΚΤΩΝ	I-ORG
ΠΕΡΙΟΔΙΚΟΥ	I-ORG
ΗΛΕΚΤΡΟΝΙΚΟΥ	I-ORG
ΤΥΠΟΥ	I-ORG
ΕΝΩΣΗ	B-ORG
ΣΥΝΤΑΚΤΩΝ	I-ORG
ΗΜΕΡΗΣΙΩΝ	I-ORG
ΕΦΗΜΕΡΙΔΩΝ	I-ORG
ΜΑΚΕΔΟΝΙΑΣ	I-ORG
ΘΡΑΚΗΣ	I-ORG
ΕΝΩΣΗ	B-ORG
ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΥ	I-ORG
ΗΜΕΡΗΣΙΩΝ	I-ORG
ΕΦΗΜΕΡΙΔΩΝ	I-ORG
ΑΘΗΝΩΝ	I-ORG
ΕΝΩΣΗ	B-ORG
ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΥ	I-ORG
ΗΜΕΡΗΣΙΩΝ	I-ORG
ΕΦΗΜΕΡΙΔΩΝ	I-ORG
ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ	I-ORG
ΕΝΩΣΙΣ	B-ORG
ΣΥΝΤΑΚΤΩΝ	I-ORG
ΗΜΕΡΗΣΙΩΝ	I-ORG
ΕΦΗΜΕΡΙΔΩΝ	I-ORG
ΠΕΛΛΟΠΟΝΗΣΟΥ-ΗΠΕΙΡΟΥ-ΝΗΣΩΝ	I-ORG
ΕΝΩΣΙΣ	B-ORG
ΣΥΝΤΑΚΤΩΝ	I-ORG
ΗΜΕΡΗΣΙΩΝ	I-ORG
ΕΦΗΜΕΡΙΔΩΝ	I-ORG
ΘΕΣΣΑΛΙΑΣ	I-ORG
ΣΤ	O
.	O

Αλλά	O
αν	O
τους	O
συγκρίνουμε	O
με	O
τη	O
σημερινή	O
πραγματικότητα	O
της	O
Αθήνας	B-GPE
μ'	O
ένα	B-CARDINAL
πληθυσμό	O
σχεδόν	O
τριπλάσιο	O
,	O
με	O
μόνο	O
πέντε	B-CARDINAL
μουσικοκριτικούς	O
και	O
περίπου	O
πεντακόσιους	B-CARDINAL
ακροατές	O
σε	O
κάθε	O
συναυλία	O
της	O
κρατικής	O
ορχήστρας	O
,	O
τι	O
συμπέρασμα	O
βγαίνει	O
;	O
Αν	O
υπολογίσουμε	O
εν	O
τω	O
μεταξύ	O
ότι	O
έχουν	O
αποφοιτήσει	O
εκατοντάδες	O
νέοι	O
από	O
τα	O
μουσικά	O
τμήματα	O
των	O
πανεπιστημίων	O
μας	O
,	O
ότι	O
έχουν	O
φτιαχτεί	O
δύο	B-CARDINAL
μέγαρα	O
μουσικής	O
,	O
αρκετά	O
μουσικά	O
λύκεια	O
και	O
πολλά	O
δημοτικά	O
ωδεία	O
,	O
αναρωτιόμαστε	O
τι	O
ακούνε	O
όλοι	O
αυτοί	O
οι	O
άνθρωποι	O
και	O
τι	O
συζητάνε	O
.	O

Στην	O
ανακοίνωσή	O
της	O
,	O
η	O
Ένωση	B-ORG
Κεντρώων	I-ORG
διερωτάται	O
:	O
«	O
Από	O
πότε	O
,	O
λοιπόν	O
,	O
άρχισαν	O
να	O
συμπονάνε	O
τους	O
συνταξιούχους	O
;	O
Ο	O
Μοσκοβισί	B-PERSON
δήλωσε	O
ότι	O
στις	O
15	B-DATE
Οκτωβρίου	I-DATE
θα	O
υπάρξει	O
εκτίμηση	O
του	O
τι	O
μπορεί	O
να	O
γίνει	O
.	O

Εγινε	O
γνωστό	O
στον	O
πολύ	O
κόσμο	O
το	O
καλοκαίρι	B-DATE
,	O
όταν	O
το	O
επισκέφτηκε	O
ο	O
πρωθυπουργός	O
Αλέξης	B-PERSON
Τσίπρας	I-PERSON
για	O
μια	B-CARDINAL
επέμβαση	O
ρουτίνας	O
.	O

Στο	O
GB	B-FAC
Roof	I-FAC
Garden	I-FAC
έχουν	O
να	O
προτείνουν	O
μία	O
Παραμονή	B-EVENT
Χριστουγέννων	I-EVENT
που	O
μεταξύ	O
άλλων	O
έχει	O
κροκέτα	O
από	O
βασιλικό	O
καβούρι	O
,	O
αγγινάρες	O
Ιερουσαλήμ	B-GPE
,	O
πουρέ	O
γλυκοπατάτας	O
,	O
αυθεντικό	O
gravy	O
.	O

Το	O
περιθώριο	O
ζημίας	O
προ	O
φόρων	O
για	O
το	O
τρίμηνο	O
αυτό	O
βελτιώθηκε	O
κατά	O
0,6	B-CARDINAL
μονάδες	O
,	O
φτάνοντας	O
το	O
7.1%.	O

Τριετές	B-DATE
σχέδιο	O
ενίσχυσης	O
του	O
Τύπου	O

Όπως	O
αναφέρουν	O
οι	O
διοργανωτές	O
του	O
φεστιβάλ	O
,	O
χάρη	O
στο	O
κείμενο	O
του	O
Ομήρου	B-PERSON
αναδεικνύεται	O
η	O
δύναμη	O
και	O
η	O
ομορφιά	O
των	O
λέξεων	O
,	O
οι	O
παραξενιές	O
ενός	B-CARDINAL
κόσμου	O
που	O
δεν	O
σταματά	O
να	O
μας	O
γοητεύει	O
και	O
όπου	O
ο	O
καθένας	O
μπορεί	O
να	O
βρει	O
τον	O
εαυτό	O
του	O
»	O
σημειώνει	O
το	O
υπουργείο	O
.	O

Η	O
γιορτή	O
θα	O
περιλαμβάνει	O
έκθεση	O
φωτογραφίας	O
από	O
το	O
«	O
Δίκτυο	B-ORG
πολιτών	I-ORG
για	I-ORG
τη	I-ORG
διάσωση	I-ORG
του	I-ORG
ρέματος	I-ORG
της	I-ORG
Πικροδάφνης	I-ORG
»	O
,	O
στην	O
οποία	O
θα	O
δείτε	O
μερικά	O
από	O
τα	O
ποικίλα	O
πουλιά	O
που	O
φιλοξενεί	O
το	O
ποτάμι	O
και	O
κάποιες	O
από	O
τις	O
πολύ	O
όμορφες	O
γωνιές	O
του	O
,	O
παιχνίδια	O
,	O
διαδραστικά	O
και	O
μη	O
,	O
για	O
μικρούς	O
και	O
μεγάλους	O
,	O
ζωγραφική	O
και	O
κολάζ	O
για	O
παιδιά	O
,	O
χορούς	O
,	O
από	O
τα	O
χορευτικά	O
συγκροτήματα	O
των	O
συλλόγων	O
Λευκαδίων	B-NORP
και	O
Ηπειρωτών	B-NORP
Ηλιούπολης	B-GPE
μουσική	O
με	O
κλαρίνο	O
,	O
λαγούτο	O
και	O
ντέφι	O
,	O
αλλά	O
και	O
λαϊκά	O
και	O
ρεμπέτικα	O
τραγούδια	O
συνοδεία	O
τσικουδιάς	O
.	O

Από	O
αυτή	O
τη	O
«	O
γραμματοσειρά	O
»	O
οι	O
αρχαιολόγοι	O
προσδιορίζουν	O
το	O
πότε	O
πιθανότατα	O
γράφτηκε	O
το	O
κείμενο	O
,	O
δηλαδή	O
μεταξύ	O
150	B-CARDINAL
με	O
100	B-CARDINAL
π	O
.	O

Η	O
αξία	O
των	O
συναλλαγών	O
ανήλθε	O
στα	O
37,146	B-MONEY
εκατ.	I-MONEY
ευρώ	I-MONEY
,	O
ενώ	O
διακινήθηκαν	O
24.723.072	B-CARDINAL
μετοχές	O
.	O

Χθες	B-DATE
το	O
βράδυ	B-TIME
περιόδευσε	O
στη	O
βόρεια	O
Λέσβο	B-GPE
και	O
μίλησε	O
στην	O
περιοχή	O
του	O
Μανταμάδου	B-LOC
,	O
ενώ	O
σήμερα	B-DATE
αναμένεται	O
να	O
μεταβεί	O
στη	O
Βρίσα	B-GPE
συνοδευόμενος	O
από	O
κλιμάκιο	O
τοπικών	O
στελεχών	O
του	O
κόμματος	O
για	O
να	O
καταγράψει	O
τα	O
ζητήματα	O
που	O
απασχολούν	O
τους	O
σεισμοπαθείς	O
της	O
ευρύτερης	O
περιοχής	O
.	O

του	O
ΝΑΤΟ	B-ORG
.	O
«	O

Η	O
Νέα	B-ORG
Ελληνική	I-ORG
Ορμή	I-ORG
είναι	O
το	O
κόμμα	O
της	O
Κ.	B-PERSON
Παπακώστα	I-PERSON

Τη	O
στιγμή	O
που	O
στην	O
Αυστρία	B-GPE
το	O
12ωρο	B-TIME
εργασίας	O
γίνεται	O
νόμος	O
της	O
ακροδεξιάς	O
κυβέρνησης	O
,	O
σε	O
όλη	O
την	O
Ε.Ε.	B-ORG
κυριαρχεί	O
η	O
νεοφιλελεύθερη	O
τάση	O
για	O
ανεξέλεγκτη	O
ευελιξία	O
του	O
χρόνου	O
εργασίας	O
,	O
στην	O
Ελλάδα	B-GPE
ο	O
ΣΕΒ	B-ORG
γίνεται	O
ξανά	O
μπροστάρης	O
των	O
εργοδοτών	O
,	O
ώστε	O
να	O
σαρωθούν	O
και	O
τα	O
λίγα	O
εναπομείναντα	O
εργασιακά	O
δικαιώματα	O
,	O
οι	O
εργαζόμενοι	O
αντιστεκόμαστε	O
!	O
»	O
.	O

Γιορτή	O
των	O
ποιητών	O
στη	O
Λέσβο	B-GPE
:	O
21χρονος	O
πρόσφυγας	O
έκλεψε	O
τις	O
εντυπώσεις	O
-	O
Πολιτισμός	O

Ανέφερε	O
,	O
δε	O
,	O
ότι	O
από	O
το	O
2016	B-DATE
,	O
ο	O
ελληνικός	O
προϋπολογισμός	O
παρουσιάζει	O
σταθερά	O
πρωτογενές	O
πλεόνασμα	O
,	O
ενώ	O
το	O
2009	B-DATE
εμφάνιζε	O
έλλειμμα	O
15%.	O
«	O
Συνεπώς	O
,	O
η	O
Ελλάδα	B-GPE
έχει	O
κάτι	O
κοινό	O
με	O
τη	O
Γερμανία	B-GPE
,	O
η	O
οποία	O
επίσης	O
εμφανίζει	O
μικρό	O
πλεόνασμα	O
»	O
,	O
σημείωσε	O
.	O

Τουλάχιστον	O
128	B-CARDINAL
νεκροί	O
στο	O
Μαστούνγκ	B-GPE

Το	O
2017	B-DATE
κέρδισε	O
το	O
λογοτεχνικό	O
βραβείο	O
Small	B-ORG
Hertha	I-ORG
Koenig	I-ORG
.	O

Τη	O
θεωρούμε	O
μια	B-CARDINAL
κακή	O
ετεροβαρή	O
συμφωνία	O
που	O
ενώ	O
συμφωνεί	O
στο	O
όνομα	O
",O
Βόρεια,B-GPE
Μακεδονία,I-GPE
"	O
την	O
ίδια	O
στιγμή	O
δίνει	O
στα	O
Σκόπια	B-GPE
τη	O
",O
μακεδονική,B-LANGUAGE
γλώσσα,O
"	O
και	O
την	O
",O
μακεδονική,O
εθνικότητα,O
"	O
»	O
.	O

Αρχικά	O
ήταν	O
εθελοντική	O
και	O
η	O
διάθεση	O
του	O
κόσμου	O
να	O
ενταχθεί	O
στην	O
ΕΟΝ	B-ORG
ήταν	O
πάρα	O
πολύ	O
περιορισμένη	O
και	O
από	O
το	O
1938	B-DATE
και	O
μετά	O
την	O
έκανε	O
υποχρεωτική	O
ο	O
Μεταξάς	B-PERSON
για	O
να	O
ωθήσει	O
τον	O
κόσμο	O
προς	O
αυτήν	O
την	O
κατεύθυνση	O
.	O

Κατά	O
τη	O
συνάντηση	O
ο	O
κ.	O
Μπουλαξής	B-PERSON
ενημέρωσε	O
τον	O
κ.	O
Βούτση	B-PERSON
για	O
το	O
έργο	O
της	O
ανεξάρτητης	O
ρυθμιστικής	O
αρχής	O
και	O
για	O
την	O
πραγματοποίηση	O
από	O
την	O
ΡΑΕ	B-ORG
των	O
πρώτων	B-ORDINAL
διαγωνισμών	O
για	O
επενδύσεις	O
σε	O
Ανανεώσιμες	O
Πηγές	O
Ενέργειας	O
.	O

Με	O
τον	O
ΠΑΟΚ	B-ORG
έφτασε	O
δύο	B-CARDINAL
φορές	O
στον	O
τελικό	O
του	O
Κυπέλλου	B-EVENT
Ελλάδας	I-EVENT
το	O
1988-89	B-DATE
και	O
το	O
1989-90	B-DATE
,	O
αλλά	O
δεν	O
σήκωσε	O
το	O
τρόπαιο	O
.	O

",O
Η,O
Γαλλία,B-GPE
είναι,O
έτοιμη,O
να,O
στείλει,O
επί,O
τόπου,O
μια,B-CARDINAL
ομάδα,O
για,O
να,O
εξετάσει,O
τις,O
αιτήσεις,O
(,O
για,O
την,O
παροχή,O
ασύλου,O
),O
ξεχωριστά,O
"	O
για	O
κάθε	O
περίπτωση	O
,	O
κατέληξε	O
ο	O
Γκριβό	B-PERSON
.	O

Την	O
πρώτη	B-ORDINAL
τη	O
βρίσκουμε	O
σε	O
μνημόσυνο	O
σημείωμά	O
του	O
για	O
τον	O
Στέφανο	B-PERSON
Μαρτζώκη	I-PERSON
,	O
όπου	O
αναφέρει	O
τη	O
γνωριμία	O
του	O
με	O
τον	O
ποιητή	O
την	O
εποχή	O
(	O
«	O
δεκατεσσάρων	B-DATE
δεκαπέντε	I-DATE
χρόνων	I-DATE
»	O
)	O
που	O
διάβαζε	O
συγγραφείς	O
όπως	O
ο	O
Wilde	B-PERSON
,	O
ο	O
Λαπαθιώτης	B-PERSON
,	O
ο	O
Poe	B-PERSON
και	O
ο	O
Huysmans	B-PERSON
(	O
Παπατσώνης	B-PERSON
1927	B-DATE
)	O
.	O

Αλλοι	O
δύο	B-CARDINAL
χώροι	O
«	O
φωτογραφίζονται	O
»	O
στη	O
μελέτη	O
:	O
το	O
Γραμματικό	O
(	O
μονάδα	O
60.000	B-QUANTITY
τόνων	I-QUANTITY
/	I-QUANTITY
έτος	I-QUANTITY
)	O
και	O
το	O
Σχιστό	B-GPE
(	O
μονάδα	O
180.000	B-QUANTITY
τόνων	I-QUANTITY
/	I-QUANTITY
έτος	I-QUANTITY
)	O
.	O

Σήμερα	B-DATE
θα	O
σας	O
μιλήσω	O
για	O
την	O
επαναπρόσληψη	O
του	O
βάρους	O
.	O

είχε	O
αποκαλύψει	O
τον	O
Ιούλιο	B-DATE
του	I-DATE
2016	I-DATE
την	O
επικριτική	O
επιστολή	O
της	O
Ευρωπαίας	B-NORP
επιτρόπου	O
Εσωτερικής	O
Αγοράς	O
,	O
Ελζμπιέτα	B-PERSON
Μπιενκόφσκα	I-PERSON
προς	O
τον	O
τότε	O
υπουργό	O
Εσωτερικών	O
,	O
Παναγιώτη	B-PERSON
Κουρουμπλή	I-PERSON
,	O
επισημαίνοντας	O
πως	O
ο	O
Δήμος	B-ORG
Θέρμης	I-ORG
δεν	O
έχει	O
ολοκληρώσει	O
τη	O
διαδικασία	O
συμμόρφωσης	O
με	O
την	O
παλαιότερη	O
καταδικαστική	O
απόφαση	O
του	O
Δικαστηρίου	B-ORG
της	O
Ε.Ε.	B-ORG

Η	O
Βουλή	B-ORG
ενθαρρύνει	O
,	O
στηρίζει	O
,	O
δίνει	O
εμπειρογνωμοσύνη	O
,	O
προσφέρει	O
υλικό	O
,	O
επαφές	O
,	O
είναι	O
κέλυφος	O
όχι	O
μέρος	O
της	O
εκτελεστικής	O
εξουσίας	O
»	O
.	O

Ενδεικτικά	O
,	O
στις	O
πιο	O
πράσινες	O
περιοχές	O
ο	O
κίνδυνος	O
θανάτου	O
από	O
πνευμονικό	O
νόσημα	O
είναι	O
μειωμένος	O
κατά	O
34%	B-PERCENT
,	O
ενώ	O
από	O
καρκίνο	O
κατά	O
13%.	O

Η	O
Audi	B-ORG
άρχισε	O
έτσι	O
να	O
κατασκευάζει	O
μια	B-CARDINAL
εκδοχή	O
ενός	B-CARDINAL
δημοφιλούς	O
SUV	B-PRODUCT
της	O
,	O
του	O
Q5	B-PRODUCT
,	O
με	O
αλεξίσφαιρη	O
θωράκιση	O
αποκλειστικά	O
στην	O
Πολιτεία	B-GPE
Πουέμπλα	I-GPE
,	O
που	O
προορίζεται	O
τόσο	O
για	O
τη	O
μεξικανική	O
αγορά	O
,	O
όσο	O
και	O
για	O
εξαγωγές	O
στη	O
Βραζιλία	B-GPE
και	O
στην	O
Αργεντινή	B-GPE
.	O

(	O
2011	B-DATE
)	O
Τα	B-WORK_OF_ART
ποιήματα	I-WORK_OF_ART
του	I-WORK_OF_ART
2010	I-WORK_OF_ART
,	I-WORK_OF_ART
Κοινωνία	I-WORK_OF_ART
των	I-WORK_OF_ART
(	I-WORK_OF_ART
δε)κάτων	I-WORK_OF_ART

Πριν	O
από	O
λίγο	O
καιρό	O
,	O
έμαθα	O
ότι	O
ο	O
Μιχάλης	B-PERSON
πέθανε	O
.	O

•	O
Κάλιο	O
-	O
696	B-QUANTITY
milligrams	I-QUANTITY

Αυτό	O
θα	O
γράψει	O
η	O
ιστορία	O
»	O
και	O
έκανε	O
λόγο	O
ο	O
κ.	O
Μητσοτάκης	B-PERSON
για	O
«	O
προφανής	O
υποχώρηση	O
από	O
την	O
εθνική	O
γραμμή	O
»	O
καθώς	O
ο	O
«	O
βασικός	O
λόγος	O
που	O
δεν	O
πρέπει	O
να	O
υπογραφεί	O
αύριο	O
η	O
συμφωνία	O
»	O
είναι	O
ότι	O
«	O
αναγνωρίζονται	O
ως	O
μακεδόνες	O
και	O
από	O
την	O
Ελλάδα	B-GPE
»	O
.	O

Ο	O
ερευνητής	O
δρ	O
Έρικ	B-PERSON
Γκόρσακ	I-PERSON
του	O
Μουσείου	B-ORG
Φιλντς	I-ORG
των	O
ΗΠΑ	B-GPE
,	O
ο	O
οποίος	O
συμμετείχε	O
στην	O
αποστολή	O
,	O
δήλωσε	O
ότι	O
πρόκειται	O
για	O
«	O
μία	O
σημαντική	O
ανακάλυψη	O
για	O
την	O
αιγυπτιακή	O
και	O
γενικότερα	O
για	O
την	O
αφρικανική	O
παλαιοντολογία	O
.	O

Αλλωστε	O
,	O
οι	O
τωρινές	O
συνθήκες	O
είναι	O
ευνοϊκές	O
(	O
νέα	O
κυβέρνηση	O
στα	O
Σκόπια	B-GPE
,	O
ο	O
διεθνής	O
παράγοντας	O
κ.λπ.	O
)	O
και	O
θα	O
ήταν	O
εθνικά	O
επιζήμια	O
η	O
τυχόν	O
παράλειψη	O
της	O
κυβέρνησης	O
να	O
τις	O
αξιοποιήσει	O
.	O

Σε	O
όλο	O
τον	O
20ο	B-DATE
αιώνα	I-DATE
η	O
μελαγχολία	O
και	O
η	O
μανία	O
αποτελούν	O
τις	O
δυο	B-CARDINAL
όψεις	O
του	O
ίδιου	O
νομίσματος	O
»	O
.	O

Από	O
τον	O
Μάιο	B-DATE
είχε	O
αναθέσει	O
σε	O
ομάδα	O
από	O
σκάουτερ	O
να	O
μελετήσει	O
τη	O
συμπεριφορά	O
των	O
δικών	O
του	O
παικτών	O
και	O
αντιπάλων	O
,	O
ώστε	O
να	O
είναι	O
απόλυτα	O
προετοιμασμένος	O
σε	O
περίπτωση	O
που	O
προέκυπταν	O
πέναλτι	O
.	O

Το	O
πρώτο	B-ORDINAL
δορυφορικό	O
σύστημα	O
εντοπισμού	O
γεωγραφικής	O
θέσης	O
,	O
πρόδρομος	O
του	O
σημερινού	O
GPS	B-PRODUCT
,	O
σχεδιάστηκε	O
τον	O
7ο	B-DATE
αιώνα	I-DATE
π.Χ.	I-DATE
από	O
τους	O
Ίωνες	B-NORP
Μιλήσιους	I-NORP
,	O
οι	O
οποίοι	O
χρησιμοποιούσαν	O
τα	O
αστέρια	O
ως	O
δορυφόρους	O
.	O

Ο	O
κ.	O
Ρέγκλινγκ	B-PERSON
υπογράμμισε	O
ότι	O
στόχος	O
των	O
προγραμμάτων	O
βοήθειας	O
και	O
των	O
μεταρρυθμίσεων	O
στην	O
Ελλάδα	B-GPE
τα	O
τελευταία	O
οκτώ	B-DATE
χρόνια	I-DATE
ήταν	O
η	O
δημιουργία	O
μιας	B-CARDINAL
νέας	O
βάσης	O
για	O
υγιή	O
και	O
βιώσιμη	O
ανάπτυξη	O
,	O
προς	O
το	O
συμφέρον	O
τόσο	O
των	O
Ελλήνων	B-NORP
πολιτών	O
,	O
όσο	O
και	O
του	O
ESM	B-ORG
.	O

Επειτα	O
από	O
απόφαση	O
του	O
ΕΔΣΝΑ	B-ORG
το	O
2015	B-DATE
για	O
μείωση	O
των	O
αντισταθμιστικών	O
οφελών	O
κατά	O
10%	B-PERCENT
,	O
καταβάλλονται	O
ετησίως	O
στον	O
Δήμο	B-ORG
Φυλής	I-ORG
αντισταθμιστικά	O
ύψους	O
36.270.000	B-MONEY
ευρώ	I-MONEY
,	O
με	O
ταυτόχρονη	O
(	O
υποτίθεται	O
)	O
κατεύθυνση	O
και	O
την	O
αποκατάσταση	O
της	O
περιοχής	O
από	O
τη	O
χρόνια	O
επιβάρυνση	O
.	O

Ο	O
νεαρός	O
μεσοεπιθετικός	O
μέχρι	O
και	O
πέρυσι	O
αγωνιζόταν	O
στην	O
Ξάνθη	B-ORG
,	O
από	O
την	O
οποία	O
έμεινε	O
ελεύθερος	O
.	O

Θέλουμε	O
να	O
ευχαριστήσουμε	O
τις	O
επιχειρήσεις	O
αυτές	O
που	O
βοηθούν	O
την	O
προστασία	O
,	O
δίνοντας	O
το	O
καλό	O
παράδειγμα	O
»	O
τονίζουν	O
τα	O
μέλη	O
του	O
Συλλόγου	B-ORG
.	O

Οι	O
φιναλίστ	O
και	O
οι	O
νικητές	O
του	O
θεσμού	O
Car	B-EVENT
Design	I-EVENT
Award	I-EVENT
επιλέγονται	O
και	O
αξιολογούνται	O
από	O
μια	B-CARDINAL
επιτροπή	O
που	O
αποτελείται	O
από	O
12	B-CARDINAL
συντάκτες	O
αυτοκινήτου	O
από	O
τις	O
πιο	O
έγκυρες	O
εκδόσεις	O
σε	O
όλο	O
τον	O
κόσμο	O
.	O

Λεμέρ	B-PERSON
:	O
Δίκαιη	O
και	O
φιλόδοξη	O
η	O
συμφωνία	O
για	O
την	O
Ελλάδα	B-GPE
|	O
naftemporiki.gr	B-ORG

Καινοτομία	O
:	O
Βελτίωση	O
επιδόσεων	O
σε	O
Ελλάδα	B-GPE
και	O
Ε.Ε.	B-ORG
,	O
στην	O
κορυφή	O
η	O
Σουηδία	B-GPE
|	O
naftemporiki.gr	B-ORG

Ο	O
Ισραηλινός	B-NORP
πρωθυπουργός	O
Μπενιαμίν	B-PERSON
Νετανιάχου	I-PERSON
συγκάλεσε	O
έκτακτη	O
σύσκεψη	O
στο	O
υπουργείο	B-ORG
Άμυνας	I-ORG
,	O
όπως	O
ανέφεραν	O
ισραηλινά	O
μέσα	O
ενημέρωσης	O
.	O

Εκδόσεις	O
:	O
Key	B-ORG
Books	I-ORG

Όχι	O
μόνο	O
για	O
εξωτερική	O
αλλά	O
και	O
για	O
πλήρη	O
εσωτερική	O
χρήση	O
,	O
μαζί	O
με	O
αλλαγή	O
στο	O
σύνταγμα	O
,	O
την	O
αποκήρυξη	O
της	O
διασποράς	O
,	O
της	O
ιστορίας	O
μας	O
,	O
της	O
αντιφασιστικής	O
Συνέλευσης	O
για	O
την	O
Εθνική	O
Απελευθέρωση	O
της	O
Μακεδονίας	O
,	O
της	O
εξέγερσης	B-EVENT
του	I-EVENT
Ίλιντεν	I-EVENT
και	O
την	O
ίδιας	O
της	O
ταυτότητάς	O
μας	O
",O
",",O
αναφέρει,O
ο,O
εθνικιστής,O
Γκρούεφσκι,B-PERSON
στο,O
μέσο,O
κοινωνικής,O
δικτύωσης,O
.,O
Αποκάλυψε,O
",",O
μάλιστα,O
",",O
ότι,O
στη,O
διαπραγμάτευση,O
της,O
ΝΔ,B-ORG
και,O
του,O
ΠΑΣΟΚ,B-ORG
η,O
έννοια,O
της,O
erga,O
omnes,O
περιοριζόταν,O
σε,O
διεθνή,O
χρήση,O
.,O
«,O
Σε,O
συνέντευξη,O
τύπου,O
το,O
μεσημέρι,B-TIME
της,O
Τρίτης,B-DATE
ο,O
Σεμπάστιαν,B-PERSON
Κουρτς,I-PERSON
πρόσθεσε,O
ότι,O
είναι,O
«,O
πολύ,O
χαρούμενος,O
»,O
για,O
τα,O
αποτελέσματα,O
της,O
τελευταίας,O
έκτακτης,O
συνόδου,O
για,O
το,O
προσφυγικό,O
",",O
καθώς,O
",",O
όπως,O
υποστηρίζει,O
«,O
αναγνωρίζεται,O
η,O
ανάγκη,O
της,O
προστασίας,O
των,O
εξωτερικών,O
συνόρων,O
»,O
.,O
Επίσης,O
για,O
μία,O
ακόμη,O
φορά,O
θα,O
πραγματοποιηθεί,O
στην,O
προετοιμασία,O
το,O
προσκλητήριο,O
των,O
δανεικών,O
από,O
τους,O
οποίους,O
μπορεί,O
να,O
διαλέξει,O
ο,O
Μαρτίνς,B-PERSON
.,O
Ο,O
πανύψηλος,O
Νοτιοαφρικανός,B-NORP
",",O
Νο,O
8,B-CARDINAL
στον,O
κόσμο,O
",",O
βρήκε,O
τα,O
αποθέματα,O
να,O
επιστρέψει,O
και,O
να,O
ισοφαρίσει,O
κερδίζοντας,O
τα,O
επόμενα,O
δύο,B-CARDINAL
σετ,O
με,O
7-5,O
",",O
6-4,O
",",O
για,O
να,O
ακολουθήσει,O
τρομερή,O
μάχη,O
στο,O
πέμπτο,B-ORDINAL
σετ,O
",",O
το,O
οποίο,O
τελικά,O
πήρε,O
ο,O
Άντερσον,B-PERSON
με,O
13-11,O
!,O
Η,O
επόμενη,O
περίοδος,O
",",O
η,O
επόμενη,O
μακρά,O
περίοδος,O
είναι,O
δυστυχώς,O
ναρκοθετημένη,O
»,O
",",O
ανέφερε,O
ο,O
κ.,O
Βενιζέλος,B-PERSON
σημειώνοντας,O
ότι,O
τα,O
πρώτα,B-ORDINAL
μεγάλα,O
θύματα,O
της,O
κυβερνητικής,O
πολιτικής,O
και,O
του,O
δημοσιονομικού,O
πλαισίου,O
στο,O
οποίο,O
έχει,O
συμφωνήσει,O
είναι,O
οι,O
συνταξιούχοι,O
.,O
Όπως,O
επισημαίνεται,O
",",O
δεν,O
θα,O
πρέπει,O
να,O
αναμένεται,O
ότι,O
αυτές,O
οι,O
συζητήσεις,O
θα,O
ολοκληρωθούν,O
στο,O
πλαίσιο,O
της,O
Συνόδου,B-EVENT
",",O
ενώ,O
από,O
κυβερνητικούς,O
κύκλους,O
στο,O
Βερολίνο,B-GPE
λέγεται,O
ότι,O
εκείνο,O
που,O
θα,O
πρέπει,O
περισσότερο,O
να,O
αναμένεται,O
είναι,O
ο,O
προσδιορισμός,O
ενός,B-CARDINAL
"	O
ευρωπαϊκού	O
πλαισίου	O
",O
για,O
τέτοιου,O
είδους,O
συμφωνίες,O
.,O
Οι,O
λοιποί,O
φόροι,O
συναλλαγών,O
κατά,O
13,B-MONEY
εκατ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
ή,O
"50,3%",B-PERCENT
",",O
Οι,O
στόχοι,O
αυτοί,O
εντάσσονται,O
σε,O
ένα,B-CARDINAL
σύνολο,O
προτάσεων,O
με,O
σκοπό,O
να,O
μειωθούν,O
οι,O
εκπομπές,O
αερίων,O
που,O
προκαλούν,O
το,O
φαινόμενο,O
του,O
θερμοκηπίου,O
στην,O
Ε.Ε.,B-ORG
κατά,O
τουλάχιστον,O
40%,B-PERCENT
σε,O
σχέση,O
με,O
εκείνες,O
του,O
1990,B-DATE
έως,O
το,O
2030,B-DATE
",",O
και,O
να,O
επιτευχθεί,O
ο,O
στόχος,O
της,O
Συμφωνίας,B-EVENT
του,I-EVENT
Παρισιού,I-EVENT
για,I-EVENT
το,I-EVENT
Κλίμα,I-EVENT
",",O
που,O
είναι,O
η,O
αύξηση,O
της,O
παγκόσμιας,O
θερμοκρασίας,O
να,O
μην,O
υπερβεί,O
τους,O
2,B-QUANTITY
βαθμούς,I-QUANTITY
.,O
Η,O
έρευνα,O
πραγματοποιήθηκε,O
τον,O
Ιούλιο,B-DATE
του,I-DATE
2017,I-DATE
από,O
την,O
εταιρεία,O
ερευνών,O
ΚΑΠΑ,B-ORG
Research,I-ORG
",",O
για,O
λογαριασμό,O
του,O
Ινστιτούτου,B-ORG
Δημόσιας,I-ORG
Υγείας,I-ORG
του,O
Αμερικανικού,B-ORG
Κολλεγίου,I-ORG
Ελλάδος,I-ORG
.,O
Τέλος,O
",",O
συνεχίζεται,O
η,O
διαπραγμάτευση,O
με,O
τον,O
Παναθηναϊκό,B-ORG
για,O
δανεισμό,O
με,O
οψιόν,O
αγοράς,O
του,O
Εργκους,B-PERSON
Κάτσε,I-PERSON
.,O
Όποιος,O
αγαπά,O
λοιπόν,O
τον,O
Γκάρφιλντ,B-PERSON
",",O
αγαπά,O
και,O
τον,O
εαυτό,O
του,O
.,O
Νομοθετική,O
ρύθμιση,O
κλείνει,O
οριστικά,O
400,B-CARDINAL
ελαιοτριβεία,O
σε,O
όλη,O
τη,O
χώρα,O
Ο,O
πονηρός,O
κι,O
ατίθασος,O
κούνελος,O
Μαξ,B-PERSON
πηγαίνει,O
στην,O
απομονωμένη,O
Σχολή,B-ORG
Πασχαλινών,I-ORG
Κουνελιών,I-ORG
για,O
να,O
πειθαρχήσει,O
",",O
αλλά,O
χάρη,O
στη,O
γλυκιά,O
συμμαθήτριά,O
του,O
Εϊμι,B-PERSON
",",O
θα,O
συμφωνήσει,O
να,O
βοηθήσει,O
τα,O
κουνελάκια,O
να,O
υπερασπιστούν,O
το,O
Πάσχα,B-EVENT
ενάντια,O
σε,O
μια,B-CARDINAL
συμμορία,O
αλεπούδων,O
.,O
Σήμερα,B-DATE
το,O
απόγευμα,B-TIME
η,O
τρίτη,B-ORDINAL
φορολοταρία,O
-,O
Οικονομία,O
Το,O
αποτέλεσμα,O
αυτό,O
υπερβαίνει,O
τον,O
στόχο,O
που,O
τέθηκε,O
για,O
το,O
2017,B-DATE
κατά,O
€,B-MONEY
"0,8",I-MONEY
δισ.,I-MONEY
",",O
με,O
την,O
κάλυψη,O
των,O
μη,O
εξυπηρετούμενων,O
ανοιγμάτων,O
να,O
ανέρχεται,O
σε,O
56%,B-PERCENT
ή,O
61%,B-PERCENT
μετά,O
την,O
εφαρμογή,O
του,O
ΔΠΧΑ,O
9,O
",",O
στα,O
υψηλότερα,O
επίπεδα,O
του,O
εγχώριου,O
τραπεζικού,O
κλάδου,O
.,O
Είναι,O
η,O
ταυτότητα,O
κάθε,O
υποψήφιου,O
",",O
πρέπει,O
μέσα,O
σε,O
μια,B-CARDINAL
δύο,B-CARDINAL
σελίδες,O
να,O
μπορέσει,O
να,O
περιγράψει,O
όσα,O
έχει,O
κάνει,O
",",O
χωρίς,O
να,O
κουράσει,O
όποιον,O
το,O
διαβάζει,O
",",O
ενώ,O
παράλληλα,O
θα,O
πρέπει,O
να,O
τον,O
πείσει,O
σε,O
λίγα,O
λεπτά,O
πώς,O
αξίζει,O
να,O
τον,O
καλέσουν,O
σε,O
συνέντευξη,O
.,O
Πίστεψα,O
ότι,O
μπορούσαμε,O
να,O
τους,O
αποκλείσουμε,O
»,O
",",O
δήλωσε,O
ο,O
προπονητής,O
της,O
ιαπωνικής,O
ομάδας,O
Ακίρα,B-PERSON
Νισίνο,I-PERSON
",",O
που,O
είχε,O
μόνο,O
καλά,O
λόγια,O
για,O
τους,O
ποδοσφαιριστές,O
του,O
:,O
«,O
Παίξαμε,O
στο,O
μάξιμουμ,O
",",O
αποδώσαμε,O
ωραίο,O
ποδόσφαιρο,O
στον,O
αγωνιστικό,O
χώρο,O
.,O
Θ.,B-PERSON
Δρίτσας,I-PERSON
",",O
υπουργός,O
Ναυτιλίας,O
στην,O
ΕΦ.ΣΥΝ,B-ORG
.,O
:,O
Ο,O
Τσίπρας,B-PERSON
ως,O
πρωθυπουργός,O
πώς,O
σας,O
φαίνεται,O
;,O
Με,O
την,O
ευκαιρία,O
λοιπόν,O
της,O
αυριανής,B-DATE
«,O
ειδωλολατρικής,O
»,O
γιορτής,B-EVENT
του,I-EVENT
Αγίου,I-EVENT
Βαλεντίνου,I-EVENT
",",O
της,O
γιορτής,O
των,O
ερωτευμένων,O
",",O
σκεφτήκαμε,O
να,O
εξετάσουμε,O
πώς,O
η,O
σύγχρονη,O
επιστημονική,O
έρευνα,O
επιχειρεί,O
να,O
κατανοήσει,O
αυτή,O
την,O
αινιγματική,O
«,O
στοματική,O
»,O
δραστηριότητα,O
που,O
κάπως,O
αόριστα,O
περιγράφουμε,O
ως,O
«,O
φιλί,O
»,O
.,O
Η,O
νοτιοκορεάτικη,O
εταιρεία,O
Hankook,B-ORG
Mirae,I-ORG
Technology,I-ORG
κατάφερε,O
να,O
κατασκευάσει,O
ένα,B-CARDINAL
πρωτότυπο,O
επανδρωμένο,O
ρομπότ,O
",",O
το,O
οποίο,O
διαθέτει,O
δύο,B-CARDINAL
μεταλλικούς,O
βραχίονες,O
που,O
ζυγίζουν,O
περίπου,O
130,B-QUANTITY
κιλά,I-QUANTITY
έκαστος,O
.,O
Οι,O
καταγγελίες,O
αντιπροσωπειών,O
από,O
τα,O
νοσοκομεία,O
Παίδων,O
«,O
Αγλαΐα,B-ORG
Κυριακού,I-ORG
»,O
",",O
Νίκαιας,B-GPE
",",O
«,O
Αλεξάνδρα,B-ORG
»,O
",",O
«,O
Αττικό,B-ORG
»,O
και,O
«,O
Ελενα,B-ORG
Βενιζέλου,I-ORG
»,O
στο,O
μεγαλύτερο,O
πρωτοβάθμιο,O
σωματείο,O
νοσοκομειακών,O
γιατρών,O
της,O
χώρας,O
καταδεικνύουν,O
τον,O
τωρινό,O
επικίνδυνο,O
τρόπο,O
διακομιδής,O
.,O
Έχουμε,O
δύο,B-DATE
ημέρες,I-DATE
",",O
στις,O
18,B-DATE
και,I-DATE
22,I-DATE
Ιουλίου,I-DATE
",",O
κατά,O
τις,O
οποίες,O
το,O
απόγευμα,B-TIME
οι,O
εξετάσεις,O
του,O
μικροβιολογικού,O
του,O
Αγίου,B-GPE
Δημητρίου,I-GPE
θα,O
καλυφθούν,O
από,O
το,O
Γεννηματάς,B-GPE
γιατί,O
έχουμε,O
έλλειψη,O
ειδικευομένων,O
.,O
Ο,O
όρμος,B-LOC
των,I-LOC
Βατίκων,I-LOC
",",O
μια,B-CARDINAL
θάλασσα,O
που,O
περικλείεται,O
από,O
ζώνη,O
Natura,B-ORG
και,O
γειτνιάζει,O
με,O
τον,O
παγκοσμίου,O
σπουδαιότητας,O
αρχαιολογικό,O
χώρο,O
του,O
Παυλοπετρίου,B-LOC
",",O
ΠΕΘΑΙΝΕΙ,O
.,O
«,O
Δε,O
χαρίζουμε,O
ούτε,O
μία,O
Κυριακή,B-DATE
δουλειάς,O
.,O
-Επίσης,O
",",O
όταν,O
εξαντληθεί,O
ο,O
χρόνος,O
των,O
90,B-TIME
λεπτών,I-TIME
πριν,O
από,O
την,O
έξοδο,O
από,O
τις,O
πύλες,O
των,O
σταθμών,O
",",O
οι,O
επιβάτες,O
μπορούν,O
πλέον,O
να,O
εξέλθουν,O
από,O
τις,O
πύλες,O
",",O
εφόσον,O
έχουν,O
στην,O
κάρτα,O
τους,O
υπόλοιπο,O
εισιτηρίων,O
ή,O
αποθηκευμένη,O
αξία,O
.,O
Τώρα,O
",",O
για,O
πρώτη,B-ORDINAL
φορά,O
",",O
ερευνητές,O
από,O
τις,O
ΗΠΑ,B-GPE
και,O
τον,O
Καναδά,B-GPE
ανακοίνωσαν,O
ότι,O
«,O
δίδαξαν,O
»,O
(,O
προγραμμάτισαν,O
),O
έναν,B-CARDINAL
υπολογιστή,O
έτσι,O
ώστε,O
να,O
μαθαίνει,O
γρήγορα,O
σαν,O
άνθρωπος,O
.,O
Ο,O
γονιός,O
ενός,B-CARDINAL
άλλου,O
πάσχει,O
από,O
μεταδοτική,O
ασθένεια,O
ενώ,O
ένα,B-CARDINAL
τρίτο,B-ORDINAL
παιδί,O
είχε,O
κακοποιηθεί,O
από,O
συγγενή,O
του,O
.,O
Θα,O
ανακοινωθούν,O
επίσης,O
από,O
τον,O
Τάκη,B-PERSON
Θεοδοσίου,I-PERSON
",",O
για,O
πρώτη,B-ORDINAL
φορά,O
στην,O
Ελλάδα,B-GPE
",",O
πολύ,O
σημαντικές,O
πληροφορίες,O
σχετικά,O
με,O
την,O
δημιουργία,O
αλλά,O
και,O
την,O
ιστορία,O
κρατήρων,O
μετεωριτικής,O
προέλευσης,O
στον,O
ελλαδικό,O
χώρο,O
.,O
Σοβαρές,O
ευθύνες,O
επιρρίπτονται,O
από,O
τους,O
Ελληνες,B-NORP
και,O
σε,O
επιχειρήσεις,O
/,O
βιομηχανία,O
(,O
55%,B-PERCENT
),O
όπως,O
και,O
την,O
ίδια,O
την,O
Ε.Ε.,B-ORG
(,O
45%,B-PERCENT
),O
.,O
Οταν,O
οι,O
4,B-CARDINAL
χυμοί,O
είναι,O
σε,O
ισορροπία,O
",",O
τότε,O
έχουμε,O
υγεία,O
",",O
ήρεμη,O
ιδιοσυγκρασία,O
και,O
ισορροπημένη,O
σωματική,O
διάπλαση,O
.,O
Οι,O
εθνομηδενιστές,O
δίνουν,O
βραχονησίδες,O
ξεπουλάνε,O
τώρα,O
την,O
Ελλάδα,B-GPE
στον,O
Εντι,B-PERSON
Ράμα,I-PERSON
Ξεκαθαρίζει,O
του,O
Δώνη,B-PERSON
στον,O
Παναθηναϊκό,B-ORG
Ο,O
υπερθυρεοειδισμός,O
υποχώρησε,O
σε,O
104,B-CARDINAL
(,O
77%,B-PERCENT
),O
ασθενείς,O
",",O
στον,O
1,B-CARDINAL
με,O
επιπλοκές,O
.,O
Οι,O
εισπράξεις,O
στο,O
τετράμηνο,B-DATE
παρέμειναν,O
στα,O
"2,845",B-MONEY
δισ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
από,O
"2,86",B-MONEY
δισ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
πέρυσι,B-DATE
",",O
ενώ,O
οι,O
πληρωμές,O
διαμορφώθηκαν,O
σε,O
"1,974",B-MONEY
δισ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
από,O
"1,764",B-MONEY
δισ.,I-MONEY
ευρώ,I-MONEY
στο,O
διάστημα,O
Ιανουαρίου,B-DATE
-,O
Απριλίου,B-DATE
2017,B-DATE
.,O
Αριθμός,O
",",O
περιοχή,O
κάλυψης,O
",",O
δυναμικότητα,O
και,O
χωροθέτηση,O
νέων,O
Χώρων,B-FAC
Υγειονομικής,I-FAC
Ταφής,I-FAC
(,O
ΧΥΤ,B-FAC
),O
δεν,O
προσδιορίζονται,O
.,O
Ο,O
πρόεδρος,O
της,O
Εξεταστικής,O
αποκάλυψε,O
",",O
όμως,O
",",O
και,O
στοιχεία,O
του,O
πόρισματος,O
για,O
του,O
7,B-CARDINAL
που,O
φέρονται,O
να,O
μεταχειρίστηκαν,O
μεθόδους,O
συμμορίας,O
για,O
να,O
προσλάβουν,O
παράνομα,O
εργαζομένους,O
στο,O
ΚΕΕΛΠΝΟ,B-ORG
οι,O
οποίοι,O
κατευθύνθηκαν,O
στη,O
συνέχεια,O
στο,O
προσωπικό,O
γραφείο,O
του,O
Άδωνι,B-PERSON
Γεωργιάδη,I-PERSON
.,O
Όπως,O
λέει,O
ο,O
Κουρτ,B-PERSON
Στράιφ,I-PERSON
",",O
από,O
το,O
Κέντρο,B-ORG
Έρευνας,I-ORG
",",O
«,O
ο,O
κίνδυνος,O
αυτός,O
αυξάνεται,O
ανάλογα,O
με,O
την,O
ποσότητα,O
»,O
.,O
Το,O
σχέδιο,O
αναθεώρησης,O
του,O
ΠΕΣΔΑ,B-ORG
τείνει,O
να,O
συντηρεί,O
το,O
υφιστάμενο,O
συγκεντρωτικό,O
μοντέλο,O
.,O
Αλλά,O
από,O
το,O
περιβάλλον,O
της,O
κ.,O
Μπακογιάννη,B-PERSON
",",O
μιλώντας,O
στην,O
«,O
Εφ,O
.,O
Κάτι,O
αρχίζει,O
να,O
διαφαίνεται,O
στον,O
ορίζοντα,O
μετά,O
τη,O
δεύτερη,B-ORDINAL
συνεδρίαση,O
του,O
Συμβουλίου,B-ORG
Εθνικής,I-ORG
Επικοινωνιακής,I-ORG
Πολιτικής,I-ORG
που,O
πραγματοποιήθηκε,O
την,O
Παρασκευή,B-DATE
το,O
βράδυ,B-TIME
στο,O
μέγαρο,B-FAC
Μαξίμου,I-FAC
υπό,O
τον,O
πρωθυπουργό,O
Αλέξη,B-PERSON
Τσίπρα,I-PERSON
",",O
αλλά,O
και,O
πάλι,O
το,O
τοπίο,O
παραμένει,O
εξαιρετικά,O
θολό,O
.,O
Συγκεκριμένα,O
",",O
θα,O
φυτευτούν,O
10,B-CARDINAL
δέντρα,O
και,O
175,B-CARDINAL
θάμνοι,O
ανά,O
στρέμμα,O
",",O
δηλαδή,O
περίπου,O
2.500,B-CARDINAL
δέντρα,O
και,O
44.000,B-CARDINAL
θάμνοι,O
με,O
δυνατότητα,O
άρδευσής,O
τους,O
από,O
την,O
επεξεργασία,O
των,O
στραγγισμάτων,O
",",O
με,O
προϋπολογισμό,O
",",O
βάση,O
των,O
τιμών,O
του,O
Υπουργείου,B-ORG
Υποδομών,I-ORG
και,I-ORG
Μεταφορών,I-ORG
",",O
2.253.357,B-MONEY
ευρώ,I-MONEY
.,O
Σύμφωνα,O
με,O
νέα,O
επιστημονική,O
έρευνα,O
",",O
τη,O
μεγαλύτερη,O
του,O
είδους,O
της,O
μέχρι,O
σήμερα,B-DATE
διεθνώς,O
",",O
που,O
διήρκεσε,O
14,B-DATE
χρόνια,I-DATE
και,O
στην,O
οποία,O
μετείχαν,O
200.000,B-CARDINAL
γυναίκες,O
ηλικίας,O
50,B-DATE
έως,I-DATE
74,I-DATE
ετών,I-DATE
",",O
η,O
καθιέρωση,O
ενός,B-CARDINAL
ετήσιου,O
τεστ,O
μπορεί,O
να,O
βοηθήσει,O
σημαντικά,O
στην,O
έγκαιρη,O
διάγνωση,O
και,O
θεραπεία,O
της,O
νόσου,O
.,O
Αλλο,O
ένα,B-CARDINAL
θα,O
προστεθεί,O
στο,O
τελευταίο,O
λεπτό,O
της,O
φετινής,O
χρονιάς,O
το,O
ερχόμενο,O
Σάββατο,B-DATE
.,O
Η,O
προσωρινή,O
αυτή,O
δυσλειτουργία,O
δεν,O
προκάλεσε,O
καμιά,O
μετρήσιμη,O
επιβάρυνση,O
στην,O
ποιότητα,O
της,O
ατμόσφαιρας,O
",",O
κάτι,O
που,O
αποδεικνύεται,O
άλλωστε,O
κι,O
από,O
όλες,O
τις,O
καταγεγραμμένες,O
μετρήσεις,O
–,O
συγκεντρώσεις,O
παραμέτρων,O
της,O
ποιότητας,O
της,O
ατμόσφαιρας,O
του,O
Σταθμού,B-FAC
Παρακολούθησης,I-FAC
Ποιότητας,I-FAC
Ατμόσφαιρας,I-FAC
του,O
Διυλιστηρίου,B-FAC
Ελευσίνας,I-FAC
που,O
επισυνάπτονται,O
.,O
Γιατί,O
από,O
μικρή,O
έπαιζα,O
βιολί,O
",",O
«,O
όργανο,O
ασυγκέραστο,O
»,O
",",O
και,O
είχα,O
τελειώσει,O
το,O
Μουσικό,B-ORG
Λύκειο,I-ORG
της,I-ORG
Δράμας,I-ORG
με,O
μάθημα,O
επιλογής,O
την,O
εκκλησιαστική,O
μουσική,O
.,O
Πέταξε,O
το,O
Robofly,B-PRODUCT
",",O
το,O
πρώτο,B-ORDINAL
ασύρματο,O
ρομποτικό,O
έντομο,O
-,O
Τεχνολογία,O
Παράλληλα,O
",",O
αναμένεται,O
σταθερός,O
ρυθμός,O
προσλήψεων,O
σε,O
πέντε,B-CARDINAL
τομείς,O
",",O
με,O
Προοπτικές,O
της,O
τάξης,O
του,O
+16%,B-PERCENT
-,O
στους,O
τομείς,O
της,O
Γεωργίας,O
",",O
των,O
Χρηματοοικονομικών,O
&,O
Ασφαλειών,O
",",O
Ακίνητης,O
Περιουσίας,O
και,O
Παροχής,O
Υπηρεσιών,O
προς,O
Επιχειρήσεις,O
",",O
του,O
Δημοσίου,O
&,O
Κοινωνικών,O
Υπηρεσιών,O
",",O
των,O
Μεταφορών,O
&,O
Επικοινωνιών,O
",",O
και,O
του,O
Εμπορίου,O
(,O
Λιανική,O
&,O
Χονδρική,O
),O
.,O
Τέλος,O
",",O
προέτρεψε,O
τους,O
πολίτες,O
να,O
εγκαλούν,O
«,O
τους,O
πρόθυμους,O
διά,O
προδοσία,O
σε,O
βάρος,O
της,O
Μακεδονίας,B-GPE
!,O
»,O
.,O
Βρετανοί,B-NORP
επιστήμονες,O
:,O
Οι,O
"	O
πράσινες	O
",O
πόλεις,O
επηρεάζουν,O
θετικά,O
την,O
υγεία,O
και,O
την,O
εργασιακή,O
απασχόληση,O
Σύσκεψη,O
στον,O
Πειραιά,B-GPE
για,O
τις,O
πλημμύρες,O
ενόψει,O
χειμώνα,O
Δεν,O
αναγνωρίζει,O
άλλο,O
κράτος,O
που,O
θα,O
φέρει,O
τον,O
όρο,O
Μακεδονία,B-GPE
",",O
ο,O
Μητροπολίτης,O
Χίου,O
",",O
Μάρκος,B-PERSON
",",O
ο,O
οποίος,O
έκανε,O
δημόσια,O
δήλωση,O
μετά,O
το,O
διάγγελμα,O
του,O
πρωθυπουργού,O
Πάνε,O
20,B-DATE
χρόνια,I-DATE
",",O
όταν,O
οι,O
εφημερίδες,O
ήταν,O
αλλιώς,O
και,O
οι,O
δημοσιογράφοι,O
αλλιώς,O
",",O
όπου,O
σε,O
μια,B-CARDINAL
συνέντευξή,O
μου,O
στην,O
εφημερίδα,O
«,O
Τα,B-ORG
Νέα,I-ORG
»,O
διάλεξαν,O
για,O
τίτλο,O
κάτι,O
που,O
είχα,O
πει,O
σχετικά,O
με,O
το,O
θέμα,O
που,O
συζητάμε,O
τώρα,O
:,O
«,O
Κατά,O
μέσον,O
όρο,O
ζούμε,O
μόλις,O
4.160,B-QUANTITY
Σαββατοκύριακα,I-QUANTITY
»,O
.,O
Θέσεις,O
3-4,O
:,O
17.45,B-TIME
Γαλλία-Γερμανία,O
Δραγασάκης,B-PERSON
:,O
Το,O
τέλος,O
του,O
μνημονίου,O
είναι,O
μια,B-CARDINAL
ευκαιρία,O
για,O
τη,O
χώρα,O
Για,O
την,O
υπόθεση,O
θα,O
παρέμβουν,O
σήμερα,B-DATE
στις,O
17.00,B-TIME
",",O
στην,O
εκπομπή,O
"	O
Πεζοί	B-WORK_OF_ART
στον	I-WORK_OF_ART
αέρα	I-WORK_OF_ART
",O
στη,O
συχνότητα,O
του,O
Ραδιοφώνου,B-ORG
24/7,I-ORG
ο,O
δήμαρχος,O
Αγ.,O
Σύμφωνα,O
με,O
χθεσινή,B-DATE
ανακοίνωση,O
του,O
Κρεμλίνου,B-ORG
",",O
στην,O
εξέδρα,O
των,O
επισήμων,O
του,O
«,O
Λουζνίκι,B-FAC
»,O
",",O
κοντά,O
στον,O
Βλαντίμιρ,B-PERSON
Πούτιν,I-PERSON
και,O
τα,O
αφεντικά,O
της,O
FIFA,B-ORG
",",O
θα,O
βρίσκονται,O
ξένοι,O
ηγέτες,O
και,O
αξιωματούχοι,O
",",O
συμπεριλαμβανομένων,O
των,O
προέδρων,O
του,O
Αζερμπαϊτζάν,B-GPE
",",O
της,O
Λευκορωσίας,B-GPE
",",O
της,O
Βολιβίας,B-GPE
",",O
του,O
Καζακστάν,B-GPE
",",O
του,O
Κιργιστάν,B-GPE
",",O
της,O
Μολδαβίας,B-GPE
",",O
του,O
Παναμά,B-GPE
",",O
του,O
Τατζικιστάν,B-GPE
",",O
του,O
Ουζμπεκιστάν,B-GPE
",",O
της,O
Ρουάντα,B-GPE
",",O
της,O
Παραγουάης,B-GPE
και,O
των,O
πρωθυπουργών,O
της,O
Αρμενίας,B-GPE
και,O
του,O
Λιβάνου,B-GPE
.,O
Κυρίως,O
στην,O
Ελλάδα,B-GPE
της,O
κρίσης,O
",",O
απ',O
όλο,O
το,O
φάσμα,O
των,O
κομμάτων,O
δεν,O
το,O
συζητώ,O
ότι,O
το,O
ΚΚΕ,B-ORG
έχει,O
τις,O
ορθότερες,O
θέσεις,O
.,O
Επιπλέον,O
",",O
λίγο,O
πριν,O
τον,O
τελικό,O
",",O
οι,O
ομάδες,O
του,O
COSMOTE,B-ORG
HACKATHON,B-EVENT
είχαν,O
την,O
ευκαιρία,O
να,O
πάρουν,O
γνώσεις,O
και,O
έμπνευση,O
για,O
τις,O
απεριόριστες,O
δυνατότητες,O
που,O
ανοίγει,O
η,O
νέα,O
ψηφιακή,O
εποχή,O
",",O
μέσα,O
από,O
την,O
επαφή,O
τους,O
με,O
προσωπικότητες,O
του,O
χώρου,O
",",O
όπως,O
ο,O
Κωνσταντίνος,B-PERSON
Δασκαλάκης,I-PERSON
",",O
αναπληρωτής,O
Καθηγητής,O
του,O
Τμήματος,O
Ηλεκτρολόγων,O
Μηχανικών,O
και,O
Επιστήμης,O
Υπολογιστών,O
του,O
Μ.Ι.Τ,B-ORG
.,O
(,O
Ο,O
Μέσι,B-PERSON
είναι,O
πολύ,O
καλός,O
",",O
όμως,O
αυτό,O
συμβαίνει,O
στην,O
Μπαρτσελόνα,B-ORG
επειδή,O
πλαισιώνεται,O
από,O
καταπληκτικούς,O
παίκτες,O
.,O
απαραίτητο,O
οι,O
δύο,B-CARDINAL
γονείς,O
να,O
συμφωνούν,O
προκειμένου,O
να,O
λειτουργήσει,O
μια,B-CARDINAL
τέτοια,O
ρύθμιση,O
(,O
Melli,B-PERSON
&,I-PERSON
Brown,I-PERSON
",",O
2008,B-DATE
",",O
Nielsen,B-PERSON
",",O
2011,B-DATE
),O
.,O
Αναμένονται,O
με,O
μεγάλο,O
ενδιαφέρον,O
τα,O
αποτελέσματα,O
αυτής,O
της,O
δεύτερης,B-ORDINAL
μεγαλύτερης,O
πενταετούς,O
δοκιμής,O
",",O
που,O
γίνεται,O
σε,O
περίπου,O
50.000,B-CARDINAL
γυναίκες,O
ηλικίας,O
65,B-DATE
έως,I-DATE
75,I-DATE
ετών,I-DATE
",",O
οι,O
οποίες,O
δεν,O
είχαν,O
ποτέ,O
καρκίνο,O
έως,O
τώρα,O
.,O
Με,O
χαμηλή,O
συμμετοχή,O
ολοκληρώθηκαν,O
οι,O
διαδικασίες,O
για,O
την,O
ανάδειξη,O
του,O
ΔΣ,O
και,O
της,O
Εξελεγκτικής,O
Επιτροπής,O
",",O
καθώς,O
ψήφισαν,O
λιγότεροι,O
από,O
5.000,B-CARDINAL
ασφαλισμένοι,O
.,O
Ο,O
Γιλντιρίμ,B-PERSON
υπήρξε,O
υπουργός,O
Μεταφορών,O
επί,O
πρωθυπουργίας,O
του,O
Ερντογάν,B-PERSON
",",O
μια,B-CARDINAL
θέση,O
από,O
την,O
οποία,O
είχε,O
αναλάβει,O
να,O
φέρει,O
εις,O
πέρας,O
τα,O
μεγάλα,O
έργα,O
υποδομής,O
που,O
μεταμόρφωσαν,O
την,O
εικόνα,O
της,O
Τουρκίας,B-GPE
την,O
τελευταία,O
15ετία,O
.,O
Αν,O
όμως,O
υπάρξει,O
λύση,O
η,O
Γερμανία,B-GPE
μπορεί,O
να,O
αποδείξει,O
την,O
ηγετική,O
της,O
παρουσία,O
στην,O
Ευρωζώνη,B-ORG
λύνοντας,O
προβλήματα,O
και,O
δίνοντας,O
τέλος,O
στο,O
ελληνικό,O
πρόβλημα,O
χωρίς,O
πρόσθετους,O
πόρους,O
και,O
χωρίς,O
ενδεχόμενο,O
επανάληψης,O
μιας,B-CARDINAL
κρίσης,O
από,O
την,O
χώρα,O
μας,O
.,O
Χρειάζεται,O
συνανάπτυξη,O
των,O
Βαλκανίων,B-LOC
.,O
Αναλυτικά,O
",",O
οι,O
πωλήσεις,O
στην,O
κατηγορία,O
των,O
PC,O
και,O
των,O
Smart,O
Devices,O
(,O
PCSD,B-PRODUCT
),O
",",O
η,O
οποία,O
περιλαμβάνει,O
υπολογιστές,O
και,O
tablets,O
",",O
ανήλθαν,O
σε,O
"8,6",B-MONEY
δισ.,I-MONEY
δολάρια,I-MONEY
",",O
σημειώνοντας,O
αύξηση,O
2%.,O
Από,O
τρίμηνο,O
σε,O
τρίμηνο,O
",",O
τα,O
αποτελέσματα,O
στην,O
κατηγορία,O
PCSD,B-PRODUCT
σημείωσαν,O
ανάπτυξη,O
της,O
τάξης,O
του,O
"10,2%.",O
Τα,O
κέρδη,O
προ,O
φόρων,O
ανήλθαν,O
σε,O
431,B-MONEY
εκατ.,I-MONEY
δολάρια,I-MONEY
",",O
σημειώνοντας,O
αύξηση,O
7%,B-PERCENT
από,O
έτος,O
σε,O
έτος,O
.,O
Η,O
τροπολογία,O
προβλέπει,O
ειδικό,O
τέλος,O
2%,B-PERCENT
σε,O
τάμπλετ,O
",",O
κινητά,O
και,O
ηλεκτρονικούς,O
υπολογιστές,O
και,O
6%,B-PERCENT
σε,O
ηλεκτρονικές,O
συσκευές,O
εγγραφής,O
ήχου,O
και,O
εικόνας,O
και,O
ηλεκτρονικούς,O
αποθηκευτικούς,O
δίσκους,O
άνω,O
των,O
4,B-QUANTITY
GB,I-QUANTITY
.,O
Ο,O
πρόεδρος,O
της,O
Νέας,B-ORG
Δημοκρατίας,I-ORG
Κυριάκος,B-PERSON
Μητσοτάκης,I-PERSON
είχε,O
εξαρχής,O
πάρει,O
αποστάσεις,O
από,O
τον,O
Δημήτρη,B-PERSON
Καμπόσο,I-PERSON
για,O
την,O
ανάρτηση,O
με,O
την,O
οποια,O
ο,O
δήμαρχος,O
Άργους,B-GPE
-,O
Μυκηνών,B-GPE
δικαιολογούσε,O
την,O
επίθεση,O
στο,O
Γιάννη,B-PERSON
Μπουτάρη,I-PERSON
στις,O
19,B-DATE
Μαϊου,I-DATE
",",O
ωστόσο,O
δεν,O
τον,O
είχε,O
διαγράψει,O
από,O
το,O
κόμμα,O
της,O
αξιωματικής,O
αντιπολίτευσης,O
.,O
Οι,O
περιορισμοί,O
στις,O
κινεζικές,O
επενδύσεις,O
που,O
προωθεί,O
ο,O
πρόεδρος,O
Τραμπ,B-PERSON
σχετίζονται,O
με,O
τον,O
τομέα,O
της,O
τεχνολογίας,O
",",O
εξήγησε,O
.,O
Εκδηλώσεις,O
έλαβαν,O
χώρα,O
για,O
πρώτη,B-ORDINAL
φορά,O
στο,O
Σαν,B-GPE
Φρανσίσκο,I-GPE
και,O
άλλες,O
πόλεις,O
στις,O
21,B-DATE
Μαρτίου,I-DATE
1970,I-DATE
",",O
ημέρα,O
της,O
εαρινής,O
ισημερίας,O
στο,O
Βόρειο,B-LOC
Ημισφαίριο,I-LOC
.,O
Η,O
πρωτοβουλία,O
θα,O
προωθήσει,O
την,O
καινοτομία,O
και,O
θα,O
αυξήσει,O
την,O
